{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","SurveyName":"COVID-19 Many Lab Study Translate This","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_eXV0zJx9c68AZ7L","SurveyBrandID":"educationhelsinki","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"EN","SurveyActiveResponseSet":"RS_7UuLsWM7JnAHST3","SurveyStatus":"Inactive","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-12-29 04:27:27","CreatorID":"UR_eXV0zJx9c68AZ7L","LastModified":"2021-07-30 02:54:26","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"0000-00-00 00:00:00","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Yhteisnarsismi","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_6xjM9NO8BbrmwHr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"}]},"2":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Kansallinen identiteetti","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"3":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"COVID19 salaliittoteoriat","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Avomielisyys","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"5":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"MAC suomennos","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"6":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Riskien havaitseminen","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Optimismi Ominaisuutena","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"8":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Sosiaalinen kuuluuvuus","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"9":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Itsehallinta ominaisuutena","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Self-esteem -- Ei k\u00e4\u00e4nnetty","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Narsismi","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moraalinen identiteetti","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"13":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Psykologinen hyvinvointi","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"14":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political ideology","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"15":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Cognitive Reflection Test","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"16":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moraalisuuden keh\u00e4","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Fyysinen terveys","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Fyysinen l\u00e4heisyys","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"19":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Fyysinen hygienia","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"21":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Koronan vastaiset politiikkatoimet","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"}]},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Anteliaisuus","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"23":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demographics","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"24":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Attention Check 1","ID":"BL_428mmlb18Vk7l8V","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"25":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Consent","ID":"BL_cJ5L4cYdyohk2Tr","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"}]},"26":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Debrief","ID":"BL_baq8XuuMjeBV4Gx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"27":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Does not consent","ID":"BL_eJd6xSBB0aqEKY5","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_cJ5L4cYdyohk2Tr","FlowID":"FL_28","Autofill":[]},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_31","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID111","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID111\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID111","LeftOperand":"q:\/\/QID111\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\u00e4 on saada tietoa k\u00e4sityksist\u00e4si liittyen muun muassa...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">En hyv\u00e4ksy ehtoja.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"Block","ID":"BL_eJd6xSBB0aqEKY5","FlowID":"FL_33","Autofill":[]},{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_34"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","FlowID":"FL_20","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","FlowID":"FL_21","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","FlowID":"FL_23","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","FlowID":"FL_25","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","FlowID":"FL_14","Autofill":[]},{"Type":"Block","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","FlowID":"FL_2","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","FlowID":"FL_3","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","FlowID":"FL_4","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","FlowID":"FL_5","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","FlowID":"FL_6","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","FlowID":"FL_8","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","FlowID":"FL_9","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","FlowID":"FL_10","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","FlowID":"FL_11","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_428mmlb18Vk7l8V","FlowID":"FL_27","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","FlowID":"FL_12","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","FlowID":"FL_13","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","FlowID":"FL_7","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","FlowID":"FL_15","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","FlowID":"FL_17","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","FlowID":"FL_18","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","FlowID":"FL_16","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","FlowID":"FL_26","Autofill":[]},{"Type":"Standard","ID":"BL_baq8XuuMjeBV4Gx","FlowID":"FL_29","Autofill":[]},{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_35"}],"Properties":{"Count":35,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"true","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"DefaultMessage","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Online Survey Software | Qualtrics Survey Solutions","SkinLibrary":"educationhelsinki","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":null},"NewScoring":1,"ProtectSelectionIds":true,"CustomStyles":[],"AvailableLanguages":{"EN":[]},"EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"Qualtrics sophisticated online survey software solutions make creating online surveys easy. Learn more about Research Suite and get a free account today.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"Yes","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":"https:\/\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":""}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"112","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Ajattele n\u00e4it\u00e4 tikapuita kuvauksena siit\u00e4, miss\u00e4 asemassa eri ihmiset ovat Suomessa. Tikapuiden ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Ajattele n\u00e4it\u00e4 tikapuita kuvauksena siit\u00e4, miss\u00e4 asemassa eri ihmiset ovat Suomessa.<br><\/b><br><div>Tikapuiden ylimmill\u00e4 askelmilla ovat ne ihmiset, joilla menee parhaiten - ihmiset, joilla on eniten rahaa, eniten koulutustaustaa ja arvostetuimmat ty\u00f6t. Tikapuiden alimmilla askelmilla ovat ihmiset, joilla menee huonoiten - ihmiset, joilla on v\u00e4hiten rahaa, v\u00e4hiten koulutustaustaa ja v\u00e4hiten arvostetut ty\u00f6t tai ei t\u00f6it\u00e4 lainkaan. Mit\u00e4 korkeammalla olet tikapuilla, sit\u00e4 l\u00e4hemp\u00e4n\u00e4 olet huipulla olevia, ja mit\u00e4 matalammalla olet, sit\u00e4 l\u00e4hemp\u00e4n\u00e4 olet pohjalla olevia.<br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_instro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ajattele n\u00e4it\u00e4 tikapuita kuvauksena siit\u00e4, miss\u00e4 asemassa eri ihmiset ovat Suomessa. Tikapuiden y...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Alla on listattu joitakin piirteit\u00e4, jotka voisivat kuvata ihmist\u00e4: \u00a0 v\u00e4litt\u00e4v\u00e4, my\u00f6t\u00e4tuntoi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Alla on listattu joitakin piirteit\u00e4, jotka voisivat kuvata ihmist\u00e4:<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><em><span style=\"background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">v\u00e4litt\u00e4v\u00e4, my\u00f6t\u00e4tuntoinen, reilu, yst\u00e4v\u00e4llinen, antelias, avulias, ahkera, rehellinen, kiltti.<\/span><\/em><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Ihminen, jolla on n\u00e4it\u00e4 ominaisuuksia tai piirteit\u00e4, voit olla sin\u00e4 tai se voi olla joku muu.<\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Visualisoi mieless\u00e4si ihminen, jolla on n\u00e4m\u00e4 ominaisuudet. Kuvittele, miten tuo ihminen ajattelisi, tuntisi ja toimisi. Kun sinulla on selke\u00e4 mielikuva siit\u00e4, millainen tuo henkil\u00f6 olisi, vastaa miss\u00e4 m\u00e4\u00e4rin olet samaa tai eri mielt\u00e4 seuraavien v\u00e4itteiden kanssa:<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"20":0.5,"21":0.5,"22":0.5,"23":0.5,"24":0.5,"25":0.5,"26":0.5,"27":0.5,"28":0.5,"29":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Alla on listattu joitakin piirteit\u00e4, jotka voisivat kuvata ihmist\u00e4: \u00a0 v\u00e4litt\u00e4v\u00e4, my\u00f6t\u00e4tuntoinen,...","Choices":{"20":{"Display":"Minusta tuntuisi hyv\u00e4lt\u00e4 olla ihminen, jolla on n\u00e4m\u00e4 ominaisuudet."},"21":{"Display":"Minulle on t\u00e4rke\u00e4\u00e4 olla sellainen henkil\u00f6, jolla on n\u00e4it\u00e4 ominaisuuksia."},"22":{"Display":"K\u00e4yt\u00e4n usein vaatteita, jotka osoittavat minulla olevan n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"23":{"Display":"Minua h\u00e4vett\u00e4isi olla ihminen, jolla on n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"24":{"Display":"Asiat, joita teen vapaa ajallani (esim. harrastukset) selv\u00e4sti osoittavat minulla olevan n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"25":{"Display":"Lukemani kirjat ja aikakausilehdet osoittavat minulla olevan n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"26":{"Display":"Minulle ei ole erityisen t\u00e4rke\u00e4\u00e4 se, ett\u00e4 minulla olisi n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"27":{"Display":"Se, ett\u00e4 minulla on n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4 ilmenee toisille sit\u00e4 kautta, ett\u00e4 kuulun tiettyihin organisaatioihin."},"28":{"Display":"Olen aktiivisesti mukana toiminnassa, jotka viestiv\u00e4t toisille, ett\u00e4 minulla on n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."},"29":{"Display":"Minulla on voimakas halu omata n\u00e4it\u00e4 piirteit\u00e4."}},"ChoiceOrder":["20","21","22","23","24","25","26","27","28","29"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":5,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID88","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Alla on muutama laskuteht\u00e4v\u00e4. Ratkaise niin monta kuin voit.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-9699bb2b-7fff-12f2-ef8d-4f9c0eb6793f\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(34, 34, 34); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Alla on muutama laskuteht\u00e4v\u00e4. Ratkaise niin monta kuin voit.<br><\/span><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT","QuestionID":"QID58","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Alla on muutama laskuteht\u00e4v\u00e4. Ratkaise niin monta kuin voit.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"As a person, I am always optimistic for my future.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-9e5b7d46-7fff-7a41-8e5c-8a63ae34c2f6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">As a person, I am always optimistic for my future.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"As a person, I am always optimistic for my future.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Auta meit\u00e4 torjumaan nettibotteja: kirjoita numero 213 alla olevaan viestikentt\u00e4\u00e4n.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"color:#000000;\">Auta meit\u00e4 torjumaan nettibotteja: kirjoita numero 213 alla olevaan viestikentt\u00e4\u00e4n.<br><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"no_bots","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Auta meit\u00e4 torjumaan nettibotteja: kirjoita numero 213 alla olevaan viestikentt\u00e4\u00e4n.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID105"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Be as accurate as you can:<\/strong><br>\nDuring the days of the Corona pandemic, I have been ...\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"prevention_behavior","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Wearing a face mask when being outside my home"},"4":{"Display":"Disinfecting frequently used objects, such as mobile phones and keys"},"5":{"Display":"Disinfecting every product I took home from outside"},"6":{"Display":"Sneezing and coughing into my upper sleeve"},"8":{"Display":"Avoiding touching my face while not at home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID73"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Being a very special person gives me a lot of strength.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-229a90bc-7fff-ae68-2eab-1d8b1f097b81\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a very special person gives me a lot of strength. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a very special person gives me a lot of strength.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-7633b483-7fff-dea0-d732-a30df44eb315\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a [nationality] is an important reflection of who I am.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-948cf0b3-7fff-1b3a-9eaa-fd81501ad126\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being someone who has these characteristics is an important part of who I am. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID45"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-081da3f5-7fff-4fac-98c6-9a9e11bf3e13\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that the <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">average person<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> in INSERT YOUR COUNTRY will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_percetpion2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID25"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-139d2cc8-7fff-eb50-64ae-a526282f9176\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">you<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_perception1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q107","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Consent","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Consent","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q109","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Consent","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID109","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_7UuLsWM7JnAHST3","SecondaryAttribute":"Default Response Set","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"stay_home","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID69","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q71","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"},"4":{"Display":"have been visiting friends, family, or colleagues, outside my home"},"5":{"Display":"have been going to the grocery store"},"6":{"Display":"have been keeping physical distance from all people outside my home"},"7":{"Display":"have been avoiding handshaking with people people outside my home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID71"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I have been ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"information","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"in favour of the closure of all schools and universities"},"4":{"Display":"in favour of the closure of all bars and restaurants"},"5":{"Display":"in favour of the closure of all parks"},"6":{"Display":"in favour of forbidding all non necessary travel"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5ea158f1-7fff-70d6-f9a8-196289096c5c\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Having these characteristics is not really important to me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1633f222-7fff-6a41-6708-c7c6eced3902\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Having these characteristics is not really important to me. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Having these characteristics is not really important to me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"I am able to work effectively toward long-term goals","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-35bec636-7fff-e06b-d22f-02624c4d4556\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am able to work effectively toward long-term goals<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am able to work effectively toward long-term goals","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-6f839be9-7fff-f1d9-99b5-906ad4e9671b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity9","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"I am good at resisting temptation","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2ea3488f-7fff-b324-2118-b944c3f765d6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am good at resisting temptation<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am good at resisting temptation","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"I am lazy","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-3db28356-7fff-4d94-9f3d-225f7a9d64d0\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am lazy<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am lazy","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"I deserve to be seen as a great personality.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5d5661b9-7fff-4eec-ad72-984c3a2bb3e8\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I deserve to be seen as a great personality.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I deserve to be seen as a great personality.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-8a0237ee-7fff-e3a9-7d7b-e8ca750488bb\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"I feel accepted by others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2219cf6d-7fff-b0ba-8158-149ed453bbff\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel accepted by others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel accepted by others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"I feel connected with others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4fb29f5b-7fff-49ac-b014-0f8bf889c74d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel connected with others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel connected with others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"I have a hard time breaking bad habits","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-443cc996-7fff-1091-b3a6-54412b3f459d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have a hard time breaking bad habits<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have a hard time breaking bad habits","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"I have close bonds with family and friends.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1eb473a8-7fff-dc9a-b764-f2d1325e9c58\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have close bonds with family and friends.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have close bonds with family and friends.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"I have high self-esteem","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6cca9a2-7fff-63db-e567-a98ac1020583\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have high self-esteem<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"self_esteem1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have high self-esteem","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"I identify as [nationality]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-12562543-7fff-b700-0c88-78eb06afa486\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I identify as [nationality]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I identify as [nationality]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7f32e293-7fff-d983-b125-e56a0ad0763d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I manage to be the center of attention with my outstanding contributions. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-08c60cae-7fff-4d2b-049a-9189e0d3e6fc\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I often wear clothes that identify me as having these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"I react annoyed if another person steals the show from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7812e1bf-7fff-2228-04f2-803665d12b80\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I react annoyed if another person steals the show from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I react annoyed if another person steals the show from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"I strongly desire to have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-73311467-7fff-1fa6-18c1-dbe7d14c9678\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I strongly desire to have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity10","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I strongly desire to have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-066fbcf9-7fff-e52a-15a5-3e247a0befb8\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"I want my rivals to fail.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-384de42b-7fff-835e-b9ea-7afa844da3ec\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I want my rivals to fail.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I want my rivals to fail.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-110bfcb4-7fff-a2eb-1ecd-1527b179d946\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I will never be satisfied until [my&nbsp;national group] gets the recognition it deserves<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID3"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-31b0d3b7-7fff-f232-6ba2-bb114ac72144\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I would be ashamed to be a person who had these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID47"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5cd2a621-7fff-8ede-dd08-5b3eeaee192f\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"happyUnhappy","Type":"likert","Reverse":false}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely happy"},"2":{"Display":"Moderately happy"},"3":{"Display":"Slightly happy"},"4":{"Display":"Neither happy nor unhappy"},"5":{"Display":"Slightly unhappy"},"6":{"Display":"Moderately unhappy"},"7":{"Display":"Extremely unhappy"},"8":{"Display":"Click to write Choice 8"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-418ee4f8-7fff-3d81-5f10-9952604405f0\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely Unhappy<br \/>\n0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"Extremely Happy<br \/>\n10"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID55","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>In general, to what extent do you feel happy these days?<\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Extremely unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither happy nor unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Extremely happy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID90"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b87cc93c-7fff-eb51-4749-26a030a50b7b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">It would make me feel good to be a person who has these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Jalkapallojoukkueessa hy\u00f6kk\u00e4\u00e4j\u00e4t tekev\u00e4t maaleja kolme kertaa todenn\u00e4k\u00f6isemmin kuin puolustaj","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><p><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\" id=\"docs-internal-guid-a82132d1-7fff-f4a7-f84d-d8e9e1cea062\">Jalkapallojoukkueessa hy\u00f6kk\u00e4\u00e4j\u00e4t tekev\u00e4t maaleja kolme kertaa todenn\u00e4k\u00f6isemmin kuin puolustajat. T\u00e4n\u00e4 vuonna joukkue on t\u00e4h\u00e4n menness\u00e4 tehnyt 60 maalia. Kuinka moni n\u00e4ist\u00e4 on puolustajien tekemi\u00e4?<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT6","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jalkapallojoukkueessa hy\u00f6kk\u00e4\u00e4j\u00e4t tekev\u00e4t maaleja kolme kertaa todenn\u00e4k\u00f6isemmin kuin puolustajat....","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID64"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"Jos 3:lla hoitajalla kest\u00e4\u00e4 3 minuuttia mitata verenpaine 3:lta potilaalta, kuinka kauan 300:lta..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><p><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\" id=\"docs-internal-guid-50e270a2-7fff-7cee-0ccb-8d061d763867\">Jos 3:lla hoitajalla kest\u00e4\u00e4 3 minuuttia mitata verenpaine 3:lta potilaalta, kuinka kauan 300:lta hoitajalta kest\u00e4isi mitata verenpaine 300:lta potilaalta?<\/span><span style=\"font-family: Poppins; font-size: 18pt; caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT2","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jos 3:lla hoitajalla kest\u00e4\u00e4 3 minuuttia mitata verenpaine 3:lta potilaalta, kuinka kauan 300:lta...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID60"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"Jos nelj\u00e4ll\u00e4 tontulla kest\u00e4\u00e4 tunti paketoida nelj\u00e4 lelua, kuinka monta tonttua tarvitaan paketo","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><p><span style=\"font-size: 18pt; font-family: Poppins;\"><\/span><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\" id=\"docs-internal-guid-988c5c5d-7fff-b2a4-f71a-31fec67e4e04\">Jos nelj\u00e4ll\u00e4 tontulla kest\u00e4\u00e4 tunti paketoida nelj\u00e4 lelua, kuinka monta tonttua tarvitaan paketoimaan kahdeksan lelua kahdessa tunnissa?<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jos nelj\u00e4ll\u00e4 tontulla kest\u00e4\u00e4 tunti paketoida nelj\u00e4 lelua, kuinka monta tonttua tarvitaan paketoim...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID62"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"Kaiken kaikkiaan, mik\u00e4 kuvastaa parhaiten poliittista n\u00e4k\u00f6kantaasi?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kaiken kaikkiaan, mik\u00e4 kuvastaa parhaiten poliittista n\u00e4k\u00f6kantaasi?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"political_ideology","QuestionID":"QID57","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"8":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Kaiken kaikkiaan, mik\u00e4 kuvastaa parhaiten poliittista n\u00e4k\u00f6kantaasi?","Choices":{"8":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":5,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Eritt\u00e4in vasemmalle nojaava<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Keskell\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Eritt\u00e4in konservatiivinen\/oikealle nojaava<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"Kiitos osallistumisestasi! \u00a0 Tutkimuksen tarkoituksena on saada lis\u00e4\u00e4 tietoa ihmisten mielipiteis","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Kiitos osallistumisestasi!<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Tutkimuksen tarkoituksena on saada lis&auml;&auml; tietoa ihmisten mielipiteist&auml; ja kokemuksista COVID-19 -pandemiaan liittyen. Pyrimme ymm&auml;rt&auml;m&auml;&auml;n, kuinka ihmisten persoonallisuus, uskomukset ja asenteet selitt&auml;v&auml;t sit&auml;, kuinka he tuntevat ja k&auml;ytt&auml;ytyv&auml;t t&auml;n&auml; aikana.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Tutkimuksen suorittaa kansainv&auml;linen tutkijaryhm&auml; useissa maissa. N&auml;in pystymme vertailemaan, miten ihmiset eri puolilla maailmaa reagoivat tilanteeseen.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Jos tutkimukseen osallistuminen sai sinut huolestuneeksi tai olosi ep&auml;mukavaksi, l&ouml;yd&auml;t tukea ottamalla yhteytt&auml; esimerkiksi <a href=\"https://valtioneuvosto.fi//tietoa-koronaviruksesta//puhelinpalvelu-ja-chat" target=\"_blank\">valtioneuvoston palveluihin<\/a> tai <a href=\"https://mieli.fi//fi//koronaepidemia-ja-mielenterveys" target=\"_blank\">Suomen Mielenterveys ry:hyn<\/a>.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>Jos sinulla on tutkimuksesta kysytt&auml;v&auml;&auml;, voit l&auml;hett&auml;&auml; s&auml;hk&ouml;postia osoitteeseen michael.laakasuo@helsinki.fi.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\nKiitos viel&auml; kerran osallistumisestasi!\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&ndash; Michael Laakasuo (FT),<\/div>\nvastuullinen tutkija,<br \/>\nMoralities of Intelligent Machines -tutkimusryhm&auml;, http://www.moim.fi,<br \/>\nHelsingin yliopisto","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Kiitos osallistumisestasi! \u00a0 Tutkimuksen tarkoituksena on saada lis\u00e4\u00e4 tietoa ihmisten mielipiteis...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID110","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Kuinka monta lasta sinulla on? Mik\u00e4li sinulla ei ole lapsia, vastaa 0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kuinka monta lasta sinulla on? Mik\u00e4li sinulla ei ole lapsia, vastaa 0","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"children","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":300},"QuestionDescription":"Kuinka monta lasta sinulla on? Mik\u00e4li sinulla ei ole lapsia, vastaa 0","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"0","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID98"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Kun arvioit, oliko jonkun henkil\u00f6n teko oikein vai v\u00e4\u00e4rin, miten t\u00e4rkeit\u00e4 seuraavat asiat ovat ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kun arvioit, oliko jonkun henkil\u00f6n teko oikein vai v\u00e4\u00e4rin, miten t\u00e4rkeit\u00e4 seuraavat asiat ovat sinulle muodostaessasi arviotasi?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality_as_cooperat","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5,"17":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Kun arvioit, oliko jonkun henkil\u00f6n teko oikein vai v\u00e4\u00e4rin, miten t\u00e4rkeit\u00e4 seuraavat asiat ovat si...","Choices":{"4":{"Display":"Toimiko henkil\u00f6 auttaakseen perheenj\u00e4sent\u00e4\u00e4n?"},"12":{"Display":"Pitik\u00f6 henkil\u00f6 lupauksensa?"},"13":{"Display":"Osoittiko henkil\u00f6 rohkeutta kohdatessaan haasteita?"},"14":{"Display":"Totteliko henkil\u00f6 m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4v\u00e4ss\u00e4 asemassa olevia?"},"15":{"Display":"Poimiko henkil\u00f6 parhaat palat itselleen?"},"16":{"Display":"Pitik\u00f6 henkil\u00f6 itsell\u00e4\u00e4n jotain, joka ei kuulunut h\u00e4nelle?"},"17":{"Display":"Toimiko henkil\u00f6 parantaakseen yhteis\u00f6ns\u00e4 yhteis\u00f6llisyytt\u00e4?"}},"ChoiceOrder":["4","17","12","13","14","15","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Ei lainkaan t\u00e4rke\u00e4\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Eritt\u00e4in t\u00e4rke\u00e4\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID82","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Kuvittele tikapuut, jonka askelmat on numeroitu alhaalta yl\u00f6sp\u00e4in 0:sta 10:een. Tikkaiden ylin as.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kuvittele tikapuut, jonka askelmat on numeroitu alhaalta yl\u00f6sp\u00e4in 0:sta 10:een. Tikkaiden ylin askelma edustaa parasta mahdollista el\u00e4m\u00e4\u00e4, jonka voit itsellesi kuvitella, ja matalin askelma edustaa huonointa mahdollista el\u00e4m\u00e4\u00e4. Mill\u00e4 tikapuiden askelmalla koet t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 seisovasi?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing2","QuestionID":"QID56","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Kuvittele tikapuut, jonka askelmat on numeroitu alhaalta yl\u00f6sp\u00e4in 0:sta 10:een. Tikkaiden ylin as...","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Huonoin mahdollinen el\u00e4m\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Paras mahdollinen el\u00e4m\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Ladder","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ladder","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_picture","QuestionType":"DB","Selector":"GRB","SubSelector":"WOTXB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ladder","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"Graphics":"IM_bILw0AhvJEoyWcB","GraphicsDescription":"Ladder","QuestionID":"QID101"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5511953a-7fff-1549-7010-f308578a9c9c\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Listed below are some characteristics that might describe a person:&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">caring, compassionate, fair, friendly, generous, helpful, hardworking, honest, kind.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The person with these characteristics could be you or it could be someone else.&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">For a moment, visualize in your mind the kind of person who has these characteristics. Imagine how that person would think, feel, and act. When you have a clear image of what this person would be like, answer the following questions.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionID":"QID43","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Lue ohjeet huolella Kuvittele, ett\u00e4 sinulle annetaan 103 euroa. \u00a0 On t\u00e4ysin sinun p\u00e4\u00e4tett\u00e4viss","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>\n<p><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Lue ohjeet huolella<\/strong><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 16px;\"><strong><br><\/strong><\/span><\/p>\n<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 13px;\">Kuvittele, ett\u00e4 sinulle annetaan 103 euroa.<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:13px;\">On t\u00e4ysin sinun p\u00e4\u00e4tett\u00e4viss\u00e4si, kuinka paljon t\u00e4st\u00e4 rahasta pid\u00e4t itsell\u00e4si ja kuinka paljon annat hyv\u00e4ntekev\u00e4isyysj\u00e4rjest\u00f6ille, jotka ty\u00f6skentelev\u00e4t t\u00e4ysip\u00e4iv\u00e4isesti suojellakseen ihmisi\u00e4 koronavirukselta (COVID-19).<\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:13px;\"><i>Henkil\u00f6llisyytesi pysyy tunnistamattomana:<br>\nKukaan muu ei saa tiet\u00e4\u00e4 kuinka paljon rahaa p\u00e4\u00e4t\u00e4t pit\u00e4\u00e4 itsell\u00e4si ja kuinka paljon p\u00e4\u00e4t\u00e4t lahjoittaa.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:13px;\"><b>Mik\u00e4li t\u00e4m\u00e4 olisi todellinen tilanne:<\/b><\/span><\/div><div><span style=\"font-size:13px;\"><b>Kuinka paljon (0-100%) antaisit hyv\u00e4ntekev\u00e4isyyteen?<\/b><\/span><\/div><div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size:13px;\">Merkitse alle, kuinka paljon rahaa pit\u00e4isit itsell\u00e4si, kuinka paljon antaisit suomalaiselle hyv\u00e4ntekev\u00e4isyysj\u00e4rjest\u00f6lle, joka tarjoaa l\u00e4\u00e4ketieteellist\u00e4 tukea ihmisille omassa maassasi, ja kuinka paljon&nbsp;antaisit kansainv\u00e4liselle hyv\u00e4ntekev\u00e4isyysj\u00e4rjest\u00f6lle, joka tarjoaa l\u00e4\u00e4ketieteellist\u00e4 tukea ihmisille kaikkialla maailmassa.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"generosity","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Lue ohjeet huolella Kuvittele, ett\u00e4 sinulle annetaan 103 euroa. \u00a0 On t\u00e4ysin sinun p\u00e4\u00e4tett\u00e4viss\u00e4si...","Choices":{"1":{"Display":"Raham\u00e4\u00e4r\u00e4, jonka <u>pid\u00e4t<\/u> itsell\u00e4si:"},"2":{"Display":"Raham\u00e4\u00e4r\u00e4, jonka <u>annat<\/u> suomalaiselle hyv\u00e4ntekev\u00e4isyysj\u00e4rjest\u00f6lle:"},"3":{"Display":"Raham\u00e4\u00e4r\u00e4, jonka <u>annat<\/u> kansainv\u00e4liselle hyv\u00e4ntekev\u00e4isyysj\u00e4rjest\u00f6lle:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After","QuestionID":"QID78"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"Mihin kohtaan tikapuita sijoittaisit itsesi, jos sinun pit\u00e4isi osoittaa, miss\u00e4 asemassa olet t\u00e4ll","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Mihin kohtaan tikapuita sijoittaisit itsesi, jos sinun pit\u00e4isi osoittaa, miss\u00e4 asemassa olet t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 el\u00e4m\u00e4ss\u00e4si verrattuna muihin ihmisiin Suomessa?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_answer","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Mihin kohtaan tikapuita sijoittaisit itsesi, jos sinun pit\u00e4isi osoittaa, miss\u00e4 asemassa olet t\u00e4ll...","Choices":{"1":{"Display":"10: Korkein asema"},"2":{"Display":"9"},"3":{"Display":"8"},"4":{"Display":"7"},"5":{"Display":"6"},"6":{"Display":"5: Keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen asema"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"3"},"9":{"Display":"2"},"10":{"Display":"1"},"11":{"Display":"0: Alhaisin asema"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Mik\u00e4 on sukupuolesi?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Mik\u00e4 on sukupuolesi?","DataExportTag":"sex","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Mik\u00e4 on sukupuolesi?","Choices":{"1":{"Display":"Mies"},"2":{"Display":"Nainen"},"3":{"Display":"Muu","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Mik\u00e4 seuraavista parhaiten kuvaa asuinaluettasi?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><div><p>Mik\u00e4 seuraavista parhaiten kuvaa asuinaluettasi?<br><span style=\"font-size: 18pt; font-family: Poppins;\"><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q106","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Mik\u00e4 seuraavista parhaiten kuvaa asuinaluettasi?","Choices":{"1":{"Display":"Kaupunki tai esikaupunki"},"2":{"Display":"Maaseutu"},"3":{"Display":"En osaa sanoa"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID106"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Mikko sai luokkansa sek\u00e4 13:ksi parhaan ett\u00e4 13:ksi heikoimman arvosanan. Kuinka monta oppilasta..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><p><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\" id=\"docs-internal-guid-a7937862-7fff-0494-076b-2ff44cf3217a\">Mikko sai luokkansa sek\u00e4 13:ksi parhaan ett\u00e4 13:ksi heikoimman arvosanan. Kuinka monta oppilasta luokalla on?<\/span><span style=\"font-family: Poppins; font-size: 18pt; caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Mikko sai luokkansa sek\u00e4 13:ksi parhaan ett\u00e4 13:ksi heikoimman arvosanan. Kuinka monta oppilasta...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID63"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Mink\u00e4 ik\u00e4inen olet?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Mink\u00e4 ik\u00e4inen olet?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":100},"QuestionDescription":"Mink\u00e4 ik\u00e4inen olet?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","ValidNumber":{"Min":"18","Max":"99","NumDecimals":"0"}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID96"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Miten kuvailisit nykyist\u00e4 ty\u00f6tilannettasi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Miten kuvailisit nykyist\u00e4 ty\u00f6tilannettasi","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"employment","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Miten kuvailisit nykyist\u00e4 ty\u00f6tilannettasi","Choices":{"1":{"Display":"T\u00f6iss\u00e4 t\u00e4ysip\u00e4iv\u00e4isesti"},"2":{"Display":"Osa-aikaty\u00f6ss\u00e4"},"3":{"Display":"Ty\u00f6t\u00f6n \/ Haen t\u00f6it\u00e4"},"4":{"Display":"Opiskelija"},"5":{"Display":"El\u00e4kel\u00e4inen"},"6":{"Display":"Muu","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID99"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Most people are somehow losers.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e553bc4c-7fff-00bc-4bdc-d0591a2d1e4d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Most people are somehow losers. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Most people are somehow losers.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-606e507a-7fff-37af-79dc-3da87524f6e1\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID2"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"Olet ilmaissut, ettet halua osallistua tutkimukseen. Kysely sulkeutuu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Olet ilmaissut, ettet halua osallistua tutkimukseen. Kysely sulkeutuu.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CNST_NO","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Olet ilmaissut, ettet halua osallistua tutkimukseen. Kysely sulkeutuu.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID112"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"Oletko t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Oletko t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4...","DataExportTag":"marital","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Oletko t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4...","Choices":{"1":{"Display":"Sinkku"},"2":{"Display":"Suhteessa"},"3":{"Display":"Naimisissa"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Onko ket\u00e4\u00e4n, jonka tunnet hyvin (yst\u00e4v\u00e4, kumppani, perheenj\u00e4sen, kollega) testattu positiivisek","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size: 16px; color: rgb(0, 0, 0);\">Onko ket\u00e4\u00e4n, jonka tunnet hyvin (yst\u00e4v\u00e4, kumppani, perheenj\u00e4sen, kollega) testattu positiiviseksi koronaviruksen (COVID-19) kantajaksi?<br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Onko ket\u00e4\u00e4n, jonka tunnet hyvin (yst\u00e4v\u00e4, kumppani, perheenj\u00e4sen, kollega) testattu positiiviseksi...","Choices":{"1":{"Display":"Ei"},"2":{"Display":"Kyll\u00e4"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID104"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"Onko sinut testattu positiiviseksi koronaviruksen kantajaksi (COVID-19), eli ett\u00e4 sinun on (nyt t..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size: 16px; color: rgb(0, 0, 0);\">Onko sinut testattu positiiviseksi koronaviruksen kantajaksi (COVID-19), eli ett\u00e4 sinun on (nyt tai aiemmin) l\u00e4\u00e4ketieteellisesti varmistettu saaneen tartunta?<br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Onko sinut testattu positiiviseksi koronaviruksen kantajaksi (COVID-19), eli ett\u00e4 sinun on (nyt t...","Choices":{"1":{"Display":"Ei"},"2":{"Display":"Kyll\u00e4"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID103"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6f4b2be-7fff-9ec9-799f-7d81bcb7a488\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Overall, I expect more good things to happen to me than bad.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2d492406-7fff-d00e-55b9-29a0fadfc4aa\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Postikortti ja kyn\u00e4 maksavat yhteens\u00e4 150 sentti\u00e4. Postikortti maksaa 100 sentti\u00e4 enemm\u00e4n kuin ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Postikortti ja kyn\u00e4 maksavat yhteens\u00e4 150 sentti\u00e4. Postikortti maksaa 100 sentti\u00e4 enemm\u00e4n kuin kyn\u00e4. Kuinka paljon kyn\u00e4 maksaa?<\/span><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT1","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Postikortti ja kyn\u00e4 maksavat yhteens\u00e4 150 sentti\u00e4. Postikortti maksaa 100 sentti\u00e4 enemm\u00e4n kuin ky...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"Pyyd\u00e4mme osoittamaan, ett\u00e4 olet lukenut t\u00e4m\u00e4n kysymyksen valitsemalla 0.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Pyyd\u00e4mme osoittamaan, ett\u00e4 olet lukenut t\u00e4m\u00e4n kysymyksen valitsemalla 0.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q108","QuestionID":"QID108","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.501193317422434336805281418492086231708526611328125},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Pyyd\u00e4mme osoittamaan, ett\u00e4 olet lukenut t\u00e4m\u00e4n kysymyksen valitsemalla 0.","Choices":{"1":{"Display":"Arviosi s\u00e4\u00e4st\u00e4:"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Eritt&auml;in huono<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ei huono eik&auml; hyv&auml;<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Eritt&auml;in hyv&auml;<\/strong>"}},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"DynamicChoicesData":[]}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with <u>$1000<\/u>.&nbsp;<\/span><\/div><div><br><\/div><div>It would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>Your identity would remain 100% anonymous, regardless of your choice.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Be honest:<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Out of the $1000, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Please indicate in the space provided the amount you would keep, how much (if any) you would give to the Red Cross Foundation in (YOUR CONTRY), and how much (if any) you would give to the global Red Cross Foundation who covers all countries at all continents in the world.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q78","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"2":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the Red Cross Foundation in (CONTRY):"},"3":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the GLOBAL Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"1000"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"$","ClarifyingSymbolType":"Before","QuestionID":"QID77"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><br>\nImagine yourself in a real-life situation in which you are provided with&nbsp;<u>$100<\/u>.<br>\n<br>\nIt would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<br>\n<br>\n<i>Your identity would remain anonymous, regardless of your choice.<\/i><br>\n<i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><br>\n<br>\n<strong>Be honest:<\/strong><br>\n<strong>Out of the $100, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/strong><br>\n<br>\nPlease indicate in the space provided the amount you would keep, how much you would give to the Red Cross Foundation in (INSERT YOUR CONTRY), who provides medical support in your own country, and how much you would give to the international Red Cross Foundation, who provides medical support in all countries at all continents in the world.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q76","QuestionID":"QID76","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"4":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to Red Cross Foundation in INSERT YOUR CONTRY:"},"5":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to international Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Salli valmistaa teet\u00e4. Tunnin v\u00e4lein teen pitoisuus kaksinkertaistuu. Jos teell\u00e4 kest\u00e4\u00e4 8 tunti","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><div><div><div><p><span style=\"font-size:11pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;\">Salli valmistaa teet\u00e4. Tunnin v\u00e4lein teen pitoisuus kaksinkertaistuu. Jos teell\u00e4 kest\u00e4\u00e4 8 tuntia valmistua, kuinka monta tuntia teell\u00e4 kest\u00e4\u00e4 saavuttaa puolet sen lopullisesta pitoisuudesta?<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT3","QuestionID":"QID61","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Salli valmistaa teet\u00e4. Tunnin v\u00e4lein teen pitoisuus kaksinkertaistuu. Jos teell\u00e4 kest\u00e4\u00e4 8 tuntia...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"T\u00e4ll\u00e4 sivulla haluaisimme, ett\u00e4 arvioit niin kutsutun moraalin piirisi laajuutta. Moraalin piiril","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"T\u00e4ll\u00e4 sivulla haluaisimme, ett\u00e4 arvioit niin kutsutun moraalin piirisi laajuutta. Moraalin piirill\u00e4 tarkoitamme niit\u00e4 ihmisi\u00e4 tai muita olentoja, joihin kohdistuvien tekojen oikeudesta ja v\u00e4\u00e4ryydest\u00e4 v\u00e4lit\u00e4t. Valitse allaolevasta asteikosta kohta, jonka koet parhaiten vastaavan moraalin piirisi laajuutta:<br><br>1 - kaikki perheenj\u00e4senesi<br>2 - kaikki sukulaisesi<br>3 - kaikki l\u00e4heisimm\u00e4t yst\u00e4v\u00e4si<br>4 - kaikki yst\u00e4v\u00e4si, mukaan lukien kaukaiset<br>5 - kaikki tuttavasi<br>6 - kaikki ihmiset, jotka olet joskus tavannut<br>7 - kaikki ihmiset, jotka asuvat kanssasi samassa maassa<br>8 - kaikki ihmiset, jotka asuvat kanssasi samassa maanosassa<br>9 - kaikkien maanosien kaikki ihmiset<br>10 - kaikki nis\u00e4kk\u00e4\u00e4t<br>11 - kaikki sammakkoel\u00e4imet, matelijat, nis\u00e4kk\u00e4\u00e4t, kalat ja linnut<br>12 - kaikki maapallon el\u00e4imet sek\u00e4 alkuel\u00e4imet kuten tohveliel\u00e4imet ja ameebat<br>13 - kaikki maailmankaikkeuden el\u00e4imet, mukaan lukien toisten planeettojen el\u00e4m\u00e4nmuodot<br>14 - kaikki maailmankaikkeuden elolliset olennot, mukaan lukien kasvit ja puut<br>15 - kaikki maailmankaikkeuden luonnossa esiintyv\u00e4t olennot, mukaan lukien eloton luonto kuten kivet<br>16 - kaikki olemassa oleva","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_circle","QuestionID":"QID65","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"T\u00e4ll\u00e4 sivulla haluaisimme, ett\u00e4 arvioit niin kutsutun moraalin piirisi laajuutta. Moraalin piiril...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-2553819b-7fff-86a2-3008-db974e3b343c\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish an authoritarian government.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5145e069-7fff-c8bd-55e2-e928049badb2\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain organizations.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity8","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d4e29db5-7fff-4330-dafe-39b64d1cae0f\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b8c5899b-7fff-9dfb-7dc0-a8c919032e0b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these characteristics<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID48"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\u00e4 on saada tietoa k\u00e4sityksist\u00e4si liittyen mu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4:<\/strong><\/div>\n\n<div>Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\u00e4 on saada tietoa k\u00e4sityksist\u00e4si liittyen muun muassa yhteiskuntaan ja politiikkaan ja ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4 ajatuksiasi COVID-19 -pandemiasta. Tutkimusta tekee kansainv\u00e4linen ryhm\u00e4 tutkijoita useista maista. Suomessa t\u00e4m\u00e4n tutkimuksen tekee tutkimusryhm\u00e4 MOIM (Moralities of Intelligent Machines, vastuututkija Michael Laakasuo, michael.laakasuo@helsinki.fi). Tutkimuksen on hyv\u00e4ksynyt Kentin yliopiston tutkimuseettinen lautakunta, University of Kent (UK) Research Ethics Committee (hyv\u00e4ksymisnumero 202015872211976468). Tutkimus on perustutkimusta ilman kaupallisia tarkoituksia.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Osallistuminen:<\/strong><\/div>\n\n<div>Voit osallistua tutkimukseen, jos olet yli 18-vuotias.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Tutkimuksen kulku ja osallistumisen kesto:<\/strong><\/div>\n\n<div>Tutkimukseen vastaamiseen on arvioitu kuluvan noin 15-20 minuuttia. Tutkimuksessa esitet\u00e4\u00e4n kysymyksi\u00e4 uskomuksistasi ja k\u00e4ytt\u00e4ytymisest\u00e4si. Kysymyksiin ei ole oikeita tai v\u00e4\u00e4ri\u00e4 vastauksia, olemme kiinnostuneita rehellisist\u00e4 ajatuksistasi.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Riskit:<\/strong><\/div>\n\n<div>Kysymme kokemuksistasi koronapandemiaan liittyen. T\u00e4m\u00e4 saattaa tuntua osasta ep\u00e4mukavalta.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Luottamuksellisuus:<\/strong><\/div>\n\n<div>Kaikki vastauksesi k\u00e4sitell\u00e4\u00e4n luottamuksellisesti. Vastausten perusteella julkaistava tieto tulee sis\u00e4lt\u00e4m\u00e4\u00e4n vain yhteenvetoja tai t\u00e4ysin anonymisoituja esimerkkivastauksia, joista vastaajan henkil\u00f6llisyys ei k\u00e4y ilmi. Kaikki vastauksesi k\u00e4sitell\u00e4\u00e4n anonymisoituina. N\u00e4m\u00e4 vastaukset ovat tutkimusryhm\u00e4n k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4, ja se voi jakaa niit\u00e4 muille tutkijoille tai tallentaa niit\u00e4 verkon tutkimusdatapalveluhin. Osallistumisesi on t\u00e4ysin vapaaehtoista, ja voit keskeytt\u00e4\u00e4 osallistumisesi milloin tahansa. Tutkimuksen keskeytt\u00e4misest\u00e4 ei seuraa sinulle mink\u00e4\u00e4nlaisia haittoja, eik\u00e4 sinun tarvitse ilmoittaa keskeytt\u00e4misen syyt\u00e4. Huomioi, ett\u00e4 jos vastauksesi on jo julkaistu tai jaettu tutkimusdatapalveluihin, osallistumista tutkimukseen ei voi en\u00e4\u00e4 peruuttaa.<br>\nJos haluat ilmaista huolesi tai valittaa tutkimuksesta, voit ottaa yhteytt\u00e4 Kentin yliopiston tutkimuseettiseen lautakuntaan s\u00e4hk\u00f6postitse: psychethics@kent.ac.uk tai postitse: Ethics Committee Chair, School of Psychology, University of Kent, Canterbury, CT2 7NP, UK.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong>Suostumus:<\/strong><\/div>\n\n<div>Pyyd\u00e4mme sinua lukemaan seuraavan:<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>- Olen lukenut ja ymm\u00e4rt\u00e4nyt yll\u00e4olevat tiedot tutkimuksesta. Minulle on tarjottu mahdollisuus syventy\u00e4 lukemaani, kysy\u00e4 tutkimuksesta ja saada kysymyksiini riitt\u00e4vi\u00e4 vastauksia.<\/div>\n\n<div>- Ymm\u00e4rr\u00e4n, ett\u00e4 osallistumiseni on vapaaehtoista ja ett\u00e4 voin keskeytt\u00e4\u00e4 osallistumiseni milloin tahansa ilman, ett\u00e4 minun tarvitsee ilmoittaa syyt\u00e4.<\/div>\n\n<div>- Ymm\u00e4rr\u00e4n, ett\u00e4 vastaukseni k\u00e4sitell\u00e4\u00e4n luottamuksellisesti, ja kaikki niiden perusteella teht\u00e4v\u00e4t julkaisut sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t ainoastaan tietoa, joista ei voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 henkil\u00f6llisyytt\u00e4ni. Anonymisoituja vastauksiani voidaan kuitenkin jakaa toisille tutkijoille tai tallentaa verkon tutkimusdatapalveluhin.<br>\n- Olen vapaa p\u00e4\u00e4tt\u00e4m\u00e4\u00e4n, osallistunko tutkimukseen.<br>\n&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q109","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: Tutkimuksen p\u00e4\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4n\u00e4 on saada tietoa k\u00e4sityksist\u00e4si liittyen muun muassa...","Choices":{"1":{"Display":"Hyv\u00e4ksyn ehdot ja haluan osallistua tutkimukseen."},"2":{"Display":"En hyv\u00e4ksy ehtoja."}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID111","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.<br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis","QuestionID":"QID68","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"4":{"Display":"Suomi ansaitsee erityiskohtelua."},"5":{"Display":"Moni ei t\u00e4ysin ymm\u00e4rr\u00e4 Suomen t\u00e4rkeytt\u00e4."},"6":{"Display":"En ole tyytyv\u00e4inen, ennen kuin Suomi saa ansaitsemansa tunnustuksen."}},"ChoiceOrder":["4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":8,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"national_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"4":{"Display":"Olen identiteetilt\u00e4ni suomalainen."},"5":{"Display":"Suomalaisuus heijastaa t\u00e4rke\u00e4\u00e4 osaa itsest\u00e4ni."}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID79","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"conspiracy_theories","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"11":0.5,"12":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"4":{"Display":"Koronavirus (COVID-19) on tieteilij\u00f6iden kehitt\u00e4m\u00e4 biologinen ase."},"5":{"Display":"Koronavirus (COVID-19) on salaliitto, jonka tarkoitus on pysyv\u00e4sti vied\u00e4 ihmisilt\u00e4 kansalaisoikeudet ja saada aikaan autorit\u00e4\u00e4rinen hallintoj\u00e4rjestelm\u00e4."},"11":{"Display":"Koronavirus (COVID-19) on taloudellisten eturyhmien keksim\u00e4 huijaus voittojen tavoittelemiseksi."},"12":{"Display":"Koronavirus (COVID-19) luotiin, jotta tulossa oleva maailmanlaajuinen taloudellinen romahdus voitaisiin salata."}},"ChoiceOrder":["4","5","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID80","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"open_mindness","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"11":0.5,"13":0.5,"15":0.5,"16":0.5,"17":0.5,"18":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"11":{"Display":"On ajanhukkaa kiinnitt\u00e4\u00e4 huomiota ihmisiin, jotka ovat kanssani eri mielt\u00e4."},"13":{"Display":"Minua ei h\u00e4vet\u00e4 oppia ihmisilt\u00e4, jotka tiet\u00e4v\u00e4t minua enemm\u00e4n."},"15":{"Display":"Jos en tied\u00e4 jostain aiheesta paljoa, minua ei haittaa, ett\u00e4 minua valistetaan aiheesta, vaikka tiet\u00e4isinkin muista asioista paljon."},"16":{"Display":"Vaikka minulla olisi korkea asema, minua ei haittaisi oppia minua matalammassa asemassa olevilta."},"17":{"Display":"Ainoastaan n\u00f6ss\u00f6t my\u00f6nt\u00e4v\u00e4t virheens\u00e4."},"18":{"Display":"En ota ihmisi\u00e4 vakavasti, jos he ovat hyvin erilaisia kuin min\u00e4."}},"ChoiceOrder":["11","13","15","16","17","18"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID81","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_optimism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"12":0.5,"13":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"12":{"Display":"Olen ihmisen\u00e4 optimistinen tulevaisuuteni suhteen."},"13":{"Display":"Yleisesti ottaen, odotan ett\u00e4 minulle tapahtuu enemm\u00e4n hyvi\u00e4 kuin huonoja asioita."}},"ChoiceOrder":["12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID83","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka \nparhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri\n mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"social_belonging","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5,"17":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"14":{"Display":"Tunnen yhteenkuuluvuutta toisiin ihmisiin."},"15":{"Display":"Kun olen toisten ihmisten seurassa, koen kuuluvani joukkoon."},"16":{"Display":"Koen toisten ihmisten hyv\u00e4ksyv\u00e4n minut."},"17":{"Display":"Minulla on l\u00e4heiset suhteet perheeseeni ja yst\u00e4viini."}},"ChoiceOrder":["14","15","16","17"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4 <\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID84","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_self-control","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"14":0.5,"16":0.5,"17":0.5,"19":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"14":{"Display":"Olen hyv\u00e4 vastustamaan houkutuksia."},"16":{"Display":"Kykenen ty\u00f6skentelem\u00e4\u00e4n tehokkaasti kohti pitk\u00e4aikaisia tavoitteitani."},"17":{"Display":"Minun on vaikeaa p\u00e4\u00e4st\u00e4 eroon huonoista tavoista."},"19":{"Display":"Olen laiska."}},"ChoiceOrder":["14","16","17","19"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID85","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, mit","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"narcissism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"16":0.5,"17":0.5,"18":0.5,"19":0.5,"20":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse jokaista alla olevaa v\u00e4itt\u00e4m\u00e4\u00e4 kohden vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten...","Choices":{"4":{"Display":"\u00c4rsyynnyn, jos joku vie huomion pois minusta."},"16":{"Display":"Ansaitsen tulla n\u00e4hdyksi loistavana persoonana."},"17":{"Display":"Tahdon kilpailijoideni ep\u00e4onnistuvan."},"18":{"Display":"Saan paljon voimaa siit\u00e4, ett\u00e4 olen erityinen ihminen."},"19":{"Display":"Onnistun olemaan huomion keskipiste erinomaisella panoksellani."},"20":{"Display":"Useimmat ihmiset ovat tavalla tai toisella h\u00e4vi\u00e4ji\u00e4."}},"ChoiceOrder":["4","16","17","18","19","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID87","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Valitse moraalin piirisi laajuutta kuvaava numero. Huomioi, ett\u00e4 valitsemasi numero kattaa kaikki..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse moraalin piirisi laajuutta kuvaava numero. Huomioi, ett\u00e4 valitsemasi numero kattaa kaikki sit\u00e4 edelt\u00e4v\u00e4t numerot. Esimerkiksi, jos valitset numeron 10 (kaikki nis\u00e4kk\u00e4\u00e4t), valintasi kattaa my\u00f6s numerot 1-9 (kaikkien maanosien kaikkiin ihmisiin asti) moraalin piiriisi kuuluvina.","DataExportTag":"moral_circle1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Valitse moraalin piirisi laajuutta kuvaava numero. Huomioi, ett\u00e4 valitsemasi numero kattaa kaikki...","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Valitse vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet alla olevan v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Valitse vastausvaihtoehto, joka \nparhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet alla olevan v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n kanssa samaa tai eri\n mielt\u00e4.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"self-esteem","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"14":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Valitse vastausvaihtoehto, joka parhaiten kuvaa sit\u00e4, miten vahvasti olet alla olevan v\u00e4itt\u00e4m\u00e4n k...","Choices":{"14":{"Display":"Minulla on hyv\u00e4 itsetunto."}},"ChoiceOrder":["14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"5":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID86","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"Vastaa alla oleviin kysymyksiin","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Vastaa alla oleviin kysymyksiin","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"intro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Vastaa alla oleviin kysymyksiin","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID92","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:<\/strong><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk_perception","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"20":0.49603174603174604584410190000198781490325927734375,"22":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:","Choices":{"20":{"Display":"Huhtikuun 30. p\u00e4iv\u00e4\u00e4n, 2021 menness\u00e4: kuinka todenn\u00e4k\u00f6isen\u00e4 pid\u00e4t sit\u00e4, ett\u00e4 <u>sin\u00e4<\/u> saisit koronavirustartunnan (Covid-19)?"},"22":{"Display":"Huhtikuun 30. p&auml;iv&auml;&auml;n, 2021 menness&auml;: kuinka todenn&auml;k&ouml;isen&auml; pid&auml;t sit&auml;, ett&auml; <u>keskivertosuomalainen<\/u> saisi koronavirustartunnan (Covid-19)?"}},"ChoiceOrder":["20","22"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":23,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>0% = mahdotonta<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>100% = varmaa<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID89"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:<\/strong><br><div>\nKoronaviruspandemian (COVID-19) aikana olen...<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_contact","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","Choices":{"1":{"Display":"Pysytellyt kotona niin paljon kuin vain mahdollista."},"4":{"Display":"Vieraillut yst\u00e4vien, sukulaisten ja ty\u00f6tovereiden luona kotini ulkopuolella."},"5":{"Display":"Pit\u00e4nyt ruokakaupassa k\u00e4yntien m\u00e4\u00e4r\u00e4n minimiss\u00e4\u00e4n."},"6":{"Display":"Pit\u00e4nyt fyysist\u00e4 et\u00e4isyytt\u00e4 kaikkiin ihmisiin kotini ulkopuolella."},"7":{"Display":"V\u00e4ltt\u00e4nyt ihmisten k\u00e4ttely\u00e4 kotini ulkopuolella."}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"FI":{"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}}}},"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":7,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID70","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:<\/strong><br>\nKoronaviruspandemian (COVID-19) aikana olen...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_hygiene","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"8":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","Choices":{"1":{"Display":"Pessyt k\u00e4si\u00e4ni tavallista pidemp\u00e4\u00e4n."},"4":{"Display":"Pessyt k\u00e4si\u00e4ni saippualla tavallista perusteellisemmin."},"5":{"Display":"Pessyt k\u00e4teni heti palattuani kotiin."},"6":{"Display":"Desinfioinut usein k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 olevia p\u00e4ivitt\u00e4isi\u00e4 tavaroita, kuten matkapuhelimia ja avaimia."},"8":{"Display":"Yskinyt ja aivastellut k\u00e4sivarttani vasten."}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":14,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"9":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>&nbsp;"}},"QuestionID":"QID72","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin:<\/strong><br>\nKoronaviruspandemian (COVID-19) aikana olen...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"policy_support","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Vastaa mahdollisimman tarkasti alla oleviin kysymyksiin: Koronaviruspandemian (COVID-19) aikana o...","Choices":{"1":{"Display":"Puoltanut koulujen ja yliopistojen sulkemista."},"4":{"Display":"Puoltanut ravintoloiden ja baarien sulkemista."},"5":{"Display":"Puoltanut puistojen sulkemista."},"6":{"Display":"Puoltanut julkisten yleis\u00f6tilaisuuksien j\u00e4rjest\u00e4misen kieltoa (urheilu- ja kulttuuritapahtumat)."},"9":{"Display":"Puoltanut kaiken paitsi v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4n liikkumisen kielt\u00e4mist\u00e4."}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Vahvasti eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei samaa eik\u00e4 eri mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Vahvasti samaa mielt\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID74","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"What is your age?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your age?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionID":"QID94","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your age?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"What is your gender?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your gender?","DataExportTag":"gender","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your gender?","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"Female"},"3":{"Display":"Other"},"4":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"When I am with other people, I feel included.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-645e02d8-7fff-8428-92ec-83f9dd7f1816\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When I am with other people, I feel included.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"When I am with other people, I feel included.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-a82bb5c4-7fff-1d33-6667-9ff881c5d0db\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerations relevant to your thinking?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality-as-coop","QuestionID":"QID16","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Whether or not someone deferred to those in authority.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e5bdd04d-7fff-8ea9-ee60-93ad50dd14e5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone deferred to those in authority.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone deferred to those in authority.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Whether or not someone helped a member of their family.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d8c731a-7fff-c674-8a96-6b84b111671f\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone helped a member of their family.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone helped a member of their family.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID17"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-63c91cb4-7fff-f32c-3e37-7e5e54c18de7\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cf6ad1c5-7fff-be63-7e2b-2e23169df717\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept the best part for themselves.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept their promise.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cb10a09f-7fff-2b1e-8a0a-602748efe902\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept their promise.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept their promise.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4eea0ec5-7fff-5828-2be5-f2a24f91a405\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone showed courage in the face of adversity.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Whether or not someone worked to unite a community.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-00dff6b4-7fff-03e6-997c-ad0e37bb98d5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone worked to unite a community.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone worked to unite a community.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18"}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"Yleisesti ottaen, miten kuvailisit fyysist\u00e4 terveytt\u00e4si?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Yleisesti ottaen, miten kuvailisit fyysist\u00e4 terveytt\u00e4si?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"health","QuestionID":"QID67","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"13":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Yleisesti ottaen, miten kuvailisit fyysist\u00e4 terveytt\u00e4si?","Choices":{"13":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Eritt\u00e4in huono<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Ei hyv\u00e4 eik\u00e4 huono<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Eritt\u00e4in hyv\u00e4<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"Yleisesti ottaen, miten onnelliseksi olet kokenut itsesi viime aikoina?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Yleisesti ottaen, miten onnelliseksi olet kokenut itsesi viime aikoina?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5},"CenterLabels":true},"QuestionDescription":"Yleisesti ottaen, miten onnelliseksi olet kokenut itsesi viime aikoina?","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Hyvin onnettomaksi<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Hyvin onnelliseksi<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID91","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_b8c2Sz9f9EBTrKd","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"[My national group] deserves special treatment.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">[My national group] deserves special treatment.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"[My national group] deserves special treatment.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"Labels":[]}}]}
