{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","SurveyName":"COVID-19_Many_Labs_Study_PL_final 04 05","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_aYwwUwWD4raHFIN","SurveyBrandID":"psychocracow","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"PL","SurveyActiveResponseSet":"RS_71knOLYfe6MlSXH","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-05-04 05:59:04","CreatorID":"UR_aYwwUwWD4raHFIN","LastModified":"2021-08-03 01:10:03","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2020-05-04 06:00:49","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Collective narcissism","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_6xjM9NO8BbrmwHr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID130"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID131"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID140"}]},"2":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"National Identification","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"3":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Conspiracy Theories COVID-19","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Open-mindedness","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"5":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Morality-as-cooperation (short version)","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"6":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Risk perception","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Trait optimism","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"8":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Social belonging","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"9":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Trait self-control","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Self-esteem","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Narcissism","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moral Identity","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"13":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Psychological well-being","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"14":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political ideology","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"15":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Cognitive Reflection Test","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"16":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moral circle","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical health","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical contact","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"19":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical hygiene","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"21":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Anti-corona policy support","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID113"}]},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Generosity","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"23":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demographics","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"24":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Attention check","ID":"BL_bqDsdkcpH7BvSuh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"25":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Informed consent","ID":"BL_3lyamBvCfWILszP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID138"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"26":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Debrief","ID":"BL_3JepzEn8UvmGLRz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"27":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (1)","ID":"BL_aYv4W1pjieBhSct","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID114"}]},"28":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (2a)","ID":"BL_7WAUFClouGPlzzn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"29":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (2b)","ID":"BL_56ZV2y1JygBopkp","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"30":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (3)","ID":"BL_bw5vOAikzunGthP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"31":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (4)","ID":"BL_emvZvJnNhhaL14x","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"}]},"32":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political block (5)","ID":"BL_eYaTw7fiX1TLIQ5","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"33":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Oxford Utilitarianism Scale","ID":"BL_ePaYqGym0DxIfIN","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"34":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"COVID Threat","ID":"BL_9Hs7ZSQILOgNxTn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID139"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID127"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID129"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID137"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"35":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Nature","ID":"BL_0GQ274DG4cCNx8p","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID132"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"36":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Dieta","ID":"BL_9H207XJnjEqoxKt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID133"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"37":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Block 35","ID":"BL_elpoyxFpG1GKZN3","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID143"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"EmbeddedData","FlowID":"FL_44","EmbeddedData":[{"Description":"id","Type":"Recipient","Field":"id","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false},{"Description":"Create New Field or Choose From Dropdown...","Type":"Recipient","Field":"Create New Field or Choose From Dropdown...","VariableType":"String","DataVisibility":[],"AnalyzeText":false}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_3lyamBvCfWILszP","FlowID":"FL_29"},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_28","SubSet":21,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","FlowID":"FL_20"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","FlowID":"FL_21"},{"Type":"Standard","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","FlowID":"FL_23"},{"Type":"Standard","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","FlowID":"FL_25"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","FlowID":"FL_14"},{"Type":"Block","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","FlowID":"FL_2"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","FlowID":"FL_3"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","FlowID":"FL_4"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","FlowID":"FL_5"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","FlowID":"FL_6"},{"Type":"Standard","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","FlowID":"FL_8"},{"Type":"Standard","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","FlowID":"FL_9"},{"Type":"Standard","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","FlowID":"FL_10"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","FlowID":"FL_11"},{"Type":"Standard","ID":"BL_bqDsdkcpH7BvSuh","FlowID":"FL_27"},{"Type":"Standard","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","FlowID":"FL_12"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","FlowID":"FL_13"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","FlowID":"FL_7"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","FlowID":"FL_15"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","FlowID":"FL_17"},{"Type":"Standard","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","FlowID":"FL_18"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","FlowID":"FL_16"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","FlowID":"FL_26"},{"Type":"Standard","ID":"BL_aYv4W1pjieBhSct","FlowID":"FL_31"},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_37","SubSet":1,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_7WAUFClouGPlzzn","FlowID":"FL_32"},{"Type":"Standard","ID":"BL_56ZV2y1JygBopkp","FlowID":"FL_33"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_bw5vOAikzunGthP","FlowID":"FL_34"},{"Type":"Standard","ID":"BL_emvZvJnNhhaL14x","FlowID":"FL_35"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eYaTw7fiX1TLIQ5","FlowID":"FL_36"},{"Type":"Standard","ID":"BL_ePaYqGym0DxIfIN","FlowID":"FL_38"},{"Type":"Standard","ID":"BL_9Hs7ZSQILOgNxTn","FlowID":"FL_39"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0GQ274DG4cCNx8p","FlowID":"FL_41"},{"Type":"Standard","ID":"BL_9H207XJnjEqoxKt","FlowID":"FL_42"},{"Type":"Standard","ID":"BL_elpoyxFpG1GKZN3","FlowID":"FL_48"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3JepzEn8UvmGLRz","FlowID":"FL_30"},{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_47","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"Redirect","EOSRedirectURL":"https:\/\/badanie.pollster.pl\/exit\/back\/bgenet\/${e:\/\/Field\/id}\/2\/"}}],"Properties":{"Count":48,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"Redirect","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Online Survey Software | Qualtrics Survey Solutions","SkinLibrary":"psychocracow","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":null},"NewScoring":1,"SurveyName":"COVID-19_Many_Labs_Study NEW PL","ProtectSelectionIds":true,"EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"Qualtrics sophisticated online survey software solutions make creating online surveys easy. Learn more about Research Suite and get a free account today.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":"https:\/\/badanie.pollster.pl\/exit\/back\/bgenet\/${e:\/\/Field\/id}\/999\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"PL":[]},"BallotBoxStuffingPreventionBehavior":null,"BallotBoxStuffingPreventionMessage":null,"BallotBoxStuffingPreventionMessageLibrary":null,"BallotBoxStuffingPreventionURL":null,"RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[{"ID":"SC_eOJqp9xnDFlZ51b","Name":"Score","Description":""}],"ScoringCategoryGroups":[],"DefaultScoringCategory":"SC_eOJqp9xnDFlZ51b","ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"143","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"Aby otrzyma\u0107 punkty za wype\u0142nienie ankiety przejd\u017a do kolejnego pytania.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">Aby otrzyma\u0107 punkty za wype\u0142nienie ankiety przejd\u017a do kolejnego pytania.<\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q141","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aby otrzyma\u0107 punkty za wype\u0142nienie ankiety przejd\u017a do kolejnego pytania.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d przedstawi\u0142 pakiet rozwi\u0105za\u0144 zwanych \u201etarcz\u0105 antykryzysow\u0105\u201d. Cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w przeznaczonych na sfinansowanie tarczy mo\u017ce pochodzi\u0107 ze sprzeda\u017cy obligacji skarbowych, co b\u0119dzie prowadzi\u0107&nbsp;do zwi\u0119kszenia d\u0142ugu publicznego. Czy zgadzasz si\u0119 z polityk\u0105 gospodarcz\u0105 polskiego rz\u0105du, wiedz\u0105c, \u017ce zwi\u0119kszenie d\u0142ugu publicznego mo\u017ce skutkowa\u0107 przekroczeniem ustawowego limitu d\u0142ugu wynosz\u0105cego 60% PKB?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q117","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d...","Choices":{"4":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionID":"QID115"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d przedstawi\u0142 pakiet rozwi\u0105za\u0144 zwanych \u201etarcz\u0105 antykryzysow\u0105\u201d. Cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w przeznaczonych na sfinansowanie tarczy mo\u017ce pochodzi\u0107 ze sprzeda\u017cy obligacji skarbowych, co&nbsp;b\u0119dzie prowadzi\u0107&nbsp;do zwi\u0119kszenia d\u0142ugu publicznego. Czy zgadzasz si\u0119 z polityk\u0105 gospodarcz\u0105 polskiego rz\u0105du, wiedz\u0105c, \u017ce zwi\u0119kszenie d\u0142ugu publicznego mo\u017ce skutkowa\u0107 przekroczeniem konstytucyjnego limitu d\u0142ugu wynosz\u0105cego 60% PKB?","DefaultChoices":false,"QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d...","Choices":{"4":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionText_Unsafe":"Aby z\u0142agodzi\u0107 skutki kryzysu gospodarczego wywo\u0142anego przez koronawirusa (Covid-19), polski rz\u0105d przedstawi\u0142 pakiet rozwi\u0105za\u0144 zwanych \u201etarcz\u0105 antykryzysow\u0105\u201d. Cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w przeznaczonych na sfinansowanie tarczy mo\u017ce pochodzi\u0107 ze sprzeda\u017cy obligacji skarbowych, co prowadzi do zwi\u0119kszenia d\u0142ugu publicznego. Czy zgadzasz si\u0119 z polityk\u0105 gospodarcz\u0105 polskiego rz\u0105du, wiedz\u0105c, \u017ce zwi\u0119kszenie d\u0142ugu publicznego mo\u017ce skutkowa\u0107 przekroczeniem ustawowego limitu d\u0142ugu wynosz\u0105cego 60% PKB.","DataExportTag":"Q116","QuestionID":"QID116"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"As a person, I am always optimistic for my future.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-9e5b7d46-7fff-7a41-8e5c-8a63ae34c2f6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">As a person, I am always optimistic for my future.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"As a person, I am always optimistic for my future.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz: W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\">B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:<\/span><\/strong><br><p>W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_contact","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"10":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz: W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026","Choices":{"1":{"Display":"Zostawa\u0142em\/am w domu tak d\u0142ugo, jak to praktycznie mo\u017cliwe"},"10":{"Display":"Odwiedza\u0142em\/am w domu lub spotyka\u0142em\/am si\u0119 poza domem z przyjaci\u00f3\u0142mi, rodzin\u0105 lub znajomymi"},"12":{"Display":"Ogranicza\u0142em\/am wizyty w sklepach spo\u017cywczych do absolutnego minimum"},"13":{"Display":"Zachowywa\u0142em\/am fizyczny dystans w stosunku do innych ludzi poza domem"},"14":{"Display":"Unika\u0142em\/am witania si\u0119 przez u\u015bci\u015bni\u0119cie d\u0142oni"}},"ChoiceOrder":["1","10","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":25,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID111","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID113","SecondaryAttribute":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:\u00a0 W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19) \u2026","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><p><strong>B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:<\/strong>&nbsp;<\/p><p>W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19) \u2026<o:p><\/o:p><\/p><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"policy_support","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"6":0.5,"7":0.5,"8":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:\u00a0 W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19) \u2026","Choices":{"1":{"Display":"Popiera\u0142em\/am zamkni\u0119cie wszystkich szk\u00f3\u0142 i uniwersytet\u00f3w"},"6":{"Display":"Popiera\u0142em\/am zamkni\u0119cie wszystkich bar\u00f3w i restauracji"},"7":{"Display":"Popiera\u0142em\/am zamkni\u0119cie wszystkich park\u00f3w"},"8":{"Display":"Popiera\u0142em\/am zakaz zgromadze\u0144 publicznych, podczas kt\u00f3rych gromadzi si\u0119 du\u017co ludzi w jednym miejscu (sport i kultura)"},"9":{"Display":"Popiera\u0142em\/am zakaz wszystkich zb\u0119dnych podr\u00f3\u017cy "}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":27,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"26":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID113","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:\u00a0 W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><p><strong>B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:<\/strong>&nbsp;<\/p><p>W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026<o:p><\/o:p><\/p><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_hygiene","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"6":0.5,"7":0.5,"8":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"B\u0105d\u017a tak dok\u0142adny\/a jak mo\u017cesz:\u00a0 W okresie pandemii koronawirusa (COVID-19)\u2026","Choices":{"1":{"Display":"My\u0142em\/am r\u0119ce d\u0142u\u017cej ni\u017c zazwyczaj"},"6":{"Display":"My\u0142em\/am r\u0119ce (myd\u0142em) dok\u0142adniej ni\u017c zazwyczaj"},"7":{"Display":"My\u0142em\/am r\u0119ce zaraz po przyj\u015bciu do domu"},"8":{"Display":"Dezynfekowa\u0142em\/am cz\u0119sto u\u017cywane przedmioty takie jak telefony kom\u00f3rkowe czy klucze"},"9":{"Display":"Kicha\u0142em\/am i kaszla\u0142em\/am w zgi\u0119cie  \u0142okciowe"}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":27,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"25":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID112","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Be as accurate as you can:<\/strong><br>\nDuring the days of the Corona pandemic, I have been ...\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"prevention_behavior","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Wearing a face mask when being outside my home"},"4":{"Display":"Disinfecting frequently used objects, such as mobile phones and keys"},"5":{"Display":"Disinfecting every product I took home from outside"},"6":{"Display":"Sneezing and coughing into my upper sleeve"},"8":{"Display":"Avoiding touching my face while not at home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID73"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the coronavirus (COVID-19) pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Be as accurate as you can:<\/strong><br>\nDuring the days of the coronavirus (COVID-19) pandemic, I have been ...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_contact","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the coronavirus (COVID-19) pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"Staying at home as much as practically possible"},"4":{"Display":"Visiting friends, family, or colleagues outside my home"},"5":{"Display":"Keeping the number of grocery store visits at an absolute minimum"},"6":{"Display":"Keeping physical distance from all other people outside my home"},"7":{"Display":"Avoiding handshaking with people outside my home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID70"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the\u00a0coronavirus (COVID-19)\u00a0pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Be as accurate as you can:<\/strong><\/div>\nDuring the days of the&nbsp;coronavirus (COVID-19)&nbsp;pandemic, I have been ...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_hygiene","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"8":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the\u00a0coronavirus (COVID-19)\u00a0pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"Washing my hands longer than usual"},"4":{"Display":"Washing my hands (with soap) more thoroughly than usual"},"5":{"Display":"Washing my hands immediately after returning home"},"6":{"Display":"Disinfecting frequently used objects, such as mobile phones and keys"},"8":{"Display":"Sneezing and coughing into my upper sleeve"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID72"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the\u00a0coronavirus (COVID-19)\u00a0pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Be as accurate as you can:<\/strong><\/div>During the days of the&nbsp;coronavirus (COVID-19)&nbsp;pandemic, I have been ...","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"policy_support","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the\u00a0coronavirus (COVID-19)\u00a0pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"In favor of closing all schools and universities"},"4":{"Display":"In favor of closing all bars and restaurants"},"5":{"Display":"In favor of closing all parks"},"6":{"Display":"In favor of forbidding all public gatherings where many people are gathered at one place (sports and culture)"},"9":{"Display":"In favor of forbidding all non-necessary travel"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID74"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Being a very special person gives me a lot of strength.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-229a90bc-7fff-ae68-2eab-1d8b1f097b81\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a very special person gives me a lot of strength. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a very special person gives me a lot of strength.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-7633b483-7fff-dea0-d732-a30df44eb315\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a [nationality] is an important reflection of who I am.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-948cf0b3-7fff-1b3a-9eaa-fd81501ad126\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being someone who has these characteristics is an important part of who I am. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID45"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-081da3f5-7fff-4fac-98c6-9a9e11bf3e13\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that the <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">average person<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> in INSERT YOUR COUNTRY will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_percetpion2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID25"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-139d2cc8-7fff-eb50-64ae-a526282f9176\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">you<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_perception1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID138","SecondaryAttribute":"Cel badania:\u00a0 Celem niniejszego badania jest poznanie przekona\u0144 spo\u0142ecznych i politycznych ludzi.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Cel badania:&nbsp;<\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Celem niniejszego badania jest poznanie przekona\u0144 spo\u0142ecznych i politycznych ludzi oraz zrozumienie opinii na temat pandemii koronawirusa (COVID19). Badanie jest prowadzone przez mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 badawczy w wielu krajach. W Polsce badanie organizowane jest przez konsorcjum z\u0142o\u017cone z kilku o\u015brodk\u00f3w naukowych (Uniwersytet&nbsp;Miko\u0142aja Kopernika, Uniwersytet SWPS, Uniwersytet Jagiello\u0144ski, Uniwersytet Wroc\u0142awski, Uniwersytet \u015al\u0105ski, Uniwersytet Marie-Curie Sk\u0142odowskiej).&nbsp;Badanie zosta\u0142o zatwierdzone przez Komisj\u0119 ds. Etyki Bada\u0144 Naukowych Uniwersytetu w Kent (Wielka Brytania), numer identyfikacyjny decyzji:&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">202015872211976468.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Wymagania kwalifikacyjne:<\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w badaniu osoby, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 18 lat.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Co b\u0119dziesz musia\u0142\/a zrobi\u0107 i zaanga\u017cowanie czasowe:<\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Wype\u0142nienie formularza zajmie oko\u0142o 15-20 minut. Otrzymasz seri\u0119 pyta\u0144 dotycz\u0105cych twoich przekona\u0144 i zachowa\u0144. Nie ma dobrych i z\u0142ych odpowiedzi, interesuj\u0105 nas tylko Twoje szczere opinie.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Ryzyko\/poczucie dyskomfortu zwi\u0105zane z uczestnictwem w badaniu:<\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">B\u0119dziemy zadawa\u0107 pytania na temat Twoich do\u015bwiadcze\u0144 i opinii zwi\u0105zanych z pandemi\u0105 koronawirusa(Covid-19). W zwi\u0105zku z tym, udzielaj\u0105c odpowiedzi mo\u017cesz odczuwa\u0107 pewien dyskomfort.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\"><strong>Poufno\u015b\u0107 danych:<\/strong><\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Wszystkie udzielone odpowiedzi b\u0119d\u0105 traktowane poufnie. Wszelkie publikacje wynikaj\u0105ce z niniejszego badania b\u0119d\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0107 tylko zagregowane wyniki lub w pe\u0142ni zanonimizowane przyk\u0142ady, kt\u00f3re nie daj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci identyfikacji uczestnika. Wszelkie udzielone odpowiedzi b\u0119d\u0105 ca\u0142kowicie anonimowe. Tylko zesp\u00f3\u0142 badawczy b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119p do danych. Zanonimizowane odpowiedzi mog\u0105 by\u0107 wykorzystywane przez zesp\u00f3\u0142 badawczy, udost\u0119pniany innym badaczom lub umieszczone w repozytoriach danych naukowych. Pami\u0119taj, \u017ce udzia\u0142 w tym badaniu jest ca\u0142kowicie dobrowolny. Nawet po wyra\u017ceniu zgody na udzia\u0142 i rozpocz\u0119ciu badania, nadal mo\u017cesz si\u0119 wycofa\u0107 w dowolnym momencie i nie podaj\u0105c przyczyny. Pami\u0119taj jednak, \u017ce mo\u017cesz to zrobi\u0107 tylko przed umieszczeniem analiz i danych w repozytoriach danych naukowych.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><o:p><span style=\"font-size:13px;\">&nbsp;<\/span><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:13px;\">Je\u015bli masz jakiekolwiek skargi lub w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce tych bada\u0144, mo\u017cesz skierowa\u0107 je na pi\u015bmie do Przewodnicz\u0105cego Komisji ds. Etyki Bada\u0144 Psychologii, wysy\u0142aj\u0105c e-mail na adres: psychethics@kent.ac.uk. Alternatywnie mo\u017cesz skontaktowa\u0107 si\u0119 z nami poczt\u0105: Przewodnicz\u0105cy Komisji Etyki, School of Psychology, University of Kent, Canterbury, CT2 7NP.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q138","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cel badania:\u00a0 Celem niniejszego badania jest poznanie przekona\u0144 spo\u0142ecznych i politycznych ludzi...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID138","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q106","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5024875621890547705561402835883200168609619140625,"2":0.5,"3":0.50373134328358204481190796286682598292827606201171875},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"QuestionID":"QID106"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Czy kto\u015b kogo znasz dobrze (przyjaciel, partner, cz\u0142onek rodziny, kolega itd.) mia\u0142 laboratoryjni","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Czy kto\u015b kogo znasz dobrze (przyjaciel, partner, cz\u0142onek rodziny, kolega itd.) mia\u0142 laboratoryjnie potwierdzony wynik zaka\u017cenia koronawirusem (COVID-19)?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Czy kto\u015b kogo znasz dobrze (przyjaciel, partner, cz\u0142onek rodziny, kolega itd.) mia\u0142 laboratoryjni...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Tak"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID104"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"Czy uwa\u017casz, \u017ce wybory prezydenckie powinny si\u0119 odby\u0107 w maju 2020?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Czy uwa\u017casz, \u017ce wybory prezydenckie powinny si\u0119 odby\u0107 w maju 2020?","DataExportTag":"Q117","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Czy uwa\u017casz, \u017ce wybory prezydenckie powinny si\u0119 odby\u0107 w maju 2020?","Choices":{"1":{"Display":"Tak"},"2":{"Display":"Nie"},"3":{"Display":"Nie wiem"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID117","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"Czy wykryto u Ciebie koronawirusa (COVID-19), tzn. czy teraz, b\u0105d\u017a wcze\u015bniej mia\u0142e\u015b\/a\u015b laborat","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Czy wykryto u Ciebie koronawirusa (COVID-19), tzn. czy teraz, b\u0105d\u017a wcze\u015bniej mia\u0142e\u015b\/a\u015b laboratoryjnie potwierdzony wynik?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Czy wykryto u Ciebie koronawirusa (COVID-19), tzn. czy teraz, b\u0105d\u017a wcze\u015bniej mia\u0142e\u015b\/a\u015b laboratory...","Choices":{"1":{"Display":"Nie"},"2":{"Display":"Tak"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID103"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"Czy wzi\u0105\u0142by\u015b\/wzi\u0119\u0142aby\u015b udzia\u0142 w wyborach prezydenckich w maju 2020 r., przy uwzgl\u0119dnieniu, ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Czy wzi\u0105\u0142by\u015b\/wzi\u0119\u0142aby\u015b udzia\u0142 w wyborach prezydenckich w maju 2020 r., przy uwzgl\u0119dnieniu, \u017ce wybory odby\u0142yby si\u0119 korespondencyjnie?","DataExportTag":"Q118","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Czy wzi\u0105\u0142by\u015b\/wzi\u0119\u0142aby\u015b udzia\u0142 w wyborach prezydenckich w maju 2020 r., przy uwzgl\u0119dnieniu, \u017ce wyb...","Choices":{"1":{"Display":"Tak"},"2":{"Display":"Nie"},"3":{"Display":"Nie wiem"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID118","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt&oacute;ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis","QuestionID":"QID68","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"7":0.5,"8":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Nar\u00f3d polski zas\u0142uguje na specjalne traktowanie. "},"7":{"Display":"Niewielu ludzi rozumie w pe\u0142ni warto\u015b\u0107 narodu polskiego. "},"8":{"Display":"Nie spoczn\u0119, dop\u00f3ki nar\u00f3d polski nie spotka si\u0119 z uznaniem, na jakie zas\u0142uguje. "}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"national_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"7":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Czuj\u0119 si\u0119 Polakiem\/Polk\u0105. "},"7":{"Display":"To, \u017ce jestem Polakiem\/Polk\u0105, to wa\u017cna cz\u0119\u015b\u0107 tego, kim jestem."}},"ChoiceOrder":["4","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID79","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"conspiracy_theories","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"9":0.5,"10":0.5,"11":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Koronawirus (COVID-19) jest broni\u0105 biologiczn\u0105 zaprojektowan\u0105 przez naukowc\u00f3w.  "},"9":{"Display":"Koronawirus (COVID-19) jest spiskiem maj\u0105cym na celu pozbawienie obywateli ich praw i ustanowienie rz\u0105d\u00f3w autorytarnych."},"10":{"Display":"Koronawirus (COVID-19) jest oszustwem wymy\u015blonym przez grupy interesu, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 chcia\u0142y na nim zarobi\u0107.  "},"11":{"Display":"Koronawirus (COVID-19) zosta\u0142 stworzony jako przykrywk\u0105 dla nadchodz\u0105cego kryzysu ekonomicznego."}},"ChoiceOrder":["4","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID80","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"open_mindness","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"11":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5,"15":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Po\u015bwi\u0119canie uwagi osobom, kt\u00f3re si\u0119 ze mn\u0105 nie zgadzaj\u0105, uwa\u017cam za strat\u0119 czasu.  "},"11":{"Display":"Nie wstydz\u0119 si\u0119 uczy\u0107 od kogo\u015b, kto wie wi\u0119cej ode mnie. "},"12":{"Display":"Je\u015bli nie wiem zbyt du\u017co na dany temat, nie mam nic przeciwko temu, aby kto\u015b mnie go uczy\u0142, nawet je\u015bli wiem du\u017co na inne tematy. "},"13":{"Display":"Nawet gdybym by\u0142\/a osob\u0105 o wysokim statusie, nie mia\u0142\/abym nic przeciwko temu, by uczy\u0107 si\u0119 od os\u00f3b o ni\u017cszym statusie. "},"14":{"Display":"Tylko mi\u0119czaki przyznaj\u0105 si\u0119 do pope\u0142niania b\u0142\u0119d\u00f3w. "},"15":{"Display":"Nie traktuj\u0119 ludzi powa\u017cnie, je\u015bli si\u0119 ode mnie bardzo r\u00f3\u017cni\u0105. "}},"ChoiceOrder":["4","11","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID81","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_optimism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"12":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Jestem optymistycznie nastawiony\/a do mojej przysz\u0142o\u015bci. "},"12":{"Display":"Og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, spodziewam si\u0119, \u017ce przydarzy mi si\u0119 wi\u0119cej dobrych ni\u017c z\u0142ych rzeczy. "}},"ChoiceOrder":["4","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID83","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"social_belonging","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Czuj\u0119 si\u0119 zwi\u0105zany\/a z innymi lud\u017ami. "},"14":{"Display":"Kiedy jestem z innymi lud\u017ami, czuj\u0119 si\u0119 brany\/a pod uwag\u0119. "},"15":{"Display":"Czuj\u0119 si\u0119 akceptowany\/a przez innych. "},"16":{"Display":"\u0141\u0105cz\u0105 mnie silne wi\u0119zi z rodzin\u0105 i przyjaci\u00f3\u0142mi. "}},"ChoiceOrder":["4","14","15","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID84","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_self-control","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Jestem dobry\/a w opieraniu si\u0119 pokusom."},"14":{"Display":"Jestem w stanie skutecznie pracowa\u0107, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 d\u0142ugoterminowe cele. "},"15":{"Display":"Trudno mi prze\u0142ama\u0107 z\u0142e nawyki. "},"16":{"Display":"Jestem leniwy\/a. "}},"ChoiceOrder":["4","14","15","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID85","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"self-esteem","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Mam wysok\u0105 samoocen\u0119."}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"5":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID86","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"narcissism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"16":0.5,"17":0.5,"18":0.5,"19":0.5,"20":0.5}},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Irytuj\u0119 si\u0119, gdy kto\u015b inny odci\u0105ga ode mnie uwag\u0119 innych. "},"16":{"Display":"Zas\u0142uguj\u0119, aby by\u0107 postrzeganym jako wielka osobowo\u015b\u0107. "},"17":{"Display":"Chc\u0119, \u017ceby moi rywale przegrywali. "},"18":{"Display":"Bycie wyj\u0105tkow\u0105 osob\u0105 daje mi du\u017co si\u0142y. "},"19":{"Display":"Udaje mi si\u0119 by\u0107 w centrum uwagi dzi\u0119ki moim znakomitym umiej\u0119tno\u015bciom. "},"20":{"Display":"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi jest w jakim\u015b stopniu przegrana. "}},"ChoiceOrder":["4","16","17","18","19","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID87","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID114","SecondaryAttribute":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim st","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopniu si\u0119 z nim zgadzasz.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q115","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"7":0.5,"8":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Dla ka\u017cdego z nast\u0119puj\u0105cych stwierdze\u0144 wybierz odpowied\u017a, kt\u00f3ra najlepiej okre\u015bla, w jakim stopni...","Choices":{"4":{"Display":"Og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, mam zaufanie do polskiego rz\u0105du."},"7":{"Display":"W mojej ocenie rz\u0105d radzi sobie dobrze z epidemi\u0105 koronawirusa w Polsce."},"8":{"Display":"Nale\u017cy podj\u0105\u0107 drastyczne \u015brodki, aby zatrzyma\u0107 koronawirusa, nawet je\u015bli mo\u017ce to wi\u0105za\u0107 si\u0119 z ograniczeniem wolno\u015bci jednostki."},"9":{"Display":"Aby poradzi\u0107 sobie z wyzwaniem takim jak koronawirus, musimy zjednoczy\u0107 si\u0119 wok\u00f3\u0142 silnego przyw\u00f3dztwa."}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionID":"QID114"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_71knOLYfe6MlSXH","SecondaryAttribute":"Domy\u015blny zbi\u00f3r odpowiedzi","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"stay_home","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID69","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q71","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"},"4":{"Display":"have been visiting friends, family, or colleagues, outside my home"},"5":{"Display":"have been going to the grocery store"},"6":{"Display":"have been keeping physical distance from all people outside my home"},"7":{"Display":"have been avoiding handshaking with people people outside my home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID71"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I have been ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"information","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"in favour of the closure of all schools and universities"},"4":{"Display":"in favour of the closure of all bars and restaurants"},"5":{"Display":"in favour of the closure of all parks"},"6":{"Display":"in favour of forbidding all non necessary travel"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"Dzi\u0119kujemy za wype\u0142nienie kwestionariusza. Celem tego badania jest poznanie opinii i do\u015bwiadcze\u0144","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">Dzi\u0119kujemy za wype\u0142nienie kwestionariusza. Celem tego badania jest poznanie opinii i do\u015bwiadcze\u0144 zwi\u0105zanych z pandemi\u0105 koronawirusa (COVID-19).&nbsp; Celem zespo\u0142u badawczego jest pozyskanie informacji, kt\u00f3re pozwol\u0105 zrozumie\u0107 jaki wp\u0142yw&nbsp; maj\u0105 osobowo\u015b\u0107, przekonania i postawy ludzi na to co czuj\u0105 i jak zachowuj\u0105 si\u0119 w czasie pandemii. Badanie jest prowadzone przez mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 badawczy w wielu krajach. Dzi\u0119ki temu b\u0119dzie mo\u017cna por\u00f3wna\u0107, jak ludzie na ca\u0142ym \u015bwiecie reaguj\u0105 na sytuacj\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z pandemi\u0105 koronawirusa (COVID-19).&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<o:p><\/o:p><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">Je\u015bli po wzi\u0119ciu udzia\u0142u w badaniu czujesz si\u0119 zmartwiony lub zaniepokojony, mo\u017cesz otrzyma\u0107 wsparcie kontaktuj\u0105c si\u0119 z&nbsp;<\/span>http:\/\/www.psychologia.edu.pl\/kryzysy-osobiste\/telefon-kryzysowy-116123.html<\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">W razie dodatkowych pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tym badaniem prosimy o kontakt z dr. Adrianem W\u00f3jcikiem (<\/span>awojcik@umk.pl<span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">).<\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;\">Dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3\u0142prac\u0119!<br><o:p><\/o:p><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dzi\u0119kujemy za wype\u0142nienie kwestionariusza. Celem tego badania jest poznanie opinii i do\u015bwiadcze\u0144...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"QuestionText_Unsafe":"<strong>Informed consent:<\/strong><br>\nInsert informed consent here.","DataExportTag":"Q110","QuestionID":"QID110"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5ea158f1-7fff-70d6-f9a8-196289096c5c\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"Gdzie by\u015b siebie umie\u015bci\u0142\/a na tej drabinie, aby najbardziej odda\u0107 to co my\u015blisz na temat tego,","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Gdzie by\u015b siebie umie\u015bci\u0142\/a na tej drabinie, aby najbardziej odda\u0107 to co my\u015blisz na temat tego, gdzie jeste\u015b w tym momencie \u017cycia, w por\u00f3wnaniu z innymi lud\u017ami w Polsce.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_answer","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Gdzie by\u015b siebie umie\u015bci\u0142\/a na tej drabinie, aby najbardziej odda\u0107 to co my\u015blisz na temat tego, g...","Choices":{"1":{"Display":"10: Na samej g\u00f3rze drabiny w Polsce"},"2":{"Display":"9"},"3":{"Display":"8"},"4":{"Display":"7"},"5":{"Display":"6"},"6":{"Display":"5: Na \u015brodku drabiny w Polsce"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"3"},"9":{"Display":"2"},"10":{"Display":"1"},"11":{"Display":"0: Na samym dole drabiny w Polsce"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Having these characteristics is not really important to me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1633f222-7fff-6a41-6708-c7c6eced3902\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Having these characteristics is not really important to me. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Having these characteristics is not really important to me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"I am able to work effectively toward long-term goals","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-35bec636-7fff-e06b-d22f-02624c4d4556\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am able to work effectively toward long-term goals<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am able to work effectively toward long-term goals","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-6f839be9-7fff-f1d9-99b5-906ad4e9671b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity9","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"I am good at resisting temptation","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2ea3488f-7fff-b324-2118-b944c3f765d6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am good at resisting temptation<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am good at resisting temptation","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"I am lazy","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-3db28356-7fff-4d94-9f3d-225f7a9d64d0\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am lazy<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am lazy","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"I deserve to be seen as a great personality.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5d5661b9-7fff-4eec-ad72-984c3a2bb3e8\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I deserve to be seen as a great personality.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I deserve to be seen as a great personality.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-8a0237ee-7fff-e3a9-7d7b-e8ca750488bb\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"I feel accepted by others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2219cf6d-7fff-b0ba-8158-149ed453bbff\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel accepted by others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel accepted by others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"I feel connected with others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4fb29f5b-7fff-49ac-b014-0f8bf889c74d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel connected with others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel connected with others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"I have a hard time breaking bad habits","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-443cc996-7fff-1091-b3a6-54412b3f459d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have a hard time breaking bad habits<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have a hard time breaking bad habits","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"I have close bonds with family and friends.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1eb473a8-7fff-dc9a-b764-f2d1325e9c58\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have close bonds with family and friends.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have close bonds with family and friends.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"I have high self-esteem","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6cca9a2-7fff-63db-e567-a98ac1020583\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have high self-esteem<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"self_esteem1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have high self-esteem","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"I identify as [nationality]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-12562543-7fff-b700-0c88-78eb06afa486\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I identify as [nationality]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I identify as [nationality]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7f32e293-7fff-d983-b125-e56a0ad0763d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I manage to be the center of attention with my outstanding contributions. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-08c60cae-7fff-4d2b-049a-9189e0d3e6fc\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I often wear clothes that identify me as having these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"I react annoyed if another person steals the show from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7812e1bf-7fff-2228-04f2-803665d12b80\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I react annoyed if another person steals the show from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I react annoyed if another person steals the show from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"I strongly desire to have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-73311467-7fff-1fa6-18c1-dbe7d14c9678\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I strongly desire to have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity10","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I strongly desire to have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-066fbcf9-7fff-e52a-15a5-3e247a0befb8\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"I want my rivals to fail.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-384de42b-7fff-835e-b9ea-7afa844da3ec\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I want my rivals to fail.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I want my rivals to fail.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-110bfcb4-7fff-a2eb-1ecd-1527b179d946\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I will never be satisfied until [my&nbsp;national group] gets the recognition it deserves<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID3"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-31b0d3b7-7fff-f232-6ba2-bb114ac72144\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I would be ashamed to be a person who had these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID47"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"If four elves can wrap four toys in an hour, how many elves are needed to wrap eight toys in two...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"If four elves can wrap four toys in an hour, how many elves are needed to wrap eight toys in two hours?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"If four elves can wrap four toys in an hour, how many elves are needed to wrap eight toys in two...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID62"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Ile masz dzieci? Je\u015bli nie masz \u017cadnego, wpisz 0.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Ile masz dzieci? Je\u015bli nie masz \u017cadnego, wpisz 0.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"children","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":300},"QuestionDescription":"Ile masz dzieci? Je\u015bli nie masz \u017cadnego, wpisz 0.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID98"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Ile masz lat?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Ile masz lat?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":100},"QuestionDescription":"Ile masz lat?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID96"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"In a soccer team, attackers are three times more likely to score a goal than defenders. This year...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"In a soccer team, attackers are three times more likely to score a goal than defenders. This year the team has scored 60 goals so far. How many of these have been scored by defenders?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT6","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"In a soccer team, attackers are three times more likely to score a goal than defenders. This year...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID64"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5cd2a621-7fff-8ede-dd08-5b3eeaee192f\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"happyUnhappy","Type":"likert","Reverse":false}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely happy"},"2":{"Display":"Moderately happy"},"3":{"Display":"Slightly happy"},"4":{"Display":"Neither happy nor unhappy"},"5":{"Display":"Slightly unhappy"},"6":{"Display":"Moderately unhappy"},"7":{"Display":"Extremely unhappy"},"8":{"Display":"Click to write Choice 8"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-418ee4f8-7fff-3d81-5f10-9952604405f0\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely Unhappy<br \/>\n0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"Extremely Happy<br \/>\n10"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID55","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>In general, to what extent do you feel happy these days?<\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Extremely unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither happy nor unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Extremely happy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID90"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b87cc93c-7fff-eb51-4749-26a030a50b7b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">It would make me feel good to be a person who has these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Jak bardzo nast\u0119puj\u0105ce rozwa\u017cania s\u0105 istotne dla Ciebie, kiedy decydujesz, czy co\u015b jest dobre c","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak bardzo nast\u0119puj\u0105ce rozwa\u017cania s\u0105 istotne dla Ciebie, kiedy decydujesz, czy co\u015b jest dobre czy z\u0142e?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality_as_cooperat","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5,"17":0.5}},"QuestionDescription":"Jak bardzo nast\u0119puj\u0105ce rozwa\u017cania s\u0105 istotne dla Ciebie, kiedy decydujesz, czy co\u015b jest dobre czy...","Choices":{"4":{"Display":"Czy dana osoba pomog\u0142a cz\u0142onkowi swojej rodziny czy te\u017c nie. "},"12":{"Display":"Czy dana osoba podj\u0119\u0142a wysi\u0142ek, aby zjednoczy\u0107 spo\u0142eczno\u015b\u0107. "},"13":{"Display":"Czy dana osoba dotrzyma\u0142a obietnic. "},"14":{"Display":"Czy dana osoba wykaza\u0142a si\u0119 odwag\u0105 w obliczu przeciwno\u015bci losu. "},"15":{"Display":"Czy dana osoba ulega\u0142a ludziom u w\u0142adzy. "},"16":{"Display":"Czy dana osoba zatrzyma\u0142a dla siebie to, co najlepsze. "},"17":{"Display":"Czy dana osoba zatrzyma\u0142a dla siebie co\u015b, co do niej nie nale\u017ca\u0142o. "}},"ChoiceOrder":["4","12","13","14","15","16","17"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":18,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID82","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni otrzymywa\u0142e\u015b\/a\u015b pomoc\/wsparcie od innych ludzi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni otrzymywa\u0142e\u015b\/a\u015b pomoc\/wsparcie od innych ludzi","DataExportTag":"Q136","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni otrzymywa\u0142e\u015b\/a\u015b pomoc\/wsparcie od innych ludzi","Choices":{"1":{"Display":"Ka\u017cdego\/niemal ka\u017cdego dnia"},"4":{"Display":"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 dni (ok. 4-5 dni w tygodniu)"},"5":{"Display":"Kilka dni w tygodniu (ok. 2-3 dni w tygodniu)"},"6":{"Display":"Oko\u0142o raz w tygodniu"},"7":{"Display":"Rzadziej ni\u017c raz w tygodniu"},"8":{"Display":"Wcale"},"9":{"Display":"Wcale, nikt nie mia\u0142 czasu"},"10":{"Display":"Wcale, nikt nie mia\u0142 okazji\/mo\u017cliwo\u015bci"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"10":{"Display":"Wcale, nikt nie mia\u0142 okazji\/mo\u017cliwo\u015bci"}}}},"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID136","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":"Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni pomaga\u0142e\/a\u015b ludziom b\u0119d\u0105cym w potrzebie z powodu korona","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni pomaga\u0142e\/a\u015b ludziom b\u0119d\u0105cym w potrzebie z powodu koronawirusa<\/p>","DataExportTag":"Q135","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jak cz\u0119sto w ci\u0105gu ostatnich 4 tygodni pomaga\u0142e\/a\u015b ludziom b\u0119d\u0105cym w potrzebie z powodu koronawir...","Choices":{"1":{"Display":"Ka\u017cdego\/niemal ka\u017cdego dnia"},"4":{"Display":"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 dni w tygodniu (ok. 4-5 dni w tygodniu)"},"5":{"Display":"Kilka dni w tygodniu (ok. 2-3 dni w tygodniu)"},"6":{"Display":"Oko\u0142o raz w tygodniu"},"7":{"Display":"Rzadziej ni\u017c raz w tygodniu"},"8":{"Display":"Wcale"},"9":{"Display":"Wcale, nie mia\u0142am\/em czasu"},"10":{"Display":"Wcale, nie mia\u0142am\/em okazji\/mo\u017cliwo\u015bci"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"10":{"Display":"Wcale, nie mia\u0142am\/em okazji\/mo\u017cliwo\u015bci"}}}},"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID135","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"Jak og\u00f3lnie oceniasz sw\u00f3j stan zdrowia fizycznego dzi\u015b?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak og\u00f3lnie oceniasz sw\u00f3j stan zdrowia fizycznego dzi\u015b?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"health","QuestionID":"QID67","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"8":0.5}},"QuestionDescription":"Jak og\u00f3lnie oceniasz sw\u00f3j stan zdrowia fizycznego dzi\u015b?","Choices":{"8":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":5,"Labels":{"1":{"Display":"Wyj\u0105tkowo z\u0142y"},"2":{"Display":"Ani dobry, ani z\u0142y"},"3":{"Display":"Wyj\u0105tkowo dobry"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Jak opisa\u0142by\u015b\/aby\u015b sw\u00f3j obecny status zatrudnienia?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jak opisa\u0142by\u015b\/aby\u015b sw\u00f3j obecny status zatrudnienia?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"employment","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jak opisa\u0142by\u015b\/aby\u015b sw\u00f3j obecny status zatrudnienia?","Choices":{"1":{"Display":"Zatrudniony\/a na pe\u0142ny etat"},"2":{"Display":"Zatrudniony\/a w niepe\u0142nym wymiarze godzin"},"3":{"Display":"Bezrobotny\/a lub poszukuj\u0105cy\/a pracy"},"4":{"Display":"Student\/ucze\u0144"},"5":{"Display":"Na emeryturze"},"6":{"Display":"Samozatrudniony\/a"},"7":{"Display":"Inne","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,"7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID99","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"Jak pewni swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa s\u0105 naukowcy?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jak pewni swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa s\u0105 <b>naukowcy<\/b>?","DataExportTag":"Q128","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak pewni swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa s\u0105 naukowcy?","Choices":{"1":{"Display":"W og&oacute;le nie s\u0105<br \/>\npewni<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"S\u0105 ca\u0142kowicie pewni<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID128"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID127","SecondaryAttribute":"Jak pewny\/a jeste\u015b swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak pewny\/a jeste\u015b swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q127","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak pewny\/a jeste\u015b swoich s\u0105d\u00f3w na temat zagro\u017cenia wynikaj\u0105cego z koronawirusa?","Choices":{"1":{"Display":"W og&oacute;le nie jestem<br \/>\npewny\/a<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Jestem ca\u0142kowicie pewny\/a<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID127"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug Ciebie?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus <b>wed\u0142ug Ciebie<\/b>?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q122","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug Ciebie?","Choices":{"1":{"Display":"Nie jest to w og&oacute;le<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Jest to niezmiernie<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n7","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID122"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID139","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug Ciebie?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie <b>dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa <\/b>stanowi koronawirus wed\u0142ug Ciebie?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q139","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug Ciebie?","Choices":{"1":{"Display":"Nie stanowi<br \/>\n\u017cadnego zagro\u017cenia<br \/>\n1"},"6":{"Display":"3"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"2"},"10":{"Display":"5"},"11":{"Display":"6"},"12":{"Display":"Jest to niezmiernie<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","8","6","7","10","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID139"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug ludzi o takic","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus <b>wed\u0142ug ludzi o takich pogl\u0105dach politycznych jak Ty<\/b>?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q125","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug ludzi o takich...","Choices":{"1":{"Display":"S\u0105dz\u0105, \u017ce nie stanowi<br \/>\n\u017cadnego zagro\u017cenia<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"S\u0105dz\u0105, \u017ce<br \/>\nto niezmiernie<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID125"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug naukowc\u00f3w?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus <b>wed\u0142ug naukowc\u00f3w<\/b>?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q124","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus wed\u0142ug naukowc\u00f3w?","Choices":{"1":{"Display":"Naukowcy s\u0105dz\u0105, \u017ce nie stanowi<br \/>\n\u017cadnego zagro\u017cenia<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Naukowcy s\u0105dz\u0105, \u017ce jest to niezmiernie<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID124"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus\u00a0wed\u0142ug ludzi o odmi","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus&nbsp;<o:p><\/o:p><span style=\"font-weight: bolder;\">wed\u0142ug ludzi o odmiennych od Ciebie pogl\u0105dach politycznych<\/span>?<\/p>","DataExportTag":"Q126","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla stanu zdrowia spo\u0142ecze\u0144stwa stanowi koronawirus\u00a0wed\u0142ug ludzi o odmienn...","Choices":{"1":{"Display":"S\u0105dz\u0105, \u017ce nie stanowi<br \/>\n\u017cadnego zagro\u017cenia<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"S\u0105dz\u0105, \u017ce<br \/>\nto niezmiernie<br \/>\npowa\u017cne zagro\u017cenie<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID126"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla Twojego stanu zdrowia stanowi koronawirus?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak powa\u017cne zagro\u017cenie <b>dla Twojego stanu zdrowia<\/b> stanowi koronawirus?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q123","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak powa\u017cne zagro\u017cenie dla Twojego stanu zdrowia stanowi koronawirus?","Choices":{"1":{"Display":"Nie stanowi dla mnie<br \/>\n\u017cadnego zagro\u017cenia<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Jest to dla mnie niezmiernie<br \/>\npowa\u017cnym zagro\u017ceniem<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID123"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID130","SecondaryAttribute":"Jak s\u0105dzisz, kiedy \u017cycie wr\u00f3ci do stanu sprzed pandemii:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jak s\u0105dzisz, kiedy \u017cycie wr\u00f3ci do stanu sprzed pandemii:","QuestionJS":"Qualtrics.SurveyEngine.addOnload(function()\n{\n  \n  \/\/Set years you would like to have available \n  \n  var yearFirst = 1900; \/\/Min 1900\n  var yearLast = 2049; \/\/Max 2049\n  \n  \n  \/\/This all remains unchanged\n  var qid=this.questionId;\n  var mo=document.getElementsByName('QR~'+qid+'#1~1')[0];\n  var day=document.getElementsByName('QR~'+qid+'#2~1')[0];\n  var yr=document.getElementsByName('QR~'+qid+'#3~1')[0];\n    \n  var j = yearLast-1898;\n  for(i=j;i<151;i++){\n    yr.remove(j);\n  }\n  \n  for(i=1;i<=yearFirst-1900;i++){\n    yr.remove(1);\n  }\n  \n  function fixer()\n  {\n    day.options[29].disabled=0;\n    day.options[30].disabled=0;\n    day.options[31].disabled=0; \n    if(mo.selectedIndex==2||mo.selectedIndex==4||mo.selectedIndex==6||mo.selectedIndex==9||mo.selectedIndex==11)\n    {\n      day.options[31].disabled=1;\n      if(day.selectedIndex==31){day.selectedIndex=30};\n      if(mo.selectedIndex==2)\n      {\n        day.options[30].disabled=1;\n        if(day.selectedIndex==30){day.selectedIndex=29};                      \n        if(parseInt(yr.options[yr.selectedIndex].innerHTML,10)%4!=0)\n        {\n          day.options[29].disabled=1;\n          if(day.selectedIndex==29){day.selectedIndex=28}; \n        }\n        else\n        {\n          day.options[29].disabled=0;\n        }      \n      }\n    }\n  \n  }\n                                \n  yr.onchange=function(){fixer();};\n  mo.onchange=function(){fixer();};\n\n    \n});","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q130","QuestionID":"QID130","QuestionType":"SBS","Selector":"SBSMatrix","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","RepeatHeaders":"none"},"QuestionDescription":"Jak s\u0105dzisz, kiedy \u017cycie wr\u00f3ci do stanu sprzed pandemii:","Choices":{"1":{"Display":"Wybierz"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Answers":{"1":[],"2":[]}}},"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":3,"NumberOfQuestions":2,"AdditionalQuestions":{"1":{"Answers":{"1":{"Display":"January"},"2":{"Display":"Luty"},"3":{"Display":"Marzec"},"4":{"Display":"Kwiecie\u0144"},"5":{"Display":"Maj"},"6":{"Display":"Czerwiec"},"7":{"Display":"Lipiec"},"8":{"Display":"Sierpie\u0144"},"9":{"Display":"Wrzesie\u0144"},"10":{"Display":"Pa\u017adziernik"},"11":{"Display":"Listopad"},"12":{"Display":"Grudzie\u0144"}},"QuestionText":"Miesi\u0105c","RecodeValues":[],"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DataExportTag":"Q130#1","QuestionID":"QID130#1","Choices":{"1":{"Display":"Wybierz"}},"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Miesi\u0105c","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"2":{"Answers":{"1":{"Display":"2020"},"2":{"Display":"2021"},"3":{"Display":"2022"},"4":{"Display":"1903"},"5":{"Display":"1904"},"6":{"Display":"1906"},"7":{"Display":"1907"},"8":{"Display":"1908"},"9":{"Display":"1909"},"10":{"Display":"1910"},"11":{"Display":"1911"},"12":{"Display":"1912"},"13":{"Display":"1913"},"14":{"Display":"1914"},"15":{"Display":"1915"},"16":{"Display":"1916"},"17":{"Display":"1917"},"18":{"Display":"1918"},"19":{"Display":"1920"},"20":{"Display":"1922"},"21":{"Display":"1923"},"22":{"Display":"1924"},"23":{"Display":"1925"},"24":{"Display":"1926"},"25":{"Display":"1927"},"26":{"Display":"1928"},"27":{"Display":"1929"},"28":{"Display":"1930"},"29":{"Display":"1931"},"30":{"Display":"1932"},"31":{"Display":"1933"},"32":{"Display":"1934"},"33":{"Display":"1935"},"34":{"Display":"1936"},"35":{"Display":"1937"},"36":{"Display":"1938"},"37":{"Display":"1939"},"38":{"Display":"1940"},"39":{"Display":"1941"},"40":{"Display":"1942"},"41":{"Display":"1943"},"42":{"Display":"1944"},"43":{"Display":"1945"},"44":{"Display":"1946"},"45":{"Display":"1947"},"46":{"Display":"1948"},"47":{"Display":"1949"},"48":{"Display":"1950"},"49":{"Display":"1951"},"50":{"Display":"1952"},"51":{"Display":"1953"},"52":{"Display":"1954"},"53":{"Display":"1955"},"54":{"Display":"1956"},"55":{"Display":"1957"},"56":{"Display":"1958"},"57":{"Display":"1959"},"58":{"Display":"1960"},"59":{"Display":"1961"},"60":{"Display":"1962"},"61":{"Display":"1963"},"62":{"Display":"1964"},"63":{"Display":"1965"},"64":{"Display":"1966"},"65":{"Display":"1967"},"66":{"Display":"1968"},"67":{"Display":"1969"},"68":{"Display":"1970"},"69":{"Display":"1971"},"70":{"Display":"1972"},"71":{"Display":"1973"},"72":{"Display":"1974"},"73":{"Display":"1975"},"74":{"Display":"1976"},"75":{"Display":"1977"},"76":{"Display":"1978"},"77":{"Display":"1979"},"78":{"Display":"1980"},"79":{"Display":"1981"},"80":{"Display":"1982"},"81":{"Display":"1983"},"82":{"Display":"1984"},"83":{"Display":"1985"},"84":{"Display":"1986"},"85":{"Display":"1987"},"86":{"Display":"1988"},"87":{"Display":"1989"},"88":{"Display":"1990"},"89":{"Display":"1991"},"90":{"Display":"1992"},"91":{"Display":"1993"},"92":{"Display":"1994"},"93":{"Display":"1995"},"94":{"Display":"1996"},"95":{"Display":"1997"},"96":{"Display":"1998"},"97":{"Display":"1999"},"98":{"Display":"2000"},"99":{"Display":"2001"},"100":{"Display":"2002"},"101":{"Display":"2003"},"102":{"Display":"2004"},"103":{"Display":"2005"},"104":{"Display":"2006"},"105":{"Display":"2007"},"106":{"Display":"2008"},"107":{"Display":"2009"},"108":{"Display":"2010"},"109":{"Display":"2011"},"110":{"Display":"2012"},"111":{"Display":"2013"},"112":{"Display":"2014"},"113":{"Display":"2015"},"114":{"Display":"2016"},"115":{"Display":"2017"},"116":{"Display":"2018"},"117":{"Display":"2019"},"118":{"Display":"2020"},"119":{"Display":"2021"},"120":{"Display":"2022"},"121":{"Display":"2023"},"122":{"Display":"2024"},"123":{"Display":"2025"},"124":{"Display":"2026"},"125":{"Display":"2027"},"126":{"Display":"2028"},"127":{"Display":"2029"},"128":{"Display":"2030"},"129":{"Display":"2031"},"130":{"Display":"2032"},"131":{"Display":"2033"},"132":{"Display":"2034"},"133":{"Display":"2035"},"134":{"Display":"2036"},"135":{"Display":"2037"},"136":{"Display":"2038"},"137":{"Display":"2039"},"138":{"Display":"2040"},"139":{"Display":"2041"},"140":{"Display":"2042"},"141":{"Display":"2043"},"142":{"Display":"2044"},"143":{"Display":"2045"},"144":{"Display":"2046"},"145":{"Display":"2047"},"146":{"Display":"2048"},"147":{"Display":"2049"},"148":{"Display":"Answer 151"}},"QuestionText":"Rok","RecodeValues":[],"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DataExportTag":"Q130#2","QuestionID":"QID130#2","Choices":{"1":{"Display":"Wybierz"}},"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Rok","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}}},"ChoiceDataExportTags":false}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID129","SecondaryAttribute":"Jak s\u0105dzisz, kiedy ludzie poradz\u0105 sobie z zagro\u017ceniem wynikaj\u0105cym z koronawirusa?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak s\u0105dzisz, kiedy ludzie poradz\u0105 sobie z zagro\u017ceniem wynikaj\u0105cym z koronawirusa?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"Q129","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Jak s\u0105dzisz, kiedy ludzie poradz\u0105 sobie z zagro\u017ceniem wynikaj\u0105cym z koronawirusa?","Choices":{"1":{"Display":"Wkr\u00f3tce<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Nigdy<br \/>\n7"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID129"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"Jak wa\u017cna jest Twoja obecna dieta dla Twojego poczucia to\u017csamo\u015bci (tego kim jeste\u015b)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jak wa\u017cna jest Twoja obecna dieta dla Twojego poczucia to\u017csamo\u015bci (tego kim jeste\u015b)<\/p>","DataExportTag":"Q134","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jak wa\u017cna jest Twoja obecna dieta dla Twojego poczucia to\u017csamo\u015bci (tego kim jeste\u015b)","Choices":{"1":{"Display":"Zupe\u0142nie niewa\u017cna"},"4":{"Display":"Bardzo ma\u0142o wa\u017cna"},"5":{"Display":"Ma\u0142o wa\u017cna"},"6":{"Display":"\u015arednio wa\u017cna"},"7":{"Display":"Wa\u017cna"},"8":{"Display":"Bardzo wa\u017cna"},"9":{"Display":"Ekstremalnie wa\u017cna"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"9":{"Display":"Ekstremalnie wa\u017cna"}}}},"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID134","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Jaka jest Twoja p\u0142e\u0107?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jaka jest Twoja p\u0142e\u0107?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"sex","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jaka jest Twoja p\u0142e\u0107?","Choices":{"1":{"Display":"M\u0119\u017cczyzna"},"2":{"Display":"Kobieta"},"3":{"Display":"Inna","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID143","SecondaryAttribute":"Jaka jest wielko\u015b\u0107 Twojego miejsca zamieszkania?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jaka jest wielko\u015b\u0107 Twojego miejsca zamieszkania?","DataExportTag":"Q143","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jaka jest wielko\u015b\u0107 Twojego miejsca zamieszkania?","Choices":{"1":{"Display":"wie\u015b"},"2":{"Display":"miasto do 50 tys. mieszka\u0144c\u00f3w"},"3":{"Display":"miasto 50-200tys. mieszka\u0144c\u00f3w"},"4":{"Display":"miasto > 200 tys. mieszka\u0144c\u00f3w"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID143"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"Jaki jest Tw\u00f3j obecny stan cywilny?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Jaki jest Tw\u00f3j obecny stan cywilny?<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"marital","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jaki jest Tw\u00f3j obecny stan cywilny?","Choices":{"1":{"Display":"Samotny\/a"},"2":{"Display":"W zwi\u0105zku partnerskim"},"3":{"Display":"\u017bonaty\/zam\u0119\u017cna"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"Jaki jest Tw\u00f3j poziom wykszta\u0142cenia?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Jaki jest Tw\u00f3j poziom wykszta\u0142cenia?","DataExportTag":"Q142","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Jaki jest Tw\u00f3j poziom wykszta\u0142cenia?","Choices":{"1":{"Display":"gimnazjalne, podstawowe, niepe\u0142ne podstawowe"},"2":{"Display":"zasadnicze zawodowe"},"3":{"Display":"policealne i \u015brednie"},"4":{"Display":"wy\u017csze"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"James received both the 13th highest and the 13th lowest mark in the class. How many students are...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"James received both the 13th highest and the 13th lowest mark in the class. How many students are there in the class?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"James received both the 13th highest and the 13th lowest mark in the class. How many students are...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID63"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"Je\u017celi pomiar ci\u015bnienia krwi u 3 pacjent\u00f3w zajmuje 3 piel\u0119gniarkom 3 minuty, to ile czasu zaj\u0119","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Je\u017celi pomiar ci\u015bnienia krwi u 3 pacjent\u00f3w zajmuje 3 piel\u0119gniarkom 3 minuty, to ile czasu zaj\u0119\u0142oby 300-stu piel\u0119gniarkom zmierzenie ci\u015bnienia krwi u 300-tu pacjent\u00f3w?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT2","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Je\u017celi pomiar ci\u015bnienia krwi u 3 pacjent\u00f3w zajmuje 3 piel\u0119gniarkom 3 minuty, to ile czasu zaj\u0119\u0142ob...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID60"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Kartka pocztowa i d\u0142ugopis kosztuj\u0105 w sumie 150 cent\u00f3w. Kartka pocztowa kosztuje 100 cent\u00f3w wi\u0119","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kartka pocztowa i d\u0142ugopis kosztuj\u0105 w sumie 150 cent\u00f3w. Kartka pocztowa kosztuje 100 cent\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c d\u0142ugopis. Ile cent\u00f3w kosztuje d\u0142ugopis?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT1","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Kartka pocztowa i d\u0142ugopis kosztuj\u0105 w sumie 150 cent\u00f3w. Kartka pocztowa kosztuje 100 cent\u00f3w wi\u0119ce...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID137","SecondaryAttribute":"Kiedy my\u015blisz o koronawirusie jak bardzo, je\u015bli w og\u00f3le, czujesz si\u0119:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Kiedy my\u015blisz o koronawirusie jak bardzo, je\u015bli w og\u00f3le, czujesz si\u0119:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q137","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Kiedy my\u015blisz o koronawirusie jak bardzo, je\u015bli w og\u00f3le, czujesz si\u0119:","Choices":{"4":{"Display":"Niespokojny\/a"},"5":{"Display":"Przestraszony\/a"},"6":{"Display":"Zaniepokojony\/a"},"7":{"Display":"Zmartwiony\/a"},"8":{"Display":"Przygn\u0119biony\/a"},"9":{"Display":"Bezsilny\/a"},"10":{"Display":"Bezradny\/a"},"11":{"Display":"Za\u0142amany\/a"}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"11":{"Display":"Za\u0142amany"}}}},"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"Wcale<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Ekstremalnie<br \/>\n7"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID137","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID133","SecondaryAttribute":"Kt\u00f3ra z poni\u017cszych charakterystyk najlepiej opisuje Twoj\u0105 obecn\u0105 diet\u0119?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Kt\u00f3ra z poni\u017cszych charakterystyk najlepiej opisuje Twoj\u0105 obecn\u0105 diet\u0119?<\/p>","DataExportTag":"Q133","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Kt\u00f3ra z poni\u017cszych charakterystyk najlepiej opisuje Twoj\u0105 obecn\u0105 diet\u0119?","Choices":{"1":{"Display":"Weganin\/weganka: osoba, kt\u00f3ra nie je \u017cadnych produkt\u00f3w pochodzenia zwierz\u0119cego"},"4":{"Display":"Wegetarianin\/wegetarianka, nie weganin\/weganka"},"5":{"Display":"Od czasu do czasu wegetarianin\/wegetarianka"},"6":{"Display":"Osoba jedz\u0105ca wszystko"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":{"EN":{"Choices":{"6":{"Display":"Osoba jedz\u0105ca wszystko"}}}},"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID133","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"Kt\u00f3re z poni\u017cszych odpowiedzi najlepiej opisuje obszar, w kt\u00f3rym mieszkasz?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Kt\u00f3re z poni\u017cszych odpowiedzi najlepiej opisuje obszar, w kt\u00f3rym mieszkasz?&nbsp;<o:p><\/o:p><\/p><u><div><strong><br><\/strong><\/div><\/u>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"urban","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Kt\u00f3re z poni\u017cszych odpowiedzi najlepiej opisuje obszar, w kt\u00f3rym mieszkasz?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Obszar miejski lub podmiejski (w mie\u015bcie, b\u0105d\u017a blisko miasta)"},"7":{"Display":"Obszar wiejski (na wsi, b\u0105d\u017a w ma\u0142ej miejscowo\u015bci)"},"8":{"Display":"Nie wiem"}},"ChoiceOrder":[1,"7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107","RecodeValues":{"1":"1","7":"4","8":"5"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Ladder","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ladder","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_picture","QuestionType":"DB","Selector":"GRB","SubSelector":"WOTXB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ladder","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"Graphics":"IM_bILw0AhvJEoyWcB","GraphicsDescription":"Ladder","QuestionID":"QID101"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5511953a-7fff-1549-7010-f308578a9c9c\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Listed below are some characteristics that might describe a person:&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">caring, compassionate, fair, friendly, generous, helpful, hardworking, honest, kind.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The person with these characteristics could be you or it could be someone else.&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">For a moment, visualize in your mind the kind of person who has these characteristics. Imagine how that person would think, feel, and act. When you have a clear image of what this person would be like, answer the following questions.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionID":"QID43","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Most people are somehow losers.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e553bc4c-7fff-00bc-4bdc-d0591a2d1e4d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Most people are somehow losers. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Most people are somehow losers.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"Na kt\u00f3rego kandydata w wyborach prezydenckich by\u015b zag\u0142osowa\u0142\/a, gdyby wybory prezydenckie odby\u0142","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Na kt\u00f3rego kandydata w wyborach prezydenckich by\u015b zag\u0142osowa\u0142\/a, gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w maju 2020 r.?","DataExportTag":"Q120","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Na kt\u00f3rego kandydata w wyborach prezydenckich by\u015b zag\u0142osowa\u0142\/a, gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y...","Choices":{"1":{"Display":"Robert Biedro\u0144"},"2":{"Display":"Krzysztof Bosak"},"3":{"Display":"Andrzej Duda"},"4":{"Display":"Szymon Ho\u0142ownia"},"5":{"Display":"Marek Jakubiak"},"6":{"Display":"Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska"},"7":{"Display":"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz"},"8":{"Display":"Miros\u0142aw Piotrowski"},"9":{"Display":"Pawe\u0142 Tanajno"},"10":{"Display":"Stanis\u0142aw \u017b\u00f3\u0142tek"},"11":{"Display":"Nie zag\u0142osuj\u0119 na \u017cadnego z tych kandydat\u00f3w"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID120","Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","11"],"RandomizeAll":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"RandomSubSet":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q121","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","Choices":{"1":{"Display":"Je\u015bli jedynym sposobem by ocali\u0107 \u017cycie drugiej osoby w razie nag\u0142ego wypadku jest po\u015bwi\u0119cenie w\u0142asnej nogi, to zrobienie tego jest moralnym obowi\u0105zkiem cz\u0142owieka. "},"4":{"Display":"Moralnie s\u0142uszne jest wyrz\u0105dzenie krzywdy niewinnej osobie, je\u015bli jej skrzywdzenie jest niezb\u0119dnym \u015brodkiem pomocy kilku innym niewinnym ludziom. "},"5":{"Display":"Z moralnego punktu widzenia powinni\u015bmy czu\u0107 si\u0119 zobowi\u0105zani do oddania jednej z naszych nerek osobie cierpi\u0105cej na niewydolno\u015b\u0107 nerek, poniewa\u017c do prze\u017cycia i bycia zdrowym nie potrzebujemy dw\u00f3ch, lecz tylko jednej nerki."},"6":{"Display":"Je\u015bli jedynym sposobem na zapewnienie og\u00f3lnego dobrobytu i szcz\u0119\u015bcia ludzi jest u\u017cycie represji politycznych przez kr\u00f3tki, ograniczony okres, w\u00f3wczas nale\u017cy ucisk polityczny zastosowa\u0107. "},"7":{"Display":"Z moralnego punktu widzenia ludzie powinni dba\u0107 w r\u00f3wnym stopniu o dobro wszystkich ludzi na \u015bwiecie; nie powinni bardziej sprzyja\u0107 dobru tych os\u00f3b, kt\u00f3re s\u0105 im szczeg\u00f3lnie bliskie fizycznie lub emocjonalnie. "},"8":{"Display":"Dopuszczalne jest torturowanie niewinnej osoby, je\u015bli by\u0142oby to konieczne w celu uzyskania informacji zapobiegaj\u0105cych eksplozji bomby, kt\u00f3ra zabi\u0142aby setki ludzi. "},"9":{"Display":"Nie pom\u00f3c komu\u015b w potrzebie oraz aktywnie komu\u015b zaszkodzi\u0107 s\u0105 jednakowo niew\u0142a\u015bciwymi czynami. "},"10":{"Display":"Czasami moralnie konieczne jest, aby niewinni ludzie umierali w wyniku dzia\u0142a\u0144 wojennych, je\u015bli dzi\u0119ki temu og\u00f3\u0142em wi\u0119cej ludzi zostanie uratowanych. "},"11":{"Display":"Trzymanie pieni\u0119dzy, kt\u00f3rych si\u0119 tak naprawd\u0119 nie potrzebuje, jest moralnie niew\u0142a\u015bciwe, poniewa\u017c mo\u017cemy te pieni\u0105dze przekaza\u0107 na cele charytatywne zapewniaj\u0105ce skuteczn\u0105 pomoc tym, kt\u00f3rzy jej potrzebuj\u0105. "}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":10,"Answers":{"1":{"Display":"Zdecydowanie<br \/>\nnie zgadzam si\u0119<br \/>\n1"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"Zdecydowanie<br \/>\nzgadzam si\u0119<br \/>\n7"}},"AnswerOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID121","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID131","SecondaryAttribute":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q132","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","Choices":{"1":{"Display":"Natura potrafi m\u015bci\u0107 si\u0119 za naruszanie jej r\u00f3wnowagi."},"4":{"Display":"Ludzie, kt\u00f3rzy zgadzaj\u0105 si\u0119 na nadmierne wyzyskiwanie zasob\u00f3w \u015brodowiska s\u0105 w istocie odpowiedzialni  za katastrofy naturalne."},"5":{"Display":"Rz\u0105dy kraj\u00f3w, kt\u00f3re nadmiernie eksploatuj\u0105 \u015brodowisko, s\u0105 odpowiedzialne za spotykaj\u0105ce te kraje katastrofy naturalne i kataklizmy."}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Rz\u0105dy kraj\u00f3w, kt\u00f3re nadmiernie eksploatuj\u0105 \u015brodowisko, s\u0105 odpowiedzialne za spotykaj\u0105ce te kraje katastrofy naturalne i kataklizmy."}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"Zdecydowanie si\u0119 nie zgadzam<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Zdecydowanie si\u0119 zgadzam<br \/>\n7"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID131"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID132","SecondaryAttribute":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q132","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Na skali od 1 do 7 zaznacz jak bardzo zgadzasz \/ nie zgadzasz si\u0119 z danym stwierdzeniem.","Choices":{"1":{"Display":"Natura potrafi m\u015bci\u0107 si\u0119 za naruszanie jej r\u00f3wnowagi."},"4":{"Display":"Ludzie, kt\u00f3rzy zgadzaj\u0105 si\u0119 na nadmierne wyzyskiwanie zasob\u00f3w \u015brodowiska s\u0105 w istocie odpowiedzialni  za katastrofy naturalne."},"5":{"Display":"Rz\u0105dy kraj\u00f3w, kt\u00f3re nadmiernie eksploatuj\u0105 \u015brodowisko, s\u0105 odpowiedzialne za spotykaj\u0105ce te kraje katastrofy naturalne i kataklizmy."}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":{"EN":{"Choices":{"5":{"Display":"Rz\u0105dy kraj\u00f3w, kt\u00f3re nadmiernie eksploatuj\u0105 \u015brodowisko, s\u0105 odpowiedzialne za spotykaj\u0105ce te kraje katastrofy naturalne i kataklizmy."}}}},"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"Zupe\u0142nie si\u0119&nbsp;nie zgadzam<br \/>\n1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"Ca\u0142kowicie si\u0119 zgadzam<br \/>\n7"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID132","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-606e507a-7fff-37af-79dc-3da87524f6e1\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID2"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"Og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, jak okre\u015bli\u0142by\u015b\/aby\u015b swoje polityczne pogl\u0105dy?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, jak okre\u015bli\u0142by\u015b\/aby\u015b swoje polityczne pogl\u0105dy?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"political_ideology","QuestionID":"QID57","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"Og\u00f3lnie rzecz bior\u0105c, jak okre\u015bli\u0142by\u015b\/aby\u015b swoje polityczne pogl\u0105dy?","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Bardzo lewicowe<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Centrowe<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Bardzo prawicowe<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"Og\u00f3lnie, w jakim stopniu czujesz si\u0119 ostatnio szcz\u0119\u015bliwy\/a?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Og\u00f3lnie, w jakim stopniu czujesz si\u0119 ostatnio szcz\u0119\u015bliwy\/a?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"Og\u00f3lnie, w jakim stopniu czujesz si\u0119 ostatnio szcz\u0119\u015bliwy\/a?","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":5,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Bardzo<br \/>\nnieszcz\u0119\u015bliwy\/a<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Bardzo<br \/>\nszcz\u0119\u015bliwy\/a<\/strong>"}},"QuestionID":"QID91","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6f4b2be-7fff-9ec9-799f-7d81bcb7a488\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Overall, I expect more good things to happen to me than bad.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2d492406-7fff-d00e-55b9-29a0fadfc4aa\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Pom\u00f3\u017c nam pozby\u0107 si\u0119 bot\u00f3w (automatycznie generowanych odpowiedzi): Prosimy wpisz numer 213 w p","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size:19px;\"><b><span style=\"line-height:115%\"><span style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\">Pom&oacute;\u017c nam pozby\u0107 si\u0119 bot&oacute;w (automatycznie generowanych odpowiedzi): Prosimy wpisz numer 213 w polu komentarza.<\/span><\/span><\/b><\/span><br \/>\n&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"no_bots","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Pom\u00f3\u017c nam pozby\u0107 si\u0119 bot\u00f3w (automatycznie generowanych odpowiedzi): Prosimy wpisz numer 213 w pol...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID105"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Poni\u017cej wymieniono niekt\u00f3re cechy, kt\u00f3rymi mo\u017cna opisa\u0107 cz\u0142owieka: \u00a0 opieku\u0144czy, wsp\u00f3\u0142czuj","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:16px;\">Poni\u017cej wymieniono niekt&oacute;re cechy, kt&oacute;rymi mo\u017cna opisa\u0107 cz\u0142owieka:<\/span><\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><i>opieku\u0144czy, wsp&oacute;\u0142czuj\u0105cy, sprawiedliwy, przyjazny, hojny, pomocny, pracowity, uczciwy i \u017cyczliwy.&nbsp;<\/i><\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">Osob\u0105 o tym zestawie cech mo\u017cesz by\u0107 Ty lub kto\u015b inny.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">Przez chwil\u0119 wyobra\u017a sobie osob\u0119 o tych cechach. Wyobra\u017a sobie co taka osoba mog\u0142aby my\u015ble\u0107, czu\u0107 i robi\u0107.&nbsp;Je\u015bli masz ju\u017c wyra\u017any obraz takiej osoby, odpowiedz na poni\u017csze pytania.<\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"20":0.5,"21":0.5,"22":0.5,"23":0.5,"24":0.5,"25":0.5,"26":0.5,"27":0.5,"28":0.5}},"QuestionDescription":"Poni\u017cej wymieniono niekt\u00f3re cechy, kt\u00f3rymi mo\u017cna opisa\u0107 cz\u0142owieka: \u00a0 opieku\u0144czy, wsp\u00f3\u0142czuj\u0105cy, sp...","Choices":{"4":{"Display":"Czu\u0142bym\/abym si\u0119 dobrze b\u0119d\u0105c osob\u0105 o takich cechach. "},"20":{"Display":"Bycie osob\u0105 posiadaj\u0105c\u0105 te cechy jest wa\u017cn\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 tego, kim jestem. "},"21":{"Display":"Cz\u0119sto nosz\u0119 ubrania, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na posiadanie przeze mnie powy\u017cszych cech. "},"22":{"Display":"Wstydzi\u0142bym\/abym si\u0119 by\u0107 osob\u0105 posiadaj\u0105c\u0105 te cechy. "},"23":{"Display":"R\u00f3\u017cne czynno\u015bci, kt\u00f3re robi\u0119 w wolnym czasie (np. hobby) wyra\u017anie pokazuj\u0105, \u017ce jestem osob\u0105 o takich cechach. "},"24":{"Display":"Rodzaje ksi\u0105\u017cek i artyku\u0142\u00f3w, jakie czytam, wskazuj\u0105 na to, \u017ce takie cechy posiadam. "},"25":{"Display":"Posiadanie tych cech nie jest tak naprawd\u0119 dla mnie wa\u017cne. "},"26":{"Display":"Fakt, \u017ce posiadam takie cechy, jest widoczny dla innych w tym, \u017ce jestem cz\u0142onkiem pewnych organizacji. "},"27":{"Display":"Jestem aktywnie zaanga\u017cowany w czynno\u015bci, kt\u00f3re pokazuj\u0105 innym, \u017ce posiadam takie cechy. "},"28":{"Display":"Mocno pragn\u0119 posiada\u0107 takie cechy. "}},"ChoiceOrder":["4","20","21","22","23","24","25","26","27","28"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":29,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Zdecydowanie si\u0119<br \/>\nnie zgadzam<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ani si\u0119 zgadzam<br \/>\nani si\u0119 nie zgadzam<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Zdecydowanie<br \/>\nsi\u0119 zgadzam<\/strong>"}},"QuestionID":"QID88","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Poni\u017cej znajduje si\u0119 zestaw zada\u0144 do rozwi\u0105zania. Podaj odpowiedzi.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Poni\u017cej znajduje si\u0119 zestaw zada\u0144 do rozwi\u0105zania. Podaj odpowiedzi.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT","QuestionID":"QID58","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Poni\u017cej znajduje si\u0119 zestaw zada\u0144 do rozwi\u0105zania. Podaj odpowiedzi.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"Potwierd\u017a, \u017ce przeczyta\u0142e\u015b to pytanie, przesuwaj\u0105c pasek maksymalnie w lewo, podaj\u0105c warto\u015b\u0107","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:13px;\">Potwierd\u017a, \u017ce przeczyta\u0142e\u015b to pytanie, przesuwaj\u0105c pasek maksymalnie w lewo, podaj\u0105c warto\u015b\u0107 0 jako odpowied\u017a.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5}},"QuestionDescription":"Potwierd\u017a, \u017ce przeczyta\u0142e\u015b to pytanie, przesuwaj\u0105c pasek maksymalnie w lewo, podaj\u0105c warto\u015b\u0107 0 ja...","Choices":{"4":{"Display":"Ocena pogody:"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Bardzo z\u0142a<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Ani dobra<br \/>\nani z\u0142a<\/strong>"},"5":{"Display":"<b>Bardzo dobra<\/b>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionText_Unsafe":"For the following statement, please select the answer that best describes whether you agree or disagree.","DataExportTag":"Q108","QuestionID":"QID108"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"Prosimy o odpowied\u017a na poni\u017csze pytania:\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>Prosimy o odpowied\u017a na poni\u017csze pytania:&nbsp;<\/strong><o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"intro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Prosimy o odpowied\u017a na poni\u017csze pytania:\u00a0","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID92","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Prosimy pomy\u015bl o poni\u017cszej drabinie, kt\u00f3ra obrazuje to, gdzie ludzie mog\u0105 na niej sta\u0107 w Polsce","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><strong>Prosimy pomy\u015bl o poni\u017cszej drabinie, kt\u00f3ra obrazuje to, gdzie ludzie mog\u0105 na niej sta\u0107 w Polsce.<\/strong><\/div><div><p><br>Na szczycie tej drabiny znajduj\u0105 si\u0119 ludzie, kt\u00f3rym powodzi si\u0119 najlepiej - kt\u00f3rzy maj\u0105 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy, maj\u0105 najlepsze wykszta\u0142cenie i wykonuj\u0105 najbardziej szanowane zawody. Na dole znajduj\u0105 si\u0119 ludzie najgorzej sytuowani - kt\u00f3rzy maj\u0105 najmniej pieni\u0119dzy, najgorsze wykszta\u0142cenie i wykonuj\u0105 najmniej szanowane zawody lub s\u0105 bezrobotni. Im wy\u017cej jeste\u015b na tej drabinie, tym bli\u017cej jeste\u015b ludzi na samym szczycie, im jeste\u015b ni\u017cej, tym bli\u017cej jeste\u015b ludzi na samym dole.<o:p><\/o:p><\/p><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_instro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Prosimy pomy\u015bl o poni\u017cszej drabinie, kt\u00f3ra obrazuje to, gdzie ludzie mog\u0105 na niej sta\u0107 w Polsce....","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi: \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:16px;\">Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi:<\/span><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q109","QuestionID":"QID109","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi: \u00a0","Choices":{"8":{"Display":"Potwierdzam, \u017ce przeczyta\u0142em\/\u0142am i zrozumia\u0142em\/\u0142am informacje na temat tego badania. Mia\u0142em\/\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeanalizowa\u0107 informacje, zadawa\u0107 pytania i uzyska\u0107 odpowiedzi."},"17":{"Display":"Rozumiem, \u017ce m\u00f3j udzia\u0142 jest ca\u0142kowicie dobrowolny i \u017ce mog\u0119 wycofa\u0107 si\u0119 w dowolnym momencie bez podania przyczyny."},"18":{"Display":"Rozumiem, \u017ce moje dane b\u0119d\u0105 traktowane poufnie, a wszelkie publikacje wynikaj\u0105ce z niniejszego badania b\u0119d\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0107 tylko dane, kt\u00f3re nie umo\u017cliwi\u0105 mojej identyfikacji. Moje zanonimizowane odpowiedzi mog\u0105 by\u0107 jednak udost\u0119pnione innym badaczom lub umieszczone w repozytoriach danych naukowych."},"21":{"Display":"Zgadzam si\u0119 dobrowolnie uczestniczy\u0107 w tym badaniu."}},"ChoiceOrder":["8","17","18","21"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"CustomValidation","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/8","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/8","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Potwierdzam, \u017ce przeczyta\u0142em\/\u0142am i zrozumia\u0142em\/\u0142am informacje na temat tego badania. Mia\u0142em\/\u0142am mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeanalizowa\u0107 informacje, zadawa\u0107 pytania i uzyska\u0107 odpowiedzi.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/17","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/17","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rozumiem, \u017ce m\u00f3j udzia\u0142 jest ca\u0142kowicie dobrowolny i \u017ce mog\u0119 wycofa\u0107 si\u0119 w dowolnym momencie bez podania przyczyny.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"2":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/18","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/18","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rozumiem, \u017ce moje dane b\u0119d\u0105 traktowane poufnie, a wszelkie publikacje wynikaj\u0105ce z niniejszego badania b\u0119d\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0107 tylko dane, kt\u00f3re nie umo\u017cliwi\u0105 mojej identyfikacji. Moje zanonimizowane odpowiedzi mog\u0105 by\u0107 jednak udost\u0119pnione innym badaczom lub umieszczone w repozytoriach danych naukowych.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"3":{"QuestionID":"QID109","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/21","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID109","LeftOperand":"q:\/\/QID109\/SelectableChoice\/21","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Przeczytaj i zaznacz odpowiedzi:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Zgadzam si\u0119 dobrowolnie uczestniczy\u0107 w tym badaniu.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":null,"subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE_PLURAL","libraryID":null,"description":"Require multiple responses"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":6}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Przeczytaj uwa\u017cnie\u00a0\u00a0 Wyobra\u017a sobie, \u017ce otrzymujesz sum\u0119 200 z\u0142otych. Tylko od Ciebie zale\u017cy,","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><span style=\"font-size:16px;\"><strong>Przeczytaj uwa\u017cnie&nbsp;<\/strong>&nbsp;<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">Wyobra\u017a sobie, \u017ce otrzymujesz sum\u0119 200 z\u0142otych.<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><br \/>\n<span style=\"font-size:16px;\">Tylko od Ciebie zale\u017cy, jak du\u017co z tych pieni\u0119dzy zachowa\u0142\/aby\u015b dla siebie, a jak du\u017co przekaza\u0142\/aby\u015b na organizacje charytatywne, kt&oacute;re pracuj\u0105 na pe\u0142ny etat, aby chroni\u0107 ludzi przed koronawirusem (COVID-19).&nbsp;<br \/>\n&nbsp;&nbsp;<br \/>\n<em>Twoja to\u017csamo\u015b\u0107 pozosta\u0142aby anonimowa:<\/em>&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\"><em>Nikt inny nie dowiedzia\u0142by si\u0119 jak du\u017co postanowi\u0142e\u015b\/a\u015b zachowa\u0107 dla siebie, a jak du\u017co postanowi\u0142e\u015b\/a\u015b da\u0107 innym.<\/em>&nbsp;<br \/>\n<br \/>\n<strong>Gdyby to by\u0142 rzeczywisty wyb&oacute;r:<\/strong><br \/>\n<strong>Jak du\u017co (0-100%) przekaza\u0142by\u015b\/aby\u015b na cele charytatywne?<\/strong>&nbsp;<br \/>\n&nbsp;&nbsp;<br \/>\nProsz\u0119 zaznaczy\u0107 poni\u017cej, jak du\u017co zachowa\u0142by\u015b\/aby\u015b dla siebie, jak du\u017co przekaza\u0142by\u015b\/aby\u015b krajowym organizacjom charytatywnym w Polsce zapewniaj\u0105cym wsparcie medyczne ludziom w Twoim kraju, a jak du\u017co przekaza\u0142by\u015b\/aby\u015b organizacjom mi\u0119dzynarodowym, zapewniaj\u0105cym wsparcie medyczne wszystkim ludziom w potrzebie na ca\u0142ym \u015bwiecie.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"generosity","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Przeczytaj uwa\u017cnie\u00a0\u00a0 Wyobra\u017a sobie, \u017ce otrzymujesz sum\u0119 200 z\u0142otych. Tylko od Ciebie zale\u017cy, jak...","Choices":{"1":{"Display":"Ile <u>zatrzyma\u0142by\u015b\/aby\u015b<\/u> dla siebie:"},"2":{"Display":"Ile <u>przekaza\u0142by\u015b\/aby\u015b <\/u>krajowym organizacjom charytatywnym w Polsce:"},"3":{"Display":"Ile <u>przekaza\u0142by\u015b\/aby\u015b<\/u> organizacjom mi\u0119dzynarodowym:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After","QuestionID":"QID78","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with <u>$1000<\/u>.&nbsp;<\/span><\/div><div><br><\/div><div>It would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>Your identity would remain 100% anonymous, regardless of your choice.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Be honest:<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Out of the $1000, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Please indicate in the space provided the amount you would keep, how much (if any) you would give to the Red Cross Foundation in (YOUR CONTRY), and how much (if any) you would give to the global Red Cross Foundation who covers all countries at all continents in the world.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q78","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"2":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the Red Cross Foundation in (CONTRY):"},"3":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the GLOBAL Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"1000"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"$","ClarifyingSymbolType":"Before","QuestionID":"QID77"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><br>\nImagine yourself in a real-life situation in which you are provided with&nbsp;<u>$100<\/u>.<br>\n<br>\nIt would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<br>\n<br>\n<i>Your identity would remain anonymous, regardless of your choice.<\/i><br>\n<i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><br>\n<br>\n<strong>Be honest:<\/strong><br>\n<strong>Out of the $100, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/strong><br>\n<br>\nPlease indicate in the space provided the amount you would keep, how much you would give to the Red Cross Foundation in (INSERT YOUR CONTRY), who provides medical support in your own country, and how much you would give to the international Red Cross Foundation, who provides medical support in all countries at all continents in the world.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q76","QuestionID":"QID76","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"4":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to Red Cross Foundation in INSERT YOUR CONTRY:"},"5":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to international Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Sonia robi herbat\u0119. W godzin\u0119 st\u0119\u017cenie herbaty podwaja si\u0119. Je\u015bli herbata jest gotowa w ci\u0105gu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Sonia robi herbat\u0119. W godzin\u0119 st\u0119\u017cenie herbaty podwaja si\u0119. Je\u015bli herbata jest gotowa w ci\u0105gu 8 godzin, to ile godzin zajmie tej herbacie osi\u0105gni\u0119cie po\u0142owy ostatecznego st\u0119\u017cenia?<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT3","QuestionID":"QID61","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sonia robi herbat\u0119. W godzin\u0119 st\u0119\u017cenie herbaty podwaja si\u0119. Je\u015bli herbata jest gotowa w ci\u0105gu 8 g...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-2553819b-7fff-86a2-3008-db974e3b343c\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish an authoritarian government.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5145e069-7fff-c8bd-55e2-e928049badb2\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain organizations.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity8","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d4e29db5-7fff-4330-dafe-39b64d1cae0f\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b8c5899b-7fff-9dfb-7dc0-a8c919032e0b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these characteristics<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID48"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"Udziel odpowiedzi na nast\u0119puj\u0105ce pytania tak dok\u0142adnie, jak to mo\u017cliwe:\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Udziel odpowiedzi na nast\u0119puj\u0105ce pytania tak dok\u0142adnie, jak to mo\u017cliwe:&nbsp;<\/p><p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Arial, sans-serif;\"><br><\/span><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium;\"><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk_perception","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"20":0.5}},"QuestionDescription":"Udziel odpowiedzi na nast\u0119puj\u0105ce pytania tak dok\u0142adnie, jak to mo\u017cliwe:\u00a0","Choices":{"4":{"Display":"Do 30 kwietnia 2021 roku: Wed\u0142ug Ciebie, jakie jest prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce Ty zarazisz si\u0119 koronawirusem (Covid-19)?"},"20":{"Display":"Do 30 kwietnia 2021 roku: Wed\u0142ug Ciebie, jakie jest prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce przeci\u0119tna osoba w POLSCE zarazi si\u0119 koronawirusem? (Covid-19)? "}},"ChoiceOrder":["4","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>0% = Niemo\u017cliwe<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>100% = Pewne<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID89","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":10},"3":{"Display":20},"4":{"Display":30},"5":{"Display":40},"6":{"Display":50},"7":{"Display":60},"8":{"Display":70},"9":{"Display":80},"10":{"Display":90},"11":{"Display":100}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"W tej cz\u0119\u015bci chcieliby\u015bmy, aby\u015b wskaza\u0142\/a zakres swojego kr\u0119gu moralnego. Przez kr\u0105g moralny ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span style=\"font-size:16px;\">W tej cz\u0119\u015bci chcieliby\u015bmy, aby\u015b wskaza\u0142\/a zakres swojego kr\u0119gu moralnego. Przez kr\u0105g moralny rozumiemy kr\u0105g ludzi lub innych jednostek, wobec kt&oacute;rych wyrz\u0105dzone dobro czy z\u0142o ma dla Ciebie znaczenie. Prosimy u\u017cyj poni\u017cszej skali i zaznacz zakres Twojego kr\u0119gu moralnego:<\/span>\n<div>&nbsp;\n<p><span style=\"font-size:16px;\">1 - ca\u0142a Twoja najbli\u017csza rodzina<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">2 - ca\u0142a Twoja rodzina<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">3 - wszyscy Twoi najbli\u017csi przyjaciele<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">4 - wszyscy Twoi przyjaciele (tak\u017ce ci dalsi)<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">5 - wszyscy Twoi znajomi<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">6 - wszyscy ludzie, kt&oacute;rych kiedykolwiek spotka\u0142e\u015b\/\u0142a\u015b<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">7 - wszyscy ludzie w Twoim kraju<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">8 - wszyscy ludzie na Twoim kontynencie<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">9 - wszyscy ludzie na wszystkich kontynentach<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">10 - wszystkie ssaki<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">11 - wszystkie p\u0142azy, gady, ssaki, ryby i ptaki<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">12 - wszystkie zwierz\u0119ta na ziemi, w\u0142\u0105cznie z pantofelkiem i amebami<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">13 - wszystkie zwierz\u0119ta we wszech\u015bwiecie, w\u0142\u0105cznie z obcymi formami \u017cycia<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">14 - wszystkie \u017cywe istoty we wszech\u015bwiecie, w tym ro\u015bliny i drzewa<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">15 - wszystkie rzeczy naturalne we wszech\u015bwiecie, \u0142\u0105cznie z bytami oboj\u0119tnymi, takimi jak ska\u0142y<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:16px;\">16 - wszystko, co istnieje<\/span><o:p><\/o:p><\/p>\n<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_circle","QuestionID":"QID65","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"W tej cz\u0119\u015bci chcieliby\u015bmy, aby\u015b wskaza\u0142\/a zakres swojego kr\u0119gu moralnego. Przez kr\u0105g moralny rozu...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"What is your age?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your age?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionID":"QID94","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your age?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"What is your gender?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your gender?","DataExportTag":"gender","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your gender?","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"Female"},"3":{"Display":"Other"},"4":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"When I am with other people, I feel included.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-645e02d8-7fff-8428-92ec-83f9dd7f1816\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When I am with other people, I feel included.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"When I am with other people, I feel included.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-a82bb5c4-7fff-1d33-6667-9ff881c5d0db\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerations relevant to your thinking?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality-as-coop","QuestionID":"QID16","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Whether or not someone deferred to those in authority.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e5bdd04d-7fff-8ea9-ee60-93ad50dd14e5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone deferred to those in authority.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone deferred to those in authority.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Whether or not someone helped a member of their family.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d8c731a-7fff-c674-8a96-6b84b111671f\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone helped a member of their family.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone helped a member of their family.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID17"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-63c91cb4-7fff-f32c-3e37-7e5e54c18de7\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cf6ad1c5-7fff-be63-7e2b-2e23169df717\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept the best part for themselves.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept their promise.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cb10a09f-7fff-2b1e-8a0a-602748efe902\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept their promise.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept their promise.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4eea0ec5-7fff-5828-2be5-f2a24f91a405\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone showed courage in the face of adversity.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Whether or not someone worked to unite a community.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-00dff6b4-7fff-03e6-997c-ad0e37bb98d5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone worked to unite a community.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone worked to unite a community.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Wybierz liczb\u0119 reprezentuj\u0105c\u0105 zasi\u0119g Twojego kr\u0119gu moralnego. Zwr\u00f3\u0107 uwag\u0119, \u017ce w tej skali w","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Wybierz liczb\u0119 reprezentuj\u0105c\u0105 zasi\u0119g Twojego kr\u0119gu moralnego. Zwr\u00f3\u0107 uwag\u0119, \u017ce w tej skali wybrana liczba obejmuje r\u00f3wnie\u017c wszystkie wcze\u015bniejsze liczby. Tak wi\u0119c, na przyk\u0142ad, je\u015bli wybierzesz 10 (wszystkie ssaki), to r\u00f3wnie\u017c w\u0142\u0105czysz pozycje 1-9 (a\u017c do \u201ewszystkich ludzi na wszystkich kontynentach\u201d) do swojego kr\u0119gu moralnego.<o:p><\/o:p><\/p>","DataExportTag":"moral_circle1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Wybierz liczb\u0119 reprezentuj\u0105c\u0105 zasi\u0119g Twojego kr\u0119gu moralnego. Zwr\u00f3\u0107 uwag\u0119, \u017ce w tej skali wybrana...","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12","13":"13","14":"14","15":"15","16":"16"}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Wyobra\u017a sobie drabin\u0119 ze stopniami ponumerowanymi od 0 na dole do 10 na szczycie. Szczyt drabiny..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Wyobra\u017a sobie drabin\u0119 ze stopniami ponumerowanymi od 0 na dole do 10 na szczycie. Szczyt drabiny reprezentuje najlepsze \u017cycie wed\u0142ug Ciebie, a d\u00f3\u0142 reprezentuje najgorsze \u017cycie wed\u0142ug Ciebie. Na kt\u00f3rym stopniu tej drabiny, zgodnie z tym co czujesz, obecnie si\u0119 znajdujesz?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing2","QuestionID":"QID56","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"Wyobra\u017a sobie drabin\u0119 ze stopniami ponumerowanymi od 0 na dole do 10 na szczycie. Szczyt drabiny...","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Najgorsze<br \/>\nmo\u017cliwe<br \/>\n\u017cycie<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Najlepsze<br \/>\nmo\u017cliwe<br \/>\n\u017cycie<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"Z jak\u0105 parti\u0105 polityczn\u0105 identyfikujesz si\u0119 w najwi\u0119kszym stopniu?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Z jak\u0105 parti\u0105 polityczn\u0105 identyfikujesz&nbsp;si\u0119 w najwi\u0119kszym stopniu?","DataExportTag":"Q119","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Z jak\u0105 parti\u0105 polityczn\u0105 identyfikujesz si\u0119 w najwi\u0119kszym stopniu?","Choices":{"1":{"Display":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"},"2":{"Display":"Platforma Obywatelska"},"3":{"Display":"Sojusz Lewicy Demokratycznej\/Nowa Lewica"},"4":{"Display":"Polskie Stronnictwo Ludowe"},"5":{"Display":"Solidarna Polska"},"6":{"Display":"Wiosna"},"7":{"Display":"Porozumienie"},"8":{"Display":"Konfederacja Wolno\u015b\u0107 i Niepodleg\u0142o\u015b\u0107"},"9":{"Display":"Inna"},"10":{"Display":"Nie identyfikuj\u0119 si\u0119 z \u017cadn\u0105 parti\u0105"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","Randomization":{"Type":"Advanced","Advanced":{"FixedOrder":["{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","{~Randomized~}","9","10"],"RandomizeAll":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"RandomSubSet":[],"Undisplayed":[],"TotalRandSubset":0},"EvenPresentation":false,"TotalRandSubset":""},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID140","SecondaryAttribute":"Zgadzam si\u0119 dobrowolnie uczestniczy\u0107 w tym badaniu.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Zgadzam si\u0119 dobrowolnie uczestniczy\u0107 w tym badaniu.","DataExportTag":"Q140","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Zgadzam si\u0119 dobrowolnie uczestniczy\u0107 w tym badaniu.","Choices":{"1":{"Display":"Tak"},"2":{"Display":"Nie"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID140"}},{"SurveyID":"SV_1TEBPAQd8WuCbw9","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"[My national group] deserves special treatment.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">[My national group] deserves special treatment.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"[My national group] deserves special treatment.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"Labels":[]}}]}