{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","SurveyName":"COVID-19_Many_Lab_Study_Morocco_FR","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","SurveyBrandID":"cognitionens","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"FR","SurveyActiveResponseSet":"RS_0Bpnn2ct3QMCosJ","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2020-04-26 02:55:44","CreatorID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","LastModified":"2020-04-27 06:54:55","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2020-04-26 02:59:10","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"0":{"Type":"Default","Description":"Collective narcissism","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"1":{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_6xjM9NO8BbrmwHr","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID1"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID2"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID3"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID4"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID9"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID11"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID29"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID35"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID108"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"}]},"2":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"National Identification","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"3":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Conspiracy Theories COVID-19","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"4":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Open-mindedness","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"5":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Morality-as-cooperation (short version)","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"6":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Risk perception","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"7":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Trait optimism","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"8":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Social belonging","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"9":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Trait self-control","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"10":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Self-esteem","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"11":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Narcissism","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"12":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moral Identity","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"13":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Psychological well-being","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"14":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Political ideology","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"15":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Cognitive Reflection Test","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"16":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Moral circle","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID65"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"17":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical health","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"18":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical contact","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"19":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Physical hygiene","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"21":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Anti-corona policy support","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"}]},"22":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Generosity","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"23":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Demographics","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID98"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID102"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID107"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"24":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Commitment","ID":"BL_bxcOZLh3lwcB9Tn","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID110"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"25":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Green behavior","ID":"BL_5yYHNWXzSI2dKsJ","Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID113"}]},"26":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Trust AI","ID":"BL_56ztpl1w7kR3L6Z","Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"},"BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID114"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"}]},"27":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Info","ID":"BL_6SDimN0H0gDvjvv","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"28":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"debriefing","ID":"BL_0NhsmKhjXq6JarX","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},"29":{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Attention check","ID":"BL_50e1zQsrtE7fF6l","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"}],"Options":{"BlockLocking":false,"RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Type":"Root","FlowID":"FL_1","Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_6SDimN0H0gDvjvv","FlowID":"FL_31"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0Oi3KjGZzjchUot","FlowID":"FL_26"},{"Type":"Branch","FlowID":"FL_36","Description":"New Branch","BranchLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"LessThan","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"18","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel \u00e2ge avez-vous ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Less Than<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 18 <\/span>"},"1":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID105","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID105\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"NotEqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID105","LeftOperand":"q:\/\/QID105\/ChoiceTextEntryValue","RightOperand":"213","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">Or<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Aidez nous \u00e0 nous&nbsp;d\u00e9barrasser des bots: \u00e9crivez le nombre 213 dans le cadre ci-dessous.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 213 <\/span>","Conjuction":"Or"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Flow":[{"Type":"EndSurvey","FlowID":"FL_37","EndingType":"Advanced","Options":{"Advanced":"true","SurveyTermination":"DisplayMessage","EOSMessageLibrary":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","EOSMessage":"MS_cAdUfKrHvRu1qkJ"}}]},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_28","SubSet":20,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_eVPy6g1zYKGoEYt","FlowID":"FL_20"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0kpuY1dom7dovA1","FlowID":"FL_21"},{"Type":"Standard","ID":"BL_6VakF4P9xzsmsx7","FlowID":"FL_23"},{"Type":"Standard","ID":"BL_50cohCDKZQxQ6HP","FlowID":"FL_25"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1zyqnW2TLXbwEId","FlowID":"FL_14"},{"Type":"Block","ID":"BL_5cAseRvkVDAfWMR","FlowID":"FL_2"},{"Type":"Standard","ID":"BL_eQgL6U6z9wGImvb","FlowID":"FL_3"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1TGU3HTsXP44LzL","FlowID":"FL_4"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3xSeV42rdMDuF49","FlowID":"FL_5"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5z1l32LGXHE61tH","FlowID":"FL_6"},{"Type":"Standard","ID":"BL_8cBQCyieV2d0pjn","FlowID":"FL_8"},{"Type":"Standard","ID":"BL_d5Yi46VtgQvQ71X","FlowID":"FL_9"},{"Type":"Standard","ID":"BL_2rcrBoeT1tAKZNz","FlowID":"FL_10"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3Czry6mZYSrMivH","FlowID":"FL_11"},{"Type":"Standard","ID":"BL_4J9VfTEaZrTpIYB","FlowID":"FL_12"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RCqqHwPoTjyIeh","FlowID":"FL_13"},{"Type":"Standard","ID":"BL_5aNiSsM5pqYQksJ","FlowID":"FL_7"},{"Type":"Standard","ID":"BL_1RjA1VuBDKRsYRL","FlowID":"FL_15"},{"Type":"Standard","ID":"BL_3ynbzy6mCQnRveZ","FlowID":"FL_17"},{"Type":"Standard","ID":"BL_a499AZynyp6knsx","FlowID":"FL_18"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_50e1zQsrtE7fF6l","FlowID":"FL_34"},{"Type":"Standard","ID":"BL_b7WmtDLGeQYdTzT","FlowID":"FL_16"},{"Type":"BlockRandomizer","FlowID":"FL_33","SubSet":2,"EvenPresentation":true,"Flow":[{"Type":"Standard","ID":"BL_5yYHNWXzSI2dKsJ","FlowID":"FL_29"},{"Type":"Standard","ID":"BL_56ztpl1w7kR3L6Z","FlowID":"FL_30"}]},{"Type":"Standard","ID":"BL_bxcOZLh3lwcB9Tn","FlowID":"FL_27"},{"Type":"Standard","ID":"BL_0NhsmKhjXq6JarX","FlowID":"FL_32"}],"Properties":{"Count":39,"RemovedFieldsets":[]}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"false","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"true","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":null,"SurveyTermination":"DefaultMessage","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"None","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":" \u2190 ","NextButton":" \u2192 ","SurveyTitle":"Online Survey Software | Qualtrics Survey Solutions","SkinLibrary":"cognitionens","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*base","overrides":{"contrast":0.299999999999999988897769753748434595763683319091796875,"questionText":{"size":"17px"},"answerText":{"size":"17px"}}},"NewScoring":1,"SurveyName":"COVID-19_Many_Lab_Study_Morocco_FR","ProtectSelectionIds":true,"EOSMessage":"","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","SurveyMetaDescription":"Qualtrics sophisticated online survey software solutions make creating online surveys easy. Learn more about Research Suite and get a free account today.","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","Password":"","RefererCheck":"No","RefererURL":"http:\/\/","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":null,"SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"","EOSRedirectURL":"https:\/\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDataCloseAfter":"LastActivity","ActiveResponseSet":null,"InactiveMessageLibrary":"","InactiveMessage":"","AvailableLanguages":{"FR":[]},"CustomStyles":[]}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":" Quel est votre \u00e9tat civil actuel ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&nbsp;Quel est votre \u00e9tat civil actuel ?","DataExportTag":"marital","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":" Quel est votre \u00e9tat civil actuel ?","Choices":{"1":{"Display":"C\u00e9libataire"},"2":{"Display":"En couple"},"3":{"Display":"Mari\u00e9"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID97"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"126","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Aidez nous \u00e0 nous\u00a0d\u00e9barrasser des bots: \u00e9crivez le nombre 213 dans le cadre ci-dessous.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><b><font color=\"#000000\">Aidez nous \u00e0 nous&nbsp;<span style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0);\">d\u00e9barrasser des bots: \u00e9crivez le nombre 213 dans le cadre ci-dessous.<\/span><\/font><\/b><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"no_bots","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Aidez nous \u00e0 nous\u00a0d\u00e9barrasser des bots: \u00e9crivez le nombre 213 dans le cadre ci-dessous.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID105"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"As a person, I am always optimistic for my future.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-9e5b7d46-7fff-7a41-8e5c-8a63ae34c2f6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">As a person, I am always optimistic for my future.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"As a person, I am always optimistic for my future.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID26"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"Auriez-vous une erreur \u00e0 signaler dans le questionnaire, ou un commentaire ? Exprimez-vous !","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Auriez-vous une erreur \u00e0 signaler dans le questionnaire, ou un commentaire ? Exprimez-vous !","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"com","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Auriez-vous une erreur \u00e0 signaler dans le questionnaire, ou un commentaire ? Exprimez-vous !","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID126","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"Avez-vous \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif pour le Coronavirus (COVID-19), ce qui signifie que vous avez cette m","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Avez-vous \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif pour le Coronavirus (COVID-19), ce qui signifie que vous avez cette maladie, ou avez \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 par le pass\u00e9 ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Avez-vous \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif pour le Coronavirus (COVID-19), ce qui signifie que vous avez cette m...","Choices":{"1":{"Display":"Non"},"2":{"Display":"Oui"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID103"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous confiance \u00e0 la recommandation du\u00a0prestataire humain (c'est-\u00e0-dir","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>&nbsp;Dans quelle mesure feriez-vous <strong>confiance &agrave; la recommandation du&nbsp;<\/strong><o:p><\/o:p><u><strong>prestataire humain (c&#39;est-&agrave;-dire un m&eacute;decin),&nbsp;<\/strong><\/u>&quot;ne reconnaisse pas le caract&egrave;re unique de votre &eacute;tat de sant&eacute;&quot;<\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><span style=\"font-size:11.0pt;line-height:107%;\nfont-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif;mso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:\nCalibri;mso-fareast-theme-font:minor-latin;mso-hansi-theme-font:minor-latin;\nmso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-bidi-theme-font:minor-bidi;\nmso-ansi-language:FR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">(1 = absolument pas confiance, 7 = absolument confiance).<\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Uniqueness AI","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous confiance \u00e0 la recommandation du\u00a0prestataire humain (c'est-\u00e0-dire...","Choices":{"1":{"Display":"1. Absolulent pas confiance"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"7. Absolument confiance"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"QuestionID":"QID118"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous CONFIANCE en la recommandation du\u00a0prestataire automatis\u00e9 (c'est-","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>&nbsp;Dans quelle mesure feriez-vous <strong>CONFIANCE en la recommandation du&nbsp;prestataire automatis&eacute; (c&#39;est-&agrave;-dire un ordinateur\/algorithme).<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Trust AI","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous CONFIANCE en la recommandation du\u00a0prestataire automatis\u00e9 (c'est-\u00e0...","Choices":{"1":{"Display":"1. Absolument pas confiance"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"7. Absolument confiance"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"QuestionID":"QID116"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID114","SecondaryAttribute":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous CONFIANCE en la recommandation du\u00a0prestataire humain (c'est-\u00e0-dir","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>&nbsp;Dans quelle mesure feriez-vous <strong>CONFIANCE en la recommandation du&nbsp;<\/strong><o:p><\/o:p><strong>prestataire humain (c&#39;est-&agrave;-dire un m&eacute;decin)<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Trust human","QuestionID":"QID114","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00a0Dans quelle mesure feriez-vous CONFIANCE en la recommandation du\u00a0prestataire humain (c'est-\u00e0-dir...","Choices":{"1":{"Display":"1. Absolument pas confiance"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"7. Absolument confiance"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Be as accurate as you can:<\/strong><br>\nDuring the days of the Corona pandemic, I have been ...\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"prevention_behavior","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Be as accurate as you can: During the days of the Corona pandemic, I have been ... \u00a0 \u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Wearing a face mask when being outside my home"},"4":{"Display":"Disinfecting frequently used objects, such as mobile phones and keys"},"5":{"Display":"Disinfecting every product I took home from outside"},"6":{"Display":"Sneezing and coughing into my upper sleeve"},"8":{"Display":"Avoiding touching my face while not at home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID73"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Being a very special person gives me a lot of strength.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-229a90bc-7fff-ae68-2eab-1d8b1f097b81\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a very special person gives me a lot of strength. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a very special person gives me a lot of strength.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID40"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-7633b483-7fff-dea0-d732-a30df44eb315\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being a [nationality] is an important reflection of who I am.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being a [nationality] is an important reflection of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID5"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-948cf0b3-7fff-1b3a-9eaa-fd81501ad126\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Being someone who has these characteristics is an important part of who I am. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Being someone who has these characteristics is an important part of who I am.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID45"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-081da3f5-7fff-4fac-98c6-9a9e11bf3e13\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that the <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">average person<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> in INSERT YOUR COUNTRY will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_percetpion2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that the average person in INSERT YOUR COUNTRY w...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID25"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-139d2cc8-7fff-eb50-64ae-a526282f9176\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">By April 31, 2021: How likely do you think it is that <\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: underline; text-decoration-skip: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">you<\/span><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"> will get infected by the Coronavirus (Covid-19)?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"risk_perception1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"By April 31, 2021: How likely do you think it is that you will get infected by the Coronavirus (C...","Choices":{"1":{"Display":"Impossible<br \/>\n0%"},"2":{"Display":"10%"},"3":{"Display":"20%"},"4":{"Display":"30%"},"5":{"Display":"40%"},"6":{"Display":"50%"},"7":{"Display":"60%"},"8":{"Display":"70%"},"9":{"Display":"80%"},"10":{"Display":"90%"},"11":{"Display":"Absolutely Certain<br \/>\n100%"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID24"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"Cette page pr\u00e9sente une s\u00e9rie de probl\u00e8mes math\u00e9matiques. Essayez s'il vous pla\u00eet d'en r\u00e9soudr","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Cette page pr\u00e9sente une s\u00e9rie de probl\u00e8mes math\u00e9matiques. Essayez s'il vous pla\u00eet d'en r\u00e9soudre le plus possible:<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT","QuestionID":"QID58","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cette page pr\u00e9sente une s\u00e9rie de probl\u00e8mes math\u00e9matiques. Essayez s'il vous pla\u00eet d'en r\u00e9soudre l...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q106","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5024875621890547705561402835883200168609619140625,"2":0.5,"3":0.50373134328358204481190796286682598292827606201171875},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"QuestionID":"QID106"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID108","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q108","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"QuestionID":"QID108"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID98","SecondaryAttribute":"Combien d'enfants \u00e0 charge avez vous ? Si vous n'en avez aucun, \u00e9crivez 0.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Combien d'enfants \u00e0 charge avez vous ? Si vous n'en avez aucun, \u00e9crivez 0.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"children","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":300},"QuestionDescription":"Combien d'enfants \u00e0 charge avez vous ? Si vous n'en avez aucun, \u00e9crivez 0.","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID98"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"Dans l'ensemble, comment vous d\u00e9cririez-vous en termes d\u2019orientation politique ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans l'ensemble, comment vous d\u00e9cririez-vous en termes d\u2019orientation politique ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"political_ideology","QuestionID":"QID57","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"Dans l'ensemble, comment vous d\u00e9cririez-vous en termes d\u2019orientation politique ?","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Tr&egrave;s &agrave; gauche<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Centre<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Tr&egrave;s &agrave; droite<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"Dans quelle mesure seriez-vous pr\u00e9occup\u00e9 par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votr","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dans quelle mesure seriez-vous <strong>pr\u00e9occup\u00e9<\/strong> par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votre examen, <strong>le prestataire humain (c'est-\u00e0-dire un m\u00e9decin)&nbsp;<\/strong><strong>ne reconnaisse pas le caract\u00e8re unique de votre \u00e9tat de sant\u00e9<\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Uniqueness Human","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans quelle mesure seriez-vous pr\u00e9occup\u00e9 par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votr...","Choices":{"1":{"Display":"1. Pas du tout pr\u00e9occup\u00e9"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"7. Beaucoup pr\u00e9occup\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"QuestionID":"QID117"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"Dans quelle mesure seriez-vous pr\u00e9occup\u00e9 par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votr","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Dans quelle mesure seriez-vous <strong>pr\u00e9occup\u00e9<\/strong> par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votre examen,&nbsp;l<strong>e prestataire automatis\u00e9 (c'est-\u00e0-dire un ordinateur\/algorithme)<\/strong>&nbsp;<strong>ne reconnaisse pas le caract\u00e8re unique de votre \u00e9tat de sant\u00e9:<\/strong><\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Uniquenesss AI","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans quelle mesure seriez-vous pr\u00e9occup\u00e9 par le fait que, lors de l'analyse des r\u00e9sultats de votr...","Choices":{"1":{"Display":"1. Pas du tout pr\u00e9occup\u00e9"},"4":{"Display":"2"},"5":{"Display":"3"},"6":{"Display":"4"},"7":{"Display":"5"},"8":{"Display":"6"},"9":{"Display":"7. Beaucoup pr\u00e9occup\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":8,"QuestionID":"QID120"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Dans une \u00e9quipe de football, les attaquants ont trois fois plus de chances de marquer un but que...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Dans une \u00e9quipe de football, les attaquants ont trois fois plus de chances de marquer un but que les d\u00e9fenseurs. Cette ann\u00e9e, l'\u00e9quipe a marqu\u00e9 60 buts jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent. Combien de ces buts ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9s par des d\u00e9fenseurs ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT6","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Dans une \u00e9quipe de football, les attaquants ont trois fois plus de chances de marquer un but que...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID64"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"D\u2019une fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, dans quelle mesure vous sentez-vous heureux en ce moment ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>D\u2019une fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, dans quelle mesure vous sentez-vous heureux en ce moment ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"D\u2019une fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, dans quelle mesure vous sentez-vous heureux en ce moment ?","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Tr&egrave;s malheureux<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Tr&egrave;s heureux<\/strong>"}},"QuestionID":"QID91","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_0Bpnn2ct3QMCosJ","SecondaryAttribute":"Default Response Set","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"stay_home","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Strongly agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID69","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q71","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I ...","Choices":{"1":{"Display":"have been staying at home"},"4":{"Display":"have been visiting friends, family, or colleagues, outside my home"},"5":{"Display":"have been going to the grocery store"},"6":{"Display":"have been keeping physical distance from all people outside my home"},"7":{"Display":"have been avoiding handshaking with people people outside my home"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID71"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"During the days of the pandemic, I have been ...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"During the days of the pandemic, I have been ...<div><br><\/div><div><br><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"information","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"During the days of the pandemic, I have been ...","Choices":{"1":{"Display":"in favour of the closure of all schools and universities"},"4":{"Display":"in favour of the closure of all bars and restaurants"},"5":{"Display":"in favour of the closure of all parks"},"6":{"Display":"in favour of forbidding all non necessary travel"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID75"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n<p>Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu tendance \u00e0:<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_contact","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu tend...","Choices":{"1":{"Display":"Rester \u00e0 la maison autant que possible"},"4":{"Display":"Sortir pour rendre visite \u00e0 des amis, de la famille, ou des coll\u00e8gues"},"5":{"Display":"Maintenir le nombre de sorties pour faire les courses au minimum absolu"},"6":{"Display":"Garder une distance physique vis-\u00e0-vis de toutes les personnes ext\u00e9rieures \u00e0 mon foyer"},"7":{"Display":"Eviter de serrer la main des personnes ext\u00e9rieures \u00e0 mon foyer"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID70","Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>En essayant d&rsquo;&ecirc;tre le plus pr&eacute;cis possible:&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n<p>Au cours de la pand&eacute;mie de coronavirus, j&rsquo;ai eu tendance &agrave;:<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"physical_hygiene","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"8":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu tend...","Choices":{"1":{"Display":"Me laver les mains pendant plus longtemps que d\u2019habitude"},"4":{"Display":"Me laver les mains (avec du savon) de fa\u00e7on plus appliqu\u00e9e que d\u2019habitude"},"5":{"Display":"Me laver les mains imm\u00e9diatement apr\u00e8s mon retour \u00e0 la maison"},"6":{"Display":"D\u00e9sinfecter les objets fr\u00e9quemment utilis\u00e9s, tels que t\u00e9l\u00e9phones portables et cl\u00e9s"},"8":{"Display":"\u00c9ternuer et tousser dans mon coude"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID72","Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:&nbsp;<\/strong><\/p><p>Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu tendance \u00e0 \u00eatre:<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"policy_support","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"9":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"En essayant d\u2019\u00eatre le plus pr\u00e9cis possible:\u00a0 Au cours de la pand\u00e9mie de coronavirus, j\u2019ai eu tend...","Choices":{"1":{"Display":"Favorable \u00e0 la fermeture de toutes les \u00e9coles et les universit\u00e9s"},"4":{"Display":"Favorable \u00e0 la fermeture de tous les restaurants et lieux de distraction"},"5":{"Display":"Favorable \u00e0 la fermeture de toutes les places publiques"},"6":{"Display":"Favorable \u00e0 l\u2019interdiction de tous les \u00e9v\u00e8nements publics (sportifs, culturels) o\u00f9 de nombreuses personnes sont rassembl\u00e9es au m\u00eame endroit"},"9":{"Display":"Favorable \u00e0 l\u2019interdiction de tous les voyages non-indispensables"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<b id=\"docs-internal-guid-73095548-7fff-99dc-c7f3-6a2cec027323\">Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/b>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID74","DynamicChoicesData":[],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"En g\u00e9n\u00e9ral, comment \u00e9valuez-vous votre sant\u00e9 physique telle qu'elle est aujourd'hui ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>En g\u00e9n\u00e9ral, comment \u00e9valuez-vous votre sant\u00e9 physique telle qu'elle est aujourd'hui ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"health","QuestionID":"QID67","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"8":0.5}},"QuestionDescription":"En g\u00e9n\u00e9ral, comment \u00e9valuez-vous votre sant\u00e9 physique telle qu'elle est aujourd'hui ?","Choices":{"8":{"Display":""}},"ChoiceOrder":["8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Extr&ecirc;mement mauvaise<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni bonne ni mauvaise<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Extr&ecirc;mement bonne<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5ea158f1-7fff-70d6-f9a8-196289096c5c\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Even when I have high status, I don\u2019t mind learning from others who have lower status.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID13"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Having these characteristics is not really important to me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1633f222-7fff-6a41-6708-c7c6eced3902\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Having these characteristics is not really important to me. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Having these characteristics is not really important to me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"I am able to work effectively toward long-term goals","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-35bec636-7fff-e06b-d22f-02624c4d4556\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am able to work effectively toward long-term goals<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am able to work effectively toward long-term goals","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-6f839be9-7fff-f1d9-99b5-906ad4e9671b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity9","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am actively involved in activities that communicate to others that I have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID52"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"I am good at resisting temptation","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2ea3488f-7fff-b324-2118-b944c3f765d6\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am good at resisting temptation<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am good at resisting temptation","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID35","SecondaryAttribute":"I am lazy","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-3db28356-7fff-4d94-9f3d-225f7a9d64d0\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I am lazy<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I am lazy","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID35"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"I deserve to be seen as a great personality.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5d5661b9-7fff-4eec-ad72-984c3a2bb3e8\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I deserve to be seen as a great personality.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I deserve to be seen as a great personality.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-8a0237ee-7fff-e3a9-7d7b-e8ca750488bb\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I don\u2019t take people seriously if they\u2019re very different from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID15"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"I feel accepted by others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2219cf6d-7fff-b0ba-8158-149ed453bbff\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel accepted by others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel accepted by others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID30"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"I feel connected with others.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4fb29f5b-7fff-49ac-b014-0f8bf889c74d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I feel connected with others.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I feel connected with others.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID28"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"I have a hard time breaking bad habits","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-443cc996-7fff-1091-b3a6-54412b3f459d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have a hard time breaking bad habits<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_self-control3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have a hard time breaking bad habits","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"I have close bonds with family and friends.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1eb473a8-7fff-dc9a-b764-f2d1325e9c58\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have close bonds with family and friends.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have close bonds with family and friends.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID31"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"I have high self-esteem","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6cca9a2-7fff-63db-e567-a98ac1020583\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I have high self-esteem<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"self_esteem1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I have high self-esteem","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID36"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID4","SecondaryAttribute":"I identify as [nationality]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-12562543-7fff-b700-0c88-78eb06afa486\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I identify as [nationality]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"national_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I identify as [nationality]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID4"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7f32e293-7fff-d983-b125-e56a0ad0763d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I manage to be the center of attention with my outstanding contributions. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I manage to be the center of attention with my outstanding contributions.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-08c60cae-7fff-4d2b-049a-9189e0d3e6fc\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I often wear clothes that identify me as having these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I often wear clothes that identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID46"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"I react annoyed if another person steals the show from me.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-7812e1bf-7fff-2228-04f2-803665d12b80\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I react annoyed if another person steals the show from me.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I react annoyed if another person steals the show from me.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID37"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"I strongly desire to have these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-73311467-7fff-1fa6-18c1-dbe7d14c9678\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I strongly desire to have these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity10","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I strongly desire to have these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID53"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); background-color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-066fbcf9-7fff-e52a-15a5-3e247a0befb8\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID10"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID11","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID11"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.<\/span><\/p><div><span style=\"font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 10.5pt; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/div><\/span>","DataExportTag":"open_mind3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I think that paying attention to people who disagree with me is a waste of time.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"I want my rivals to fail.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-384de42b-7fff-835e-b9ea-7afa844da3ec\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I want my rivals to fail.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I want my rivals to fail.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID39"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID3","SecondaryAttribute":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-110bfcb4-7fff-a2eb-1ecd-1527b179d946\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I will never be satisfied until [my&nbsp;national group] gets the recognition it deserves<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I will never be satisfied until [my\u00a0national group] gets the recognition it deserves","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID3"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-31b0d3b7-7fff-f232-6ba2-bb114ac72144\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">I would be ashamed to be a person who had these characteristics. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"I would be ashamed to be a person who had these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID47"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"Imaginez maintenant que vous pr\u00e9sentez les sympt\u00f4mes du Coronavirus (Covid-19) et que vous contac.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>Imaginez maintenant que vous pr\u00e9sentez les sympt\u00f4mes du Coronavirus (Covid-19) et que vous contactez un m\u00e9decin.<\/strong><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Le m\u00e9decin recueillera des donn\u00e9es relatives \u00e0 votre sant\u00e9, mais <strong>le diagnostic et la recommandation correspondante (c'est-\u00e0-dire se rendre ou non aux soins intensifs) seront effectu\u00e9s soit par le m\u00e9decin, soit par un ordinateur.<\/strong> <o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><u>Le m\u00e9decin<\/u> utilisera son jugement personnel et son exp\u00e9rience pour comparer votre cas avec celui de dizaines de patients qui ont souffert des m\u00eames sympt\u00f4mes que vous.<o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><u>Le programme informatique<\/u> \u00e9valuera les r\u00e9sultats de votre examen et utilisera un algorithme pour comparer votre cas avec des centaines de patients qui ont souffert des m\u00eames sympt\u00f4mes que vous.<o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Dans le pass\u00e9, le m\u00e9decin et l'ordinateur ont fait preuve de la m\u00eame pr\u00e9cision dans leurs recommandations.<o:p><\/o:p><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"IntroAI","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Imaginez maintenant que vous pr\u00e9sentez les sympt\u00f4mes du Coronavirus (Covid-19) et que vous contac...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID115","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"Imaginez une \u00e9chelle dont les barreaux vont de 0 (tout en bas), \u00e0 10 (tout en haut). Le haut de l.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Imaginez une \u00e9chelle dont les barreaux vont de 0 (tout en bas), \u00e0 10 (tout en haut). Le haut de l\u2019\u00e9chelle repr\u00e9sente ce qui serait pour vous la meilleure vie possible, et le bas la pire vie possible. A quel niveau de l\u2019\u00e9chelle avez-vous personnellement l\u2019impression de vous trouver en ce moment?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing2","QuestionID":"QID56","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5}},"QuestionDescription":"Imaginez une \u00e9chelle dont les barreaux vont de 0 (tout en bas), \u00e0 10 (tout en haut). Le haut de l...","Choices":{"1":{"Display":""}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pire vie possible<\/strong>"},"2":{"Display":"<b id=\"docs-internal-guid-c4a19197-7fff-edb8-6cfc-8543dd486330\">Meilleure vie possible<\/b>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5cd2a621-7fff-8ede-dd08-5b3eeaee192f\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"happyUnhappy","Type":"likert","Reverse":false}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely happy"},"2":{"Display":"Moderately happy"},"3":{"Display":"Slightly happy"},"4":{"Display":"Neither happy nor unhappy"},"5":{"Display":"Slightly unhappy"},"6":{"Display":"Moderately unhappy"},"7":{"Display":"Extremely unhappy"},"8":{"Display":"Click to write Choice 8"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-418ee4f8-7fff-3d81-5f10-9952604405f0\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">In general, to what extent do you feel happy these days?<\/span><\/span>","DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":{"1":{"Display":"Extremely Unhappy<br \/>\n0"},"2":{"Display":"1"},"3":{"Display":"2"},"4":{"Display":"3"},"5":{"Display":"4"},"6":{"Display":"5"},"7":{"Display":"6"},"8":{"Display":"7"},"9":{"Display":"8"},"10":{"Display":"9"},"11":{"Display":"Extremely Happy<br \/>\n10"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID55","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"In general, to what extent do you feel happy these days?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>In general, to what extent do you feel happy these days?<\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p><p><span style=\"font-family: Arial; font-size: 11pt; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\"><br><\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"psych_wellbeing1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":2,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"In general, to what extent do you feel happy these days?","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Extremely unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither happy nor unhappy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"3":{"Display":"<strong>Extremely happy<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID90"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b87cc93c-7fff-eb51-4749-26a030a50b7b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">It would make me feel good to be a person who has these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"It would make me feel good to be a person who has these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"James a obtenu la 13e meilleure note et la 13e plus basse note de la classe. Combien d'\u00e9l\u00e8ves y a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>James a obtenu la 13e meilleure note et la 13e plus basse note de la classe. Combien d'\u00e9l\u00e8ves y a-t-il dans la classe ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"James a obtenu la 13e meilleure note et la 13e plus basse note de la classe. Combien d'\u00e9l\u00e8ves y a...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID63"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du COVID-19, quitte \u00e0 as","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du&nbsp;COVID-19, quitte \u00e0 assumer des sacrifices importants en mati\u00e8re \u00e9conomique (emplois, revenus, croissance...)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"commitment_eco","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du COVID-19, quitte \u00e0 assu...","Choices":{"1":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["1"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&#39;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID109"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID110","SecondaryAttribute":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du COVID-19, quitte \u00e0 as","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du&nbsp;COVID-19, quitte \u00e0 assumer des sacrifices importants en mati\u00e8re de libert\u00e9s individuelles (libert\u00e9 de sortir, voyager, rencontrer du monde...)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"commitment_perso","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"La priorit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 devrait \u00eatre de minimiser le nombre de morts du COVID-19, quitte \u00e0 assu...","Choices":{"1":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["1"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&#39;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID110"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Ladder","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Ladder","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_picture","QuestionType":"DB","Selector":"GRB","SubSelector":"WOTXB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Ladder","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"Graphics":"IM_bILw0AhvJEoyWcB","GraphicsDescription":"Ladder","QuestionID":"QID101"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID107","SecondaryAttribute":"Laquelle des propositions suivantes d\u00e9crit le mieux la r\u00e9gion dans laquelle vous vivez ?\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Laquelle des propositions suivantes d\u00e9crit le mieux la r\u00e9gion dans laquelle vous vivez ?&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"urban","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Laquelle des propositions suivantes d\u00e9crit le mieux la r\u00e9gion dans laquelle vous vivez ?\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Urbaine ou suburbaine (dans une ville ou \u00e0 proximit\u00e9 d'une ville)"},"2":{"Display":"Rurale (dans un village ou une petite localit\u00e9)"},"3":{"Display":"Ne sais pas"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID107"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"Lisez tr\u00e8s attentivement ce qui suit: \u00a0 Imaginez que l\u2019on vous offre une somme d\u2019argent \u00e9gale","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p><strong>Lisez tr&egrave;s attentivement ce qui suit:<\/strong><\/p>\n&nbsp;\n\n<p>Imaginez que l&rsquo;on vous offre une somme d&rsquo;argent &eacute;gale &agrave; 60&euro;.<\/p>\n&nbsp;\n\n<p>Vous disposez librement de cet argent et pouvez d&eacute;cider combien en garder pour vous, et combien en donner &agrave; des organisations caritatives oeuvrant quotidiennement pour prot&eacute;ger les gens du coronavirus (COVID-19).<\/p>\n&nbsp;\n\n<p><em>Votre identit&eacute; restera totalement anonyme: personne ne pourra savoir combien vous d&eacute;cidez de garder, et combien vous d&eacute;cidez de donner.<\/em><\/p>\n&nbsp;\n\n<p><strong>Si vous deviez faire ce choix dans la r&eacute;alit&eacute;, indiquez s&rsquo;il-vous-plait combien (0-100%) vous d&eacute;cideriez:<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>de garder pour vous,&nbsp;<\/li>\n\t<li>de donner &agrave; une organisation caritative <u>marocaine<\/u> (qui fournit des soins aux gens dans votre pays),&nbsp;<\/li>\n\t<li>et de donner &agrave; une organisation caritative <u>internationale<\/u> (qui fournit des soins dans le reste du monde).<\/li>\n<\/ul>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"generosity","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100},"QuestionDescription":"Lisez tr\u00e8s attentivement ce qui suit: \u00a0 Imaginez que l\u2019on vous offre une somme d\u2019argent \u00e9gale \u00e0 6...","Choices":{"1":{"Display":"Ce que vous garderiez pour vous:"},"2":{"Display":"Ce que vous donneriez \u00e0 une organisation caritative marocaine:"},"3":{"Display":"Ce que vous donneriez \u00e0 une organisation caritative internationale:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"ON","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/ChoiceNumericEntryValue\/3","Operator":"EqualTo","QuestionIDFromLocator":"QID78","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/ChoiceNumericEntryValue\/3","RightOperand":"100","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Lisez tr\u00e8s attentivement ce qui suit: &nbsp; Imaginez que l\u2019on vous offre une somme d\u2019argent \u00e9gale \u00e0 6...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ce que vous donneriez \u00e0 une organisation caritative internationale:<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Equal to<\/span> <span class=\"RightOpDesc\"> 100 <\/span>"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_bdsqZFZU049DR0V","subMessageID":"VE_VALIDATION_FAILED","libraryID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","description":"Validation Failed"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After","QuestionID":"QID78"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-5511953a-7fff-1549-7010-f308578a9c9c\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Listed below are some characteristics that might describe a person:&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-style: italic; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">caring, compassionate, fair, friendly, generous, helpful, hardworking, honest, kind.<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The person with these characteristics could be you or it could be someone else.&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">&nbsp;<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(64, 64, 64); background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">For a moment, visualize in your mind the kind of person who has these characteristics. Imagine how that person would think, feel, and act. When you have a clear image of what this person would be like, answer the following questions.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionID":"QID43","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Listed below are some characteristics that might describe a person:\u00a0 \u00a0 caring, compassionate, fai...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"Lorsque vous d\u00e9cidez si quelque chose est bien ou mal, dans quelle mesure les consid\u00e9rations suiv.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Lorsque vous d\u00e9cidez si quelque chose est bien ou mal, dans quelle mesure les consid\u00e9rations suivantes sont-elles pertinentes pour votre jugement ?<\/p>\n<br>\n&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality_as_cooperat","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"7":0.5,"8":0.5,"9":0.5,"10":0.5,"11":0.5}},"QuestionDescription":"Lorsque vous d\u00e9cidez si quelque chose est bien ou mal, dans quelle mesure les consid\u00e9rations suiv...","Choices":{"4":{"Display":"Si quelqu'un a aid\u00e9 ou pas un membre de sa famille"},"5":{"Display":"Si quelqu'un a travaill\u00e9 ou pas pour maintenir la coh\u00e9sion d\u2019une communaut\u00e9"},"7":{"Display":"Si quelqu'un a tenu ou pas sa promesse"},"8":{"Display":"Si quelqu'un a fait preuve de courage ou pas face \u00e0 l'adversit\u00e9"},"9":{"Display":"Si quelqu'un s'en remet ou pas \u00e0 ceux qui d\u00e9tiennent l'autorit\u00e9"},"10":{"Display":"Si quelqu'un a gard\u00e9 ou pas la meilleure part pour lui"},"11":{"Display":"Si quelqu'un a gard\u00e9 ou pas quelque chose qui ne lui appartenait pas"}},"ChoiceOrder":["4","5","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID82","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Merci d'avoir compl\u00e9t\u00e9 cette \u00e9tude. L'objectif de cette \u00e9tude est d'en apprendre davantage sur l","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Merci d'avoir compl\u00e9t\u00e9 cette \u00e9tude. L'objectif de cette \u00e9tude est d'en apprendre davantage sur les opinions et les exp\u00e9riences des gens en ce qui concerne la pand\u00e9mie du coronavirus. Nous cherchons \u00e0 comprendre comment la personnalit\u00e9, les croyances et les attitudes des gens peuvent expliquer leurs sentiments et leur comportement pendant cette p\u00e9riode. L'\u00e9tude est men\u00e9e par une \u00e9quipe internationale de chercheurs dans plusieurs pays. Nous pourrons ainsi comparer la fa\u00e7on dont les gens ont r\u00e9agi \u00e0 la situation dans le monde entier.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Si vous vous sentez inquiet ou d\u00e9stabilis\u00e9 apr\u00e8s avoir particip\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tude, vous pouvez recevoir un soutien en contactant https:\/\/www.sos-amitie.org&nbsp;ou&nbsp;http:\/\/www.psycom.org\/Lignes-d-ecoute<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Veuillez contacter Tarik Nesh Nash (tarikn@gmail.com), Antoine Marie (antoine.marie.sci@gmail.com), Brent Strickland (stricklandbrent@gmail.com), ou Guillaume Dezecache (guillaume.dezecache@gmail.com)&nbsp;si vous avez des questions suppl\u00e9mentaires concernant cette \u00e9tude. Merci encore pour votre participation !<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"debriefing","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Merci d'avoir compl\u00e9t\u00e9 cette \u00e9tude. L'objectif de cette \u00e9tude est d'en apprendre davantage sur le...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID123","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Minimiser le nombre de morts du COVID-19 est, en ce moment, un imp\u00e9ratif moral majeur.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Minimiser le nombre de morts du COVID-19 est, en ce moment, un imp\u00e9ratif moral majeur.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"commitment_moralimp","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":0.5,"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5,"7":0.5},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Minimiser le nombre de morts du COVID-19 est, en ce moment, un imp\u00e9ratif moral majeur.","Choices":{"1":{"Display":"&nbsp;"}},"ChoiceOrder":["1"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&#39;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID111"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Most people are somehow losers.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e553bc4c-7fff-00bc-4bdc-d0591a2d1e4d\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Most people are somehow losers. <\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"narcissism6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Most people are somehow losers.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID42"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID2","SecondaryAttribute":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-606e507a-7fff-37af-79dc-3da87524f6e1\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"collective_narcis2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Not many people seem to fully understand the importance of [my national group]","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID2"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID102","SecondaryAttribute":"O\u00f9 vous situeriez-vous sur cette \u00e9chelle pour repr\u00e9senter ce que vous estimez \u00eatre votre positio","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"O\u00f9 vous situeriez-vous sur cette \u00e9chelle pour repr\u00e9senter ce que vous estimez \u00eatre votre position \u00e0 ce moment de votre vie, par rapport aux autres Marocains ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_answer","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"O\u00f9 vous situeriez-vous sur cette \u00e9chelle pour repr\u00e9senter ce que vous estimez \u00eatre votre position...","Choices":{"1":{"Display":"10: Au sommet de l\u2019\u00e9chelle au Maroc"},"2":{"Display":"9"},"3":{"Display":"8"},"4":{"Display":"7"},"5":{"Display":"6"},"6":{"Display":"5: Au milieu de l'\u00e9chelle au Maroc"},"7":{"Display":"4"},"8":{"Display":"3"},"9":{"Display":"2"},"10":{"Display":"1"},"11":{"Display":"0: Au bas de l'\u00e9chelle au Maroc"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID102"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"Objectifs de l'\u00e9tude : \u00a0 L'objectif de cette \u00e9tude est de conna\u00eetre vos convictions sociales et ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Objectifs de l'\u00e9tude :<\/strong>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>L'objectif de cette \u00e9tude est de conna\u00eetre vos convictions sociales et politiques et de comprendre vos opinions sur la pand\u00e9mie du COVID19. L'\u00e9tude est men\u00e9e par une \u00e9quipe internationale de chercheurs dans plusieurs pays. Au Maroc, elle est organis\u00e9e par Tarik Nesh Nash (tarikn@gmail.com), Antoine Marie (antoine.marie.sci@gmail.com), Brent Strickland (stricklandbrent@gmail.com), et Guillaume Dezecache (guillaume.dezecache@gmail.com).&nbsp;<\/p><p><br><\/p>\n\n<p>L'\u00e9tude a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9e par le comit\u00e9 d'\u00e9thique de la recherche de l'universit\u00e9 du Kent (Royaume-Uni), num\u00e9ro d'approbation : 202015872211976468, ainsi que par le comit\u00e9 d'\u00e9thique de l'universit\u00e9 Paris Descartes (France) pour le&nbsp;Laboratoire psychologie de la perception (CNRS UMR 8242).&nbsp;<\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p><o:p><\/o:p><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><strong>Conditions d'\u00e9ligibilit\u00e9 :<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Vous pouvez participer \u00e0 l'\u00e9tude si vous avez plus de 18 ans.<\/p>\n\n<p>Ce que vous devrez faire et le temps que vous devrez consacrer \u00e0 l'\u00e9tude : l'\u00e9tude durera environ 15 \u00e0 20 minutes. On vous posera une s\u00e9rie de questions sur vos croyances et votre comportement. Il n'y a pas de bonnes ou de mauvaises r\u00e9ponses, nous ne sommes int\u00e9ress\u00e9s que par vos opinions sinc\u00e8res.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><strong>Risques\/d\u00e9sagr\u00e9ments li\u00e9s \u00e0 la participation :<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Nous vous poserons des questions sur vos exp\u00e9riences pendant la pand\u00e9mie de coronavirus. Vous pourriez donc ressentir un certain degr\u00e9 d'inconfort.&nbsp;<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p><strong>Confidentialit\u00e9 de vos donn\u00e9es :<\/strong><\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Toutes les r\u00e9ponses que vous fournirez seront trait\u00e9es de mani\u00e8re confidentielle. Toute publication r\u00e9sultant de ce travail ne fera \u00e9tat que de r\u00e9sultats agr\u00e9g\u00e9s ou d'exemples totalement anonymes qui ne permettront pas de vous identifier. Toutes les r\u00e9ponses que vous fournirez seront totalement anonymes. Vos r\u00e9ponses anonymes peuvent \u00eatre utilis\u00e9es par l'\u00e9quipe de recherche, partag\u00e9es avec d'autres chercheurs ou mises \u00e0 disposition dans une bande de donn\u00e9es en ligne.&nbsp; N'oubliez pas que la participation \u00e0 cette \u00e9tude est enti\u00e8rement volontaire. M\u00eame apr\u00e8s avoir accept\u00e9 de participer et de commencer l'\u00e9tude, vous \u00eates toujours libre de vous retirer \u00e0 tout moment et pour n'importe quelle raison. Veuillez noter qu'une fois que vos donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 incluses dans une analyse publi\u00e9e ou dans un d\u00e9p\u00f4t de donn\u00e9es, elles ne peuvent plus \u00eatre retir\u00e9es.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>\n\n<p>Si vous avez des plaintes ou des pr\u00e9occupations concernant cette recherche, vous pouvez les adresser, par \u00e9crit, au pr\u00e9sident du comit\u00e9 d'\u00e9thique de la recherche en psychologie de l'universit\u00e9 du Kent par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l'adresse suivante : psychethics@kent.ac.uk. Vous pouvez \u00e9galement le contacter par courrier postal \u00e0 l'adresse suivante: Ethics Committee Chair, School of Psychology, University of Kent, Canterbury, CT2 7NP, Royaume-Uni.<\/p>\n<br>\n&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Info","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Objectifs de l'\u00e9tude : \u00a0 L'objectif de cette \u00e9tude est de conna\u00eetre vos convictions sociales et p...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID121","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d6f4b2be-7fff-9ec9-799f-7d81bcb7a488\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"open_mind5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Only wimps admit that they\u2019ve made mistakes.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID14"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Overall, I expect more good things to happen to me than bad.<\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-2d492406-7fff-d00e-55b9-29a0fadfc4aa\"><\/span><br><\/p><\/span>","DataExportTag":"trait_optimism2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Overall, I expect more good things to happen to me than bad.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID113","SecondaryAttribute":"Pour chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants, veuillez s\u00e9lectionner la r\u00e9ponse qui d\u00e9crit le mieux votre ac","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Pour chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants, veuillez s\u00e9lectionner la r\u00e9ponse qui d\u00e9crit le mieux votre accord ou votre d\u00e9saccord.&nbsp;<\/p><p><br><\/p><p>Je me consid\u00e8re comme...<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"GreenBehavior","QuestionID":"QID113","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Pour chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants, veuillez s\u00e9lectionner la r\u00e9ponse qui d\u00e9crit le mieux votre acco...","Choices":{"1":{"Display":"un consommateur pr\u00e9occup\u00e9 par l'environnement naturel"},"2":{"Display":"un consommateur \u00ab vert \u00bb"},"3":{"Display":"un consommateur soucieux de l'environnement"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":8,"Answers":{"1":{"Display":"Pas du tout d'accord"},"2":{"Display":"En d\u00e9saccord"},"3":{"Display":"Plut\u00f4t en d\u00e9saccord"},"4":{"Display":"Ni en accord, ni en d\u00e9saccord"},"5":{"Display":"Plut\u00f4t d'accord"},"6":{"Display":"D'accord"},"7":{"Display":"Tout \u00e0 fait d'accord"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5","6","7"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"Quel \u00e2ge avez-vous ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel \u00e2ge avez-vous ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","InputWidth":100},"QuestionDescription":"Quel \u00e2ge avez-vous ?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ContentType","ContentType":"ValidNumber","ValidDateType":"DateWithFormat","ValidPhoneType":"ValidUSPhone","ValidZipType":"ValidUSZip","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/ChoiceTextEntryValue","Operator":"Empty","QuestionIDFromLocator":"QID96","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/ChoiceTextEntryValue","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel \u00e2ge avez-vous ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Text Response<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_bl4yzogihrcrOKN","subMessageID":"VE_CUSTOM_VALIDATION_0","libraryID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","description":"Vous navez pas r\u00e9pondu \u00e0 certaines questions. Etes-vous certain(e) de vouloir continuer ?"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID96"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"Quel est votre genre ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel est votre genre ?","DataExportTag":"sex","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre genre ?","Choices":{"1":{"Display":"Masculin"},"2":{"Display":"F\u00e9minin"},"3":{"Display":"Autre:","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None","CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/1","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre genre ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Masculin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/2","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre genre ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">F\u00e9minin<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"2":{"QuestionID":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Operator":"NotSelected","QuestionIDFromLocator":"QID95","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/3","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Quel est votre genre ?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Autre:<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Not Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_e5nehsSDuWzsPBj","subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE","libraryID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","description":"Require response"}}}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Quel est votre statut d'emploi actuel ?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div>Quel est votre statut d&#39;emploi actuel ?<\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"employment","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Quel est votre statut d'emploi actuel ?","Choices":{"1":{"Display":"Employ\u00e9 \u00e0 temps plein"},"2":{"Display":"Employ\u00e9 \u00e0 temps partiel"},"3":{"Display":"Ch\u00f4meur \/ demandeur d'emploi"},"4":{"Display":"Etudiant"},"5":{"Display":"Retrait\u00e9(e)"},"6":{"Display":"Autre","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID99"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"Quel serait votre choix ? ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Quel\nserait votre choix ?&nbsp;","DataExportTag":"ChoiceAI","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Quel serait votre choix ? ","Choices":{"1":{"Display":"Le prestataire humain (c'est-\u00e0-dire un m\u00e9decin)"},"2":{"Display":"Le prestataire automatis\u00e9 (c'est-\u00e0-dire un ordinateur\/ algorithme)."}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"R\u00e9pondez s'il vous pla\u00eet aux questions suivantes:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>R\u00e9pondez s'il vous pla\u00eet aux questions suivantes:<\/b>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"intro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"R\u00e9pondez s'il vous pla\u00eet aux questions suivantes:","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID92","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<div><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with <u>$1000<\/u>.&nbsp;<\/span><\/div><div><br><\/div><div>It would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>Your identity would remain 100% anonymous, regardless of your choice.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\"><i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><\/span><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Be honest:<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Out of the $1000, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/span><\/strong><\/div>\n\n<div>&nbsp;<\/div>\n\n<div><span style=\"font-size: 16px;\">Please indicate in the space provided the amount you would keep, how much (if any) you would give to the Red Cross Foundation in (YOUR CONTRY), and how much (if any) you would give to the global Red Cross Foundation who covers all countries at all continents in the world.<\/span><\/div>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q78","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with $1000.\u00a0...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"2":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the Red Cross Foundation in (CONTRY):"},"3":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to the GLOBAL Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""},"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"1000"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":[],"ClarifyingSymbol":"$","ClarifyingSymbolType":"Before","QuestionID":"QID77"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Read carefully&nbsp;<\/strong><br>\nImagine yourself in a real-life situation in which you are provided with&nbsp;<u>$100<\/u>.<br>\n<br>\nIt would be entirely up to you how much money you would keep for yourself, and how much you would give to charity organizations who are working full-time to protect people from the Coronavirus (COVID-19), providing life-saving medical treatment to those who get ill.<br>\n<br>\n<i>Your identity would remain anonymous, regardless of your choice.<\/i><br>\n<i>No one else would know how much you decided to keep and how much you decided to give.<\/i><br>\n<br>\n<strong>Be honest:<\/strong><br>\n<strong>Out of the $100, how much money (if any) would you give to anti-Corona charities?<\/strong><br>\n<br>\nPlease indicate in the space provided the amount you would keep, how much you would give to the Red Cross Foundation in (INSERT YOUR CONTRY), who provides medical support in your own country, and how much you would give to the international Red Cross Foundation, who provides medical support in all countries at all continents in the world.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q76","QuestionID":"QID76","QuestionType":"CS","Selector":"VRTL","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Read carefully\u00a0 Imagine yourself in a real-life situation in which you are provided with\u00a0$100. It...","Choices":{"1":{"Display":"What you would <u>keep<\/u> to yourself:"},"4":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to Red Cross Foundation in INSERT YOUR CONTRY:"},"5":{"Display":"What you would <u>give<\/u> to international Red Cross Foundation:"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"EnforceRange":"OFF","Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Strongly disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>Neither agree nor disagree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"4":{"Display":"<strong>Agree<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"ClarifyingSymbol":"%","ClarifyingSymbolType":"After"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"S'il faut 3 minutes \u00e0 3 infirmi\u00e8res pour mesurer la pression art\u00e9rielle de 3 patients, combien de","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>S'il faut 3 minutes \u00e0 3 infirmi\u00e8res pour mesurer la pression art\u00e9rielle de 3 patients, combien de temps faudrait-il \u00e0 300 infirmi\u00e8res pour mesurer la pression art\u00e9rielle de 300 patients ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT2","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"S'il faut 3 minutes \u00e0 3 infirmi\u00e8res pour mesurer la pression art\u00e9rielle de 3 patients, combien de...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID60"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"Sally pr\u00e9pare du th\u00e9. Chaque heure, la concentration en th\u00e9ine double. S'il faut 8 heures pour qu","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Sally pr\u00e9pare du th\u00e9. Chaque heure, la concentration en th\u00e9ine double. S'il faut 8 heures pour que le th\u00e9 soit pr\u00eat, combien de temps faudra-t-il pour que le th\u00e9 atteigne la moiti\u00e9 de la concentration finale ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT3","QuestionID":"QID61","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sally pr\u00e9pare du th\u00e9. Chaque heure, la concentration en th\u00e9ine double. S'il faut 8 heures pour qu...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"Seriez-vous int\u00e9ress\u00e9(e) de conna\u00eetre les r\u00e9sultats de cette \u00e9tude, ou de participer \u00e0 des \u00e9t","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seriez-vous int\u00e9ress\u00e9(e) de conna\u00eetre les r\u00e9sultats de cette \u00e9tude, ou de participer \u00e0 des \u00e9tudes similaires \u00e0 l'avenir ? Si oui, veuillez s'il vous plait nous indiquer votre adresse email:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"email","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seriez-vous int\u00e9ress\u00e9(e) de conna\u00eetre les r\u00e9sultats de cette \u00e9tude, ou de participer \u00e0 des \u00e9tudes...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID125","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"Si quatre elfes peuvent emballer quatre jouets en une heure, combien d'elfes sont n\u00e9cessaires pou..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Si quatre elfes peuvent emballer quatre jouets en une heure, combien d'elfes sont n\u00e9cessaires pour emballer huit jouets en deux heures ?<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT4","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si quatre elfes peuvent emballer quatre jouets en une heure, combien d'elfes sont n\u00e9cessaires pou...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID62"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID65","SecondaryAttribute":"Sur cette page, nous aimerions que vous indiquiez l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Par cercle mor..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Sur cette page, nous aimerions que vous indiquiez l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Par cercle moral, nous entendons le cercle de personnes ou d'autres entit\u00e9s dont le bien et le mal qui leur sont faits vous importe. Veuillez utiliser l'\u00e9chelle suivante pour s\u00e9lectionner l'\u00e9tendue de votre cercle moral :<\/p><br><p>1 - toute votre famille proche<\/p><p>2 - toute votre famille \u00e9largie<\/p><p>3 - tous vos amis les plus proches<\/p><p>4 - tous vos amis (y compris ceux qui sont lointains)<\/p><p>5 - toutes vos connaissances<\/p><p>6 - toutes les personnes que vous avez d\u00e9j\u00e0 rencontr\u00e9es<\/p><p>7 - tous les habitants de votre pays<\/p><p>8 - tous les habitants de votre continent<\/p><p>9 - tous les peuples sur tous les continents<\/p><p>10 - tous les mammif\u00e8res<\/p><p>11 - tous les amphibiens, reptiles, mammif\u00e8res, poissons et oiseaux&nbsp;<\/p><p>12 - tous les animaux sur terre, y compris les param\u00e9cies et les amibes<\/p><p>13 - tous les animaux de l'univers, y compris les formes de vie extraterrestres<\/p><p>14 - tous les \u00eatres vivants dans l'univers, y compris les plantes et les arbres<\/p><p>15 - toutes les choses naturelles de l'univers, y compris les entit\u00e9s inertes telles que les roches<\/p><p>16 - tout ce qui existe<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_circle","QuestionID":"QID65","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Sur cette page, nous aimerions que vous indiquiez l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Par cercle mor...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-2553819b-7fff-86a2-3008-db974e3b343c\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a bioweapon engineered by scientists.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID6"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish an authoritarian government.&nbsp;&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a conspiracy to take away citizen\u2019s rights for good and establish a...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID7"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) is a hoax invented by interest groups for financial gains.\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID8"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID9","SecondaryAttribute":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; color: rgb(0, 0, 0); background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash&nbsp;<\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"conspiracy_theory4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The coronavirus (COVID-19) was created as a cover up for the impending global economic crash\u00a0","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID9"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-5145e069-7fff-c8bd-55e2-e928049badb2\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain organizations.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity8","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The fact that I have these characteristics is communicated to others by my membership in certain...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID51"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-d4e29db5-7fff-4330-dafe-39b64d1cae0f\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The kinds of books and magazines that I read identify me as having these characteristics.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-b8c5899b-7fff-9dfb-7dc0-a8c919032e0b\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these characteristics<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"moral_identity5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"The types of things I do in my spare time (e.g., hobbies) clearly identify me as having these cha...","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID48"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"Une carte postale et un stylo co\u00fbtent au total 150 centimes. La carte postale co\u00fbte 100 centimes..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Une carte postale et un stylo co\u00fbtent au total 150 centimes. La carte postale co\u00fbte 100 centimes de plus que le stylo. Combien co\u00fbte le stylo ?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"CRT1","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Une carte postale et un stylo co\u00fbtent au total 150 centimes. La carte postale co\u00fbte 100 centimes...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID59","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"Une personne que vous connaissez bien (ami, conjoint, famille, coll\u00e8gue, etc.) a-t-elle \u00e9t\u00e9 test","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Une personne que vous connaissez bien (ami, conjoint, famille, coll\u00e8gue, etc.) a-t-elle \u00e9t\u00e9 test\u00e9e positive pour le Coronavirus (COVID-19) ?<\/p><p><br><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"know_tested_positive","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Une personne que vous connaissez bien (ami, conjoint, famille, coll\u00e8gue, etc.) a-t-elle \u00e9t\u00e9 test\u00e9...","Choices":{"1":{"Display":"Non"},"2":{"Display":"Oui"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID104"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Veuillez consid\u00e9rer cette \u00e9chelle comme repr\u00e9sentant la position sociale des gens au Maroc. Au so","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez consid\u00e9rer cette \u00e9chelle comme repr\u00e9sentant la position sociale des gens au Maroc.<\/p><br><p>Au sommet de cette \u00e9chelle se trouvent les personnes les mieux loties \u2014 celles qui ont le plus d'argent, le plus d'\u00e9ducation et les emplois les plus respect\u00e9s. Au bas de l'\u00e9chelle se trouvent les personnes les moins bien loties \u2014 celles qui ont le moins d'argent, le moins d'\u00e9ducation et les emplois les moins respect\u00e9s ou qui n'ont pas d'emploi. Plus vous \u00eates en haut de l'\u00e9chelle, plus vous \u00eates proche des gens qui sont les mieux lotis, plus vous \u00eates en bas de l'\u00e9chelle, plus vous \u00eates proche des gens qui sont les moins bien lotis.<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"ladder_instro","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez consid\u00e9rer cette \u00e9chelle comme repr\u00e9sentant la position sociale des gens au Maroc. Au so...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":1,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID100"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis","QuestionID":"QID68","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"6":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Le Maroc m\u00e9rite un traitement de faveur"},"5":{"Display":"Peu de gens ont l\u2019air de vraiment comprendre \u00e0 quel point les Marocains sont un peuple important"},"6":{"Display":"Je ne serai jamais satisfait(e) tant que les Marocains n\u2019ont pas toute la reconnaissance qu\u2019ils m\u00e9ritent"}},"ChoiceOrder":["4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":8,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"national_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Je m\u2019identifie comme Marocain(e)"},"5":{"Display":"Etre Marocain(e) est un aspect important de mon identit\u00e9"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID79","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"conspiracy_theories","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"7":0.5,"8":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Le coronavirus (COVID-19) est une arme biologique fabriqu\u00e9e par des scientifiques"},"5":{"Display":"Le coronavirus (COVID-19) est un complot pour priver d\u00e9finitivement les citoyens de leurs droits et \u00e9tablir un gouvernement autoritaire"},"7":{"Display":"Le coronavirus (COVID-19) est une mystification invent\u00e9e par des groupes d\u2019int\u00e9r\u00eats pour faire du profit"},"8":{"Display":"Le coronavirus (COVID-19) a \u00e9t\u00e9 fabriqu\u00e9 pour d\u00e9tourner l\u2019attention d\u2019une crise \u00e9conomique mondiale imminente"}},"ChoiceOrder":["4","5","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID80","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"open_mindness","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"7":0.5,"8":0.5,"9":0.5,"10":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Je pense que porter attention aux gens qui ne sont pas d\u2019accord avec moi est une perte de temps"},"5":{"Display":"Je ne ressens pas de honte \u00e0 apprendre de quelqu\u2019un qui en sait davantage que moi"},"7":{"Display":"Quand je ne sais pas grand chose sur un sujet, je n\u2019ai pas de probl\u00e8me \u00e0 ce qu\u2019on m\u2019apprenne des choses dessus, m\u00eame si je m\u2019y connais dans d\u2019autres domaines"},"8":{"Display":"M\u00eame quand j\u2019ai un statut \u00e9lev\u00e9, cela ne me pose pas de probl\u00e8me d\u2019apprendre de ceux qui ont un statut moins \u00e9lev\u00e9"},"9":{"Display":"Seuls les mauviettes admettent qu\u2019ils ont commis des erreurs"},"10":{"Display":"Je ne prends pas au s\u00e9rieux les gens tr\u00e8s diff\u00e9rents de moi"}},"ChoiceOrder":["4","5","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID81","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_optimism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"En tant qu\u2019individu, je suis optimiste quant \u00e0 mon avenir."},"5":{"Display":"Dans l'ensemble, je m'attends \u00e0 ce qu'il m'arrive plus de bonnes choses que de mauvaises."}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID83","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"social_belonging","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"12":0.5,"13":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Je me sens connect\u00e9(e) aux autres"},"5":{"Display":"Quand je suis avec d'autres personnes, je me sens int\u00e9gr\u00e9(e)"},"12":{"Display":"Je me sens accept\u00e9(e) par les autres"},"13":{"Display":"J'ai des liens \u00e9troits avec ma famille et mes amis"}},"ChoiceOrder":["4","5","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID84","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"trait_self-control","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"12":0.5,"13":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Je suis suffisamment fort(e) pour r\u00e9sister \u00e0 la tentation"},"5":{"Display":"Je suis capable de travailler efficacement pour atteindre des objectifs de long terme"},"12":{"Display":"J'ai du mal \u00e0 me d\u00e9faire de mes mauvaises habitudes"},"13":{"Display":"Je suis paresseux(se)"}},"ChoiceOrder":["4","5","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID85","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"self-esteem","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"J'ai une haute estime de moi"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":6,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"4":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"5":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID86","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"All","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"narcissism","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5,"15":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","Choices":{"4":{"Display":"Je m\u2019agace si quelqu\u2019un d\u2019autre me vole la vedette"},"5":{"Display":"Je m\u00e9rite d'\u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme une personnalit\u00e9 importante"},"12":{"Display":"Je souhaite que mes rivaux \u00e9chouent"},"13":{"Display":"\u00catre une personne unique me donne beaucoup de force"},"14":{"Display":"Je parviens \u00e0 \u00eatre au centre de l'attention gr\u00e2ce \u00e0 mes contributions exceptionnelles"},"15":{"Display":"La plupart des gens sont, d\u2019une mani\u00e8re ou d\u2019une autre, des perdants"}},"ChoiceOrder":["4","5","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID87","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q112","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez indiquer votre degr\u00e9 d\u2019accord ou de d\u00e9saccord avec chacun des \u00e9nonc\u00e9s suivants:","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID112","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"consent","QuestionID":"QID122","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :","Choices":{"4":{"Display":"Je confirme que j'ai lu et compris la fiche d'information de l'\u00e9tude ci-dessus. J'ai eu l'occasion d'examiner les informations, de poser des questions et j'ai obtenu des r\u00e9ponses satisfaisantes."},"5":{"Display":"Je comprends que ma participation est volontaire et que je suis libre de me retirer \u00e0 tout moment sans donner de raison."},"6":{"Display":"Je comprends que mes donn\u00e9es seront trait\u00e9es de mani\u00e8re confidentielle et que toute publication r\u00e9sultant de ce travail ne mentionnera que les donn\u00e9es qui ne permettent pas de m'identifier. Toutefois, mes r\u00e9ponses anonymes peuvent \u00eatre partag\u00e9es avec d'autres chercheurs ou mises \u00e0 disposition dans des d\u00e9p\u00f4ts de donn\u00e9es en ligne."},"7":{"Display":"J'accepte librement de participer \u00e0 cette \u00e9tude."}},"ChoiceOrder":["4","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"ChoiceRange","MinChoices":"4","MaxChoices":null,"CustomValidation":{"Logic":{"0":{"0":{"QuestionID":"QID122","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID122","LeftOperand":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Je confirme que j'ai lu et compris la fiche d'information de l'\u00e9tude ci-dessus. J'ai eu l'occasion d'examiner les informations, de poser des questions et j'ai obtenu des r\u00e9ponses satisfaisantes.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"1":{"QuestionID":"QID122","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/5","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID122","LeftOperand":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/5","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Je comprends que ma participation est volontaire et que je suis libre de me retirer \u00e0 tout moment sans donner de raison.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"2":{"QuestionID":"QID122","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/6","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID122","LeftOperand":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/6","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Je comprends que mes donn\u00e9es seront trait\u00e9es de mani\u00e8re confidentielle et que toute publication r\u00e9sultant de ce travail ne mentionnera que les donn\u00e9es qui ne permettent pas de m'identifier. Toutefois, mes r\u00e9ponses anonymes peuvent \u00eatre partag\u00e9es avec d'autres chercheurs ou mises \u00e0 disposition dans des d\u00e9p\u00f4ts de donn\u00e9es en ligne.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"3":{"QuestionID":"QID122","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/7","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID122","LeftOperand":"q:\/\/QID122\/SelectableChoice\/7","Type":"Expression","LogicType":"Question","Description":"<span class=\"ConjDesc\">And<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Veuillez lire et confirmer les d\u00e9clarations suivantes :<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">J'accepte librement de participer \u00e0 cette \u00e9tude.<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","Conjuction":"And"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression"},"Message":{"messageID":"MS_4IWo9qWlC6kdiiF","subMessageID":"VE_FORCE_RESPONSE_MORE","libraryID":"UR_9vobyyeVJj0NzFj","description":"Require all choice responses"}}}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Veuillez nous assurer que vous avez lu la question en pla\u00e7ant la barre tout \u00e0 gauche, sur 0.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez nous assurer que vous avez lu la question en pla\u00e7ant la barre tout \u00e0 gauche, sur 0.<\/p>","DefaultChoices":false,"QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"8":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez nous assurer que vous avez lu la question en pla\u00e7ant la barre tout \u00e0 gauche, sur 0.","Choices":{"8":{"Display":"Perception de la m\u00e9t\u00e9o"}},"ChoiceOrder":["8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Extr&ecirc;mement mauvaise<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni bonne ni mauvaise<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Extr&ecirc;mement bonne<\/strong>"}},"Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"QuestionText_Unsafe":"<p>En g\u00e9n\u00e9ral, comment \u00e9valuez-vous votre sant\u00e9 physique telle qu'elle est aujourd'hui ?<\/p>","DataExportTag":"Attention_check","QuestionID":"QID124"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"Veuillez r\u00e9pondre aux questions suivantes aussi pr\u00e9cis\u00e9ment que possible :","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez r\u00e9pondre aux questions suivantes aussi pr\u00e9cis\u00e9ment que possible :<\/p><p><br><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"risk_perception","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5006226650062266525509357961709611117839813232421875,"5":0.5}},"QuestionDescription":"Veuillez r\u00e9pondre aux questions suivantes aussi pr\u00e9cis\u00e9ment que possible :","Choices":{"4":{"Display":"D&#39;ici le 30 avril 2021 : Quelle est la probabilit&eacute; que <u>vous<\/u> soyez infect&eacute; par le Coronavirus (COVID-19) ?"},"5":{"Display":"D&#39;ici le 30 avril 2021 : Quelle est, selon vous, la probabilit&eacute; que la <u>personne moyenne<\/u> au Maroc soit infect&eacute;e par le Coronavirus (COVID-19) ?"}},"ChoiceOrder":["4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>0% = Impossible<\/strong><br \/>\n&nbsp;"},"2":{"Display":"<strong>100% = Certain<\/strong><br \/>\n&nbsp;"}},"QuestionID":"QID89","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":10},"3":{"Display":20},"4":{"Display":30},"5":{"Display":40},"6":{"Display":50},"7":{"Display":60},"8":{"Display":70},"9":{"Display":80},"10":{"Display":90},"11":{"Display":100}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"Veuillez s\u00e9lectionner le chiffre qui repr\u00e9sente l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Notez que, dans.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Veuillez s\u00e9lectionner le chiffre qui repr\u00e9sente l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Notez que, dans cette \u00e9chelle, le nombre que vous s\u00e9lectionnez comprend \u00e9galement tous les nombres qui se trouvent en dessous. Ainsi, par exemple, si vous s\u00e9lectionnez 10 (tous les mammif\u00e8res), vous incluez \u00e9galement les chiffres 1 \u00e0 9 (jusqu'\u00e0 \"tous les habitants de tous les continents\") dans votre cercle moral.<\/p>","DataExportTag":"moral_circle1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Veuillez s\u00e9lectionner le chiffre qui repr\u00e9sente l'\u00e9tendue de votre cercle moral. Notez que, dans...","Choices":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9"},"10":{"Display":"10"},"11":{"Display":"11"},"12":{"Display":"12"},"13":{"Display":"13"},"14":{"Display":"14"},"15":{"Display":"15"},"16":{"Display":"16"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"Voici une liste de traits qui pourraient d\u00e9crire une personne :\u00a0 attentionn\u00e9e, empathique, juste,","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p>Voici une liste de traits qui pourraient d\u00e9crire une personne :&nbsp;<\/p><p><br><\/p>\n\n<p><em>attentionn\u00e9e, empathique, juste, amicale, g\u00e9n\u00e9reuse, serviable, travailleuse, honn\u00eate, gentille.&nbsp;<\/em><\/p><p><em><br><\/em><\/p>\n\n<p>La personne pr\u00e9sentant ces traits peut \u00eatre vous ou quelqu'un d'autre.&nbsp; Pendant un instant, essayez de visualiser dans votre esprit le type de personne qui poss\u00e8de ces traits. Imaginez comment cette personne penserait, se sentirait, et agirait. Lorsque vous avez une image claire de ce que serait cette personne, r\u00e9pondez aux questions suivantes.<\/p>\n\n<p>&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"moral_identity","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"4":0.5,"5":0.5,"12":0.5,"13":0.5,"14":0.5,"15":0.5,"16":0.5,"17":0.5,"18":0.5,"19":0.5}},"QuestionDescription":"Voici une liste de traits qui pourraient d\u00e9crire une personne :\u00a0 attentionn\u00e9e, empathique, juste,...","Choices":{"4":{"Display":"Je me sentirais bien si j\u2019\u00e9tais une personne qui poss\u00e8de ces traits."},"5":{"Display":"\u00catre quelqu'un qui poss\u00e8de ces traits est une part importante de qui je suis"},"12":{"Display":"Je porte souvent des v\u00eatements qui signalent que j\u2019ai ces caract\u00e9ristiques"},"13":{"Display":"J'aurais honte d'\u00eatre une personne qui poss\u00e8de ces traits"},"14":{"Display":"Ce que je fais pendant mon temps libre (par ex. mes loisirs) m'identifie clairement comme ayant ces traits"},"15":{"Display":"Le genre de livres et de magazines que je lis montrent que j\u2019ai ces traits"},"16":{"Display":"Poss\u00e9der ces traits n'est pas vraiment important pour moi"},"17":{"Display":"Le fait que je poss\u00e8de ces traits est communiqu\u00e9 aux autres par mon appartenance \u00e0 certaines organisations"},"18":{"Display":"Je participe activement \u00e0 des activit\u00e9s qui signalent aux autres que je poss\u00e8de ces traits"},"19":{"Display":"Je souhaite vivement avoir ces caract\u00e9ristiques"}},"ChoiceOrder":["4","5","12","13","14","15","16","17","18","19"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"RequestResponse","ForceResponseType":"RequestResponse","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"Labels":{"1":{"Display":"<strong>Pas du tout d&rsquo;accord<\/strong>"},"2":{"Display":"<strong>Ni en accord, ni en d&eacute;saccord<\/strong>"},"3":{"Display":"<strong>Tout &agrave; fait d&rsquo;accord<\/strong>"}},"QuestionID":"QID88","Answers":{"1":{"Display":0},"2":{"Display":1},"3":{"Display":2},"4":{"Display":3},"5":{"Display":4},"6":{"Display":5},"7":{"Display":6},"8":{"Display":7},"9":{"Display":8},"10":{"Display":9},"11":{"Display":10}},"Randomization":{"Advanced":null,"Type":"None","TotalRandSubset":""}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"What is your age?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your age?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"age","QuestionID":"QID94","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your age?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"}}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"What is your gender?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"What is your gender?","DataExportTag":"gender","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"What is your gender?","Choices":{"1":{"Display":"Male"},"2":{"Display":"Female"},"3":{"Display":"Other"},"4":{"Display":"Prefer not to say"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID29","SecondaryAttribute":"When I am with other people, I feel included.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-645e02d8-7fff-8428-92ec-83f9dd7f1816\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When I am with other people, I feel included.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"social_belonging2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"When I am with other people, I feel included.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID29"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-a82bb5c4-7fff-1d33-6667-9ff881c5d0db\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerations relevant to your thinking?<\/span><\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"morality-as-coop","QuestionID":"QID16","QuestionType":"DB","Selector":"TB","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"When you decide whether something is right or wrong, to what extent are the following considerati...","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Whether or not someone deferred to those in authority.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-e5bdd04d-7fff-8ea9-ee60-93ad50dd14e5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone deferred to those in authority.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop5","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone deferred to those in authority.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID21"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Whether or not someone helped a member of their family.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d8c731a-7fff-c674-8a96-6b84b111671f\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone helped a member of their family.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop1","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone helped a member of their family.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID17"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-63c91cb4-7fff-f32c-3e37-7e5e54c18de7\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop7","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept something that didn\u2019t belong to them.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cf6ad1c5-7fff-be63-7e2b-2e23169df717\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept the best part for themselves.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop6","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept the best part for themselves.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"Whether or not someone kept their promise.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-cb10a09f-7fff-2b1e-8a0a-602748efe902\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone kept their promise.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop3","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone kept their promise.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-4eea0ec5-7fff-5828-2be5-f2a24f91a405\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone showed courage in the face of adversity.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop4","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone showed courage in the face of adversity.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"Whether or not someone worked to unite a community.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span id=\"docs-internal-guid-0c55604b-7fff-b35a-d90b-e69a42a3d132\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-586a25a1-7fff-db43-e853-772c4f51974b\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-1d69db9d-7fff-0294-9f51-504d465be291\"><\/span><\/p><p><span id=\"docs-internal-guid-00dff6b4-7fff-03e6-997c-ad0e37bb98d5\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Roboto, sans-serif; color: rgb(60, 64, 67); font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">Whether or not someone worked to unite a community.<\/span><\/span><\/p><\/span>","DataExportTag":"morality-as-coop2","QuestionType":"MC","Selector":"SAHR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"Whether or not someone worked to unite a community.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18"}},{"SurveyID":"SV_2auT1InPN0f1oAB","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"[My national group] deserves special treatment.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<span id=\"docs-internal-guid-865a7168-7fff-6df1-0137-2f29df5c9d36\" style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0);\"><p><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial; background-color: transparent; font-variant-ligatures: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">[My national group] deserves special treatment.<\/span><\/p><\/span>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"collective_narcis1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","Autoscale":{"YScale":{"Name":"agreeDisagree","Type":"likert","Reverse":true}},"CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"[My national group] deserves special treatment.","Choices":{"1":{"Display":"Strongly disagree"},"2":{"Display":"Disagree"},"3":{"Display":"Somewhat disagree"},"4":{"Display":"Neither agree nor disagree"},"5":{"Display":"Somewhat agree"},"6":{"Display":"Agree"},"7":{"Display":"Strongly agree"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"Labels":[]}}]}